{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/24040",
 "description": {
  "plain": "Maskinen var en musikgrupp som bestod av Herbert \u201cAfasi\u201d Munkhammar, Frej Larsson och producenten Mats Norman. B\u00e5de Oskar \u201cKhilen\u201d Linnros och Magnus \u201cFilthy\u201d Lideh\u00e4ll har ocks\u00e5 varit medlemmar i gruppen under framf\u00f6rallt uppstarten.\n\nDe var aktiva mellan \u00e5ren 2007 till 2015 och sl\u00e4ppte sin senaste l\u00e5t \u201cH\u00e5ll Din Anda\u201d  17 september 2015."
 },
 "facebook_name": null,
 "followers_count": 7,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
 "id": 24040,
 "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
 "instagram_name": null,
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Maskinen",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Maskinen",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 4205685,
  "annotator_login": "prefixal",
  "api_path": "/referents/6944805",
  "classification": "unreviewed",
  "fragment": "Maskinen",
  "id": 6944805,
  "is_description": true,
  "path": "/6944805/Maskinen/Maskinen",
  "range": {
   "content": "Maskinen"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/6944805/Maskinen/Maskinen",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/24040",
   "context": null,
   "id": 24040,
   "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
   "link_title": "Maskinen",
   "title": "Maskinen",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/6944805",
    "body": {
     "plain": "Maskinen var en musikgrupp som bestod av Herbert \u201cAfasi\u201d Munkhammar, Frej Larsson och producenten Mats Norman. B\u00e5de Oskar \u201cKhilen\u201d Linnros och Magnus \u201cFilthy\u201d Lideh\u00e4ll har ocks\u00e5 varit medlemmar i gruppen under framf\u00f6rallt uppstarten.\n\nDe var aktiva mellan \u00e5ren 2007 till 2015 och sl\u00e4ppte sin senaste l\u00e5t \u201cH\u00e5ll Din Anda\u201d  17 september 2015."
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": true,
    "id": 6944805,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/6944805",
    "source": null,
    "state": "pending",
    "url": "https://genius.com/6944805/Maskinen/Maskinen",
    "verified": false,
    "votes_total": 1,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [
      "create_comment"
     ],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/4205685",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/7d22ac14e4e3baad2d95aeb300b09331",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/7d22ac14e4e3baad2d95aeb300b09331",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/7d22ac14e4e3baad2d95aeb300b09331",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/7d22ac14e4e3baad2d95aeb300b09331",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/7d22ac14e4e3baad2d95aeb300b09331",
       "human_readable_role_for_display": "Contributor",
       "id": 4205685,
       "iq": 9145,
       "login": "prefixal",
       "name": "prefixal",
       "role_for_display": "contributor",
       "url": "https://genius.com/prefixal",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/1322451",
   "artist_names": "Maskinen",
   "full_title": "Segert\u00e5get by\u00a0Maskinen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
   "id": 1322451,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 11294,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Maskinen-segertaget-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Maskinen-segertaget-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2008,
    "month": null,
    "day": null
   },
   "release_date_for_display": "2008",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "2008",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 5,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 23153
   },
   "title": "Segert\u00e5get",
   "title_with_featured": "Segert\u00e5get",
   "url": "https://genius.com/Maskinen-segertaget-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24040",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "id": 24040,
    "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Maskinen",
    "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1322451/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1322451' class='rg_embed_link' data-song-id='1322451'>Read <a href='https://genius.com/Maskinen-segertaget-lyrics'>\u201cSegert\u00e5get\u201d by Maskinen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1322451/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/20556",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Boys II Men by Maskinen",
    "id": 20556,
    "name": "Boys II Men",
    "url": "https://genius.com/albums/Maskinen/Boys-ii-men",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5829453",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Segert\u00e5get",
    "id": 5829453,
    "is_description": true,
    "path": "/5829453/Maskinen-segertaget/Segertaget",
    "range": {
     "content": "Segert\u00e5get"
    },
    "song_id": 1322451,
    "url": "https://genius.com/5829453/Maskinen-segertaget/Segertaget",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1322451",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1639667941,
      "lyrics_updated_at": 1639667941
     },
     "context": "Maskinen",
     "id": 1322451,
     "image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Segert\u00e5get by\u00a0Maskinen",
     "title": "Segert\u00e5get",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Maskinen-segertaget-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5829453",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5829453,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5829453",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5829453/Maskinen-segertaget/Segertaget",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=4kZ8U3WWHTU"
    }
   ],
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/81307",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/d4cc262e1067f966f21113fda453283d.1000x201x1.jpg",
     "id": 81307,
     "image_url": "https://images.genius.com/4acc281192a4960cb55def24e3985c5b.403x403x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Oskar Linnros",
     "url": "https://genius.com/artists/Oskar-linnros"
    },
    {
     "api_path": "/artists/152194",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/9784e3acf230d65f3b24ee8ede7d424e.1000x661x1.png",
     "id": 152194,
     "image_url": "https://images.genius.com/d1674beff5834c6f4e5e1627a350e6eb.754x754x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Magnus Lideh\u00e4ll",
     "url": "https://genius.com/artists/Magnus-lidehall"
    },
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    },
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    }
   ],
   "artist": "Maskinen",
   "lyrics": "Segert\u00e5get Lyrics[Vers 1]\nHe-he-hej, h\u00e4r kommer segert\u00e5get\nRullar in som teknodromen\nTryck p\u00e5 play, du s\u00e4tter p\u00e5 den\nDansar som p\u00e5, \u00e4h, vi k\u00f6r igen\nHej, h\u00e4r kommer segert\u00e5get\nRullar in som teknodromen\nTryck p\u00e5 play, du s\u00e4tter p\u00e5\nOch dansa som p\u00e5 technodroger\nV\u00e4lj en partner, sl\u00e4ck i logen\nSt\u00e4nger av min v\u00e4ckarklocka\nSt\u00e4mmer oss en g\u00e5ng om \u00e5ret\nL\u00e4nge leve, \u00e4h, vi k\u00f6r igen\nV\u00e4lj en partner, sl\u00e4ck i logen\nSt\u00e4nger av min v\u00e4ckarklocka\nSt\u00e4mmer oss en g\u00e5ng om \u00e5ret\nL\u00e4nge leve v\u00e5ldt\u00e4ktsl\u00e5ten\n[Refr\u00e4ng]\nO beijo na boca \u00e9 coisa do passado\nAmor quero ver e namorar pelado\nO beijo na boca \u00e9 coisa do passado\nAmor quero ver e namorar pe, \u00e4h, vi k\u00f6r igen\n\n[Vers 2]\nBlunda se ett krucifix\nBredvid ett W\nOch v\u00e4nd dem upp och ner\nShit, det kommer n\u00e5tt, \u00e4h, vi k\u00f6r igen\nBlunda se ett krucifix\nBredvid ett W\nOch v\u00e4nd dem upp och ner\nShit, det kommer n\u00e5tt\nPl\u00f6jer fram och spr\u00e4nger staden\nR\u00f6ken bolmar, regn och hagel, ah\nMaskinen \u00e4r ett monster\nDu kan inte, \u00e4h, vi k\u00f6r igen\nPl\u00f6jer fram och spr\u00e4nger staden\nR\u00f6ken bolmar, regn och hagel, ah\nMaskinen \u00e4r ett monster\nDu kan inte st\u00e4nga av den\n\n[Refr\u00e4ng]\nO beijo na boca \u00e9 coisa do passado\nAmor quero ver e namorar pelado\nO beijo na boca \u00e9 coisa do passado\nAmor quero ver e namorar pe, \u00e4h, vi k\u00f6r igen\nYou might also like[Vers 3]\nHar pojkar i min l\u00e4genhet\nSom tycker jag \u00e4r j\u00e4vligt fet\nOch alla pojkar ifr\u00e5n s\u00f6dern\nTar jag fucking h\u00e5rt, \u00e4h, vi k\u00f6r igen\nHar pojkar i min l\u00e4genhet\nSom tycker jag \u00e4r j\u00e4vligt fet\nAlla pojkar ifr\u00e5n s\u00f6dern\nTar jag fucking h\u00e5rt i kragen\nKvinnor med ett mannaminne\nBlandar vin med mannagryn\nPolitiker som famlar blint\nStack kniven i, \u00e4h, vi k\u00f6r igen\nKvinnor med ett mannaminne\nBlandar vin med mannagryn\nPolitiker som famlar blint\nStack kniven i Usama Bin\n\n[Refr\u00e4ng]\nO beijo na boca \u00e9 coisa do passado\nAmor quero ver e namorar pelado\nO beijo na boca \u00e9 coisa do passado\nAmor quero ver e namorar peladoEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/450375",
   "artist_names": "Maskinen",
   "full_title": "Krossa alla f\u00f6nster by\u00a0Maskinen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
   "id": 450375,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 322702,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Maskinen-krossa-alla-fonster-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Maskinen-krossa-alla-fonster-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2013,
    "month": 3,
    "day": 28
   },
   "release_date_for_display": "March 28, 2013",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Mar. 28, 2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 4,
    "contributors": 12,
    "iq_earners": 12,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 19760
   },
   "title": "Krossa alla f\u00f6nster",
   "title_with_featured": "Krossa alla f\u00f6nster",
   "url": "https://genius.com/Maskinen-krossa-alla-fonster-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24040",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "id": 24040,
    "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Maskinen",
    "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/450375/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_450375' class='rg_embed_link' data-song-id='450375'>Read <a href='https://genius.com/Maskinen-krossa-alla-fonster-lyrics'>\u201cKrossa alla f\u00f6nster\u201d by Maskinen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/450375/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2013-03-28",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/105412",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Framg\u00e5ng & efterfr\u00e5gan by Maskinen",
    "id": 105412,
    "name": "Framg\u00e5ng & efterfr\u00e5gan",
    "url": "https://genius.com/albums/Maskinen/Framgang-efterfragan",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 322702,
    "annotator_login": "llllll",
    "api_path": "/referents/3609205",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Krossa alla f\u00f6nster",
    "id": 3609205,
    "is_description": true,
    "path": "/3609205/Maskinen-krossa-alla-fonster/Krossa-alla-fonster",
    "range": {
     "content": "Krossa alla f\u00f6nster"
    },
    "song_id": 450375,
    "url": "https://genius.com/3609205/Maskinen-krossa-alla-fonster/Krossa-alla-fonster",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/450375",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1569797018,
      "lyrics_updated_at": 1569797018
     },
     "context": "Maskinen",
     "id": 450375,
     "image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Krossa alla f\u00f6nster by\u00a0Maskinen",
     "title": "Krossa alla f\u00f6nster",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Maskinen-krossa-alla-fonster-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3609205",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3609205,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3609205",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3609205/Maskinen-krossa-alla-fonster/Krossa-alla-fonster",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/322702",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/xyE6Kfk4S1Orsce4FGIV",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/xyE6Kfk4S1Orsce4FGIV",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/xyE6Kfk4S1Orsce4FGIV",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/xyE6Kfk4S1Orsce4FGIV",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/xyE6Kfk4S1Orsce4FGIV",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 322702,
         "iq": 626,
         "login": "llllll",
         "name": "llllll",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/llllll",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=9fseGJSnVgQ"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    },
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    },
    {
     "api_path": "/artists/150761",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1f9d0d743a83d3f720c78be84798e7b9.1000x1000x1.png",
     "id": 150761,
     "image_url": "https://images.genius.com/9c5d237acb1561ddeba16fad803aac0b.736x736x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mats Norman",
     "url": "https://genius.com/artists/Mats-norman"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    },
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    }
   ],
   "artist": "Maskinen",
   "lyrics": "Krossa alla f\u00f6nster Lyrics[Intro: Frej Larsson]\nDet \u00e4r skillnad p\u00e5 ha en kuk \u00e5 va en kuk\nOch jag \u00e4r beredd och g\u00e5 i d\u00f6den f\u00f6r din r\u00e4tt\nOch d\u00f6da mig om jag inte har r\u00e4tt\n\n[Refr\u00e4ng]\nKrossa alla f\u00f6nster, sl\u00e5 in hans d\u00f6rr\nOch l\u00e5t honom veta att inget \u00e4r som f\u00f6rr\nS\u00e4g som det \u00e4r nu\nFinns ingen v\u00e4g tillbaks f\u00f6r n\u00e5n som \u00e4r en loser\nEtt riktigt j\u00e4vla as\nEtt riktigt j\u00e4vla as\nEtt riktigt j\u00e4vla as\nEtt riktigt j\u00e4vla\n[Vers 1: Frej Larsson]\nHan har br\u00e4nt alla t\u00e4nkbara broar\nHan har s\u00e4nkt alla m\u00f6jliga skepp\nHan har kallat dig '\u00e4ckliga hora'\nHan har till och med spr\u00e4ckt din l\u00e4pp\nBorta n\u00e5gra veckor fr\u00e5n huset\nKommer hem med l\u00e4ppstift p\u00e5 kuken\nJag tror aldrig att han kommer att fatta\nOm du inte l\u00e5ta n\u00e4varna snacka\nHan har alltid hum\u00f6r som en \u00e5skskur\nBlir han arg ser han r\u00f6tt som ett stoppljus\nMachokillar beter sig som flockdjur\nTills det s\u00e4ger 'pang' med ett blockljus\nDenna g\u00e5ng \u00e4r det du som har ljuset\nIngen mer chans, han ska ut ur huset\nG\u00f6r en Lisa \"Left-Eye\" Lopes p\u00e5 honom s\u00e5 fort du kan\n\n[Refr\u00e4ng]\nKrossa alla f\u00f6nster, sl\u00e5 in hans d\u00f6rr\nOch l\u00e5t honom veta att inget \u00e4r som f\u00f6rr\nS\u00e4g som det \u00e4r nu\nFinns ingen v\u00e4g tillbaks f\u00f6r n\u00e5n som \u00e4r en loser\nEtt riktigt j\u00e4vla as\nEtt riktigt j\u00e4vla as\nEtt riktigt j\u00e4vla as\nEtt riktigt j\u00e4vla\nYou might also like[Vers 2: Afasi]\nHan har missat din mammas begravning (check!)\nHan har missat din f\u00f6delsedag (check!)\nS\u00e5 det k\u00e4nns som han pushat sin gr\u00e4ns (loser!)\nHade inte du h\u00f6gre krav? (va!)\nHur kan han vara det st\u00f6rsta som h\u00e4nt? (va?)\nMan kan se det p\u00e5 olika s\u00e4tt\nMen han har aldrig f\u00e5tt dig att komma\nDu f\u00e5r alltid fakea och avsluta sj\u00e4lv p\u00e5 toaletten (aaw)\nHan f\u00f6rsvinner iv\u00e4g n\u00e4r det kniper\nOch kommer krypande p\u00e5 alla fyra\nMen en blick som om han ville fria\nMen i ett skick som han hade klamydia (wow!)\nHan s\u00e4ger att han vart med n\u00e5gon annan\nAtt han gjort att hon strax ska bli mamma\nG\u00f6r en Lisa \"Left-Eye\" Lopes p\u00e5 honom s\u00e5 fort du kan\n\n[Refr\u00e4ng]\nKrossa alla f\u00f6nster, sl\u00e5 in hans d\u00f6rr\nOch l\u00e5t honom veta att inget \u00e4r som f\u00f6rr\nS\u00e4g som det \u00e4r nu\nFinns ingen v\u00e4g tillbaks f\u00f6r n\u00e5n som \u00e4r en loser\nEtt riktigt j\u00e4vla as\nEtt riktigt j\u00e4vla as\nEtt riktigt j\u00e4vla as\nEtt riktigt j\u00e4vla\n[Brygga]\n\u00c4r han r\u00e4tt f\u00f6r dig, r\u00e4tt f\u00f6r dig, r\u00e4tt?\nLigger d\u00e4r och luktar sexk\u00f6p och l\u00e4tt\u00f6l och svett\nLilla mamma \u00e4r du r\u00e4dd, \u00e4r du r\u00e4dd, \u00e4r du r\u00e4dd?\nNej f\u00f6r du \u00e4r bara r\u00e4dd om dig - g\u00f6r det som \u00e4r r\u00e4tt (woo!)\n\n[Alternativ Refr\u00e4ng]\nKrossa alla f\u00f6nster, sl\u00e5 in hans d\u00f6rr\nL\u00e5t honom veta, att inget \u00e4r som f\u00f6rr\nS\u00e4g som det \u00e4r nu\nFinns ingen v\u00e4g tillbaks f\u00f6r n\u00e5n som \u00e4r en loser\nEtt riktigt j\u00e4vla as\n\nTa honom i gr\u00e4nden, p\u00e5 v\u00e4gen hem\nHela v\u00e4rlden vet att hans sista chans \u00e4r br\u00e4nd\nS\u00e5 krossa alla t\u00e4nder, en efter en\nOch om han inte fattar\nB\u00f6rja om igen\nB\u00f6rja om igen\nB\u00f6rja om igen\nB\u00f6rja om igen\n\n[Outro: Afasi]\nB\u00f6rja om igen\nB\u00f6rja om igen\nB\u00f6rja om igen\nAldrig b\u00f6rja om igen\n\nB\u00f6rja om igen\nAldrig b\u00f6rja om igen\n\nB\u00f6rja om igen\nAldrig b\u00f6rja om igen\nB\u00f6rja om igen\nB\u00f6rja om igen\nB\u00f6rja om igen\nNi tv\u00e5 kan aldrig b\u00f6rja om igenEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 4,
   "api_path": "/songs/270787",
   "artist_names": "Maskinen",
   "full_title": "K\u00e4rlek vid sista \u00f6gonkastet by\u00a0Maskinen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
   "id": 270787,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 161933,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Maskinen-karlek-vid-sista-ogonkastet-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Maskinen-karlek-vid-sista-ogonkastet-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2009,
    "month": 1,
    "day": 1
   },
   "release_date_for_display": "January 1, 2009",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jan. 1, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 4,
    "contributors": 9,
    "iq_earners": 9,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 18419
   },
   "title": "K\u00e4rlek vid sista \u00f6gonkastet",
   "title_with_featured": "K\u00e4rlek vid sista \u00f6gonkastet",
   "url": "https://genius.com/Maskinen-karlek-vid-sista-ogonkastet-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24040",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "id": 24040,
    "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Maskinen",
    "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/270787/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_270787' class='rg_embed_link' data-song-id='270787'>Read <a href='https://genius.com/Maskinen-karlek-vid-sista-ogonkastet-lyrics'>\u201cK\u00e4rlek vid sista \u00f6gonkastet\u201d by Maskinen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/270787/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-01-01",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/20556",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Boys II Men by Maskinen",
    "id": 20556,
    "name": "Boys II Men",
    "url": "https://genius.com/albums/Maskinen/Boys-ii-men",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 11294,
    "annotator_login": "Trakk",
    "api_path": "/referents/17140446",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "K\u00e4rlek vid sista \u00f6gonkastet",
    "id": 17140446,
    "is_description": true,
    "path": "/17140446/Maskinen-karlek-vid-sista-ogonkastet/Karlek-vid-sista-ogonkastet",
    "range": {
     "content": "K\u00e4rlek vid sista \u00f6gonkastet"
    },
    "song_id": 270787,
    "url": "https://genius.com/17140446/Maskinen-karlek-vid-sista-ogonkastet/Karlek-vid-sista-ogonkastet",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/270787",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1557471912,
      "lyrics_updated_at": 1557471913
     },
     "context": "Maskinen",
     "id": 270787,
     "image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
     "link_title": "K\u00e4rlek vid sista \u00f6gonkastet by\u00a0Maskinen",
     "title": "K\u00e4rlek vid sista \u00f6gonkastet",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Maskinen-karlek-vid-sista-ogonkastet-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/17140446",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 17140446,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/17140446",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/17140446/Maskinen-karlek-vid-sista-ogonkastet/Karlek-vid-sista-ogonkastet",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/11294",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/a0zztv87hla",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/a0zztv87hla",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/a0zztv87hla",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/a0zztv87hla",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/rlo9joohi8i",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 11294,
         "iq": 104660,
         "login": "Trakk",
         "name": "Trakk",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/Trakk",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "attribution": "coltiro",
     "provider": "soundcloud",
     "type": "audio",
     "url": "https://soundcloud.com/coltiro/maskinen-k-rlek-vid-sista"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=Osrbq-6ocFw"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/150761",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1f9d0d743a83d3f720c78be84798e7b9.1000x1000x1.png",
     "id": 150761,
     "image_url": "https://images.genius.com/9c5d237acb1561ddeba16fad803aac0b.736x736x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mats Norman",
     "url": "https://genius.com/artists/Mats-norman"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/150761",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1f9d0d743a83d3f720c78be84798e7b9.1000x1000x1.png",
     "id": 150761,
     "image_url": "https://images.genius.com/9c5d237acb1561ddeba16fad803aac0b.736x736x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mats Norman",
     "url": "https://genius.com/artists/Mats-norman"
    },
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    },
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    }
   ],
   "artist": "Maskinen",
   "lyrics": "K\u00e4rlek vid sista \u00f6gonkastet Lyrics[Vers 1: Herbert \"Afasi\" Munkhammar]\nDet h\u00e4r \u00e4r sv\u00e5rt att f\u00f6rklara\nKanske inte bara en vanlig l\u00e5t om min vardag\nToppar och dalar\nJag gav dig mitt hj\u00e4rta bara rakt ut, hmm, det \u00e4r min d\u00e5liga vana\nF\u00f6r det blir s\u00e5 ibland jag vet\nDet tar tid och jag tror jag vet\nVad vi gjorde f\u00f6r fel, passionerat men okontrollerat \u2013 ha, idioter!\nOch jag vill bara k\u00e4nna hur det k\u00e4nns\nT\u00e4nka tillbaka, bara minnas v\u00e5r sekvens\nV\u00e5ra stunder vi hade\nTankar, id\u00e9er, din lukt i din nacke\nPussar och skrattar \u00e5t sista g\u00e5ngen som vi delade en spliff p\u00e5 balkongen, satt uppe p\u00e5 natten\nOch jag minns n\u00e4r jag m\u00e5dde kasst\nDu sa \"Jag kan dra v\u00e5rt lass.\"\nDet kommer funka, m\u00e5ste funka\nN\u00e5nstans d\u00e4r s\u00e5 finns v\u00e5r plats\nKommer funka, m\u00e5ste funka\nN\u00e5nstans d\u00e4r s\u00e5 finns v\u00e5r plats\nDen enda personen som tagit upp min tankekraft\n24/7, baby saudade, som en brasse sagt\nOch jag trodde jag borde va trygg\nVi g\u00f6r det tillsammans och hon har min rygg\nOh shit, vad jag \u00e4lskar dig!\nTrots att jag knappt visste vad dom orden betydde\nOch det vet jag typ inte ens idag\nDet gick f\u00f6r fort, vi v\u00e4nde blad\nFr\u00e5n ett s\u00e5nt f\u00f6rh\u00e5llande tar det l\u00e5ng tid att t\u00e4nda av\nDet b\u00e4sta sex jag haft i hela mitt liv\nJag n\u00e4stan, jag n\u00e4stan sk\u00e4ms \u00f6ver att s\u00e4ga det h\u00f6gt\nIbland s\u00e5 skippar vi snacket, vi bara vet vad vi vill\nDet k\u00e4ndes n\u00e4stan \u00f6verfl\u00f6digt att anv\u00e4nda r\u00f6sten, okej\nFyfan vad sjukt att man kan k\u00e4nna s\u00e5n passion\nVi \u00e5t och drack och gr\u00e4t och vi skrattade och vi kom ihop\nSom b\u00e4sta v\u00e4nner som har tagit det till n\u00e4sta level\nD\u00e4r vi bara hoppades men fick se vad som h\u00e4nde\n[Refr\u00e4ng: Frej Larsson & Afasi]\nF\u00f6r hon var b\u00e4st, f\u00f6rs\u00f6k och \u00f6vertr\u00e4ffa det, ja\nF\u00f6r hon var b\u00e4st, f\u00f6rs\u00f6k och \u00f6vertr\u00e4ffa det, ja\nF\u00f6r hon var b\u00e4st men kommer aldrig mer tillbaks\nF\u00f6r hon flyger iv\u00e4g som ett pappersflygplan\n\n[Vers 2: Frej Larsson]\nLilla baby jag kan inte stanna kvar\nJag fuckar upp ditt organiserade liv\nJag har rappat in en massa pengar\nAllt du vill kan du f\u00e5 men ingen trygg framtid\nJag har packat mina saker\nP\u00e5 v\u00e5g ut fr\u00e5n v\u00e5r l\u00e4genhet, men snart \u00e4r den din\nSkulle bara vilja krypa ner i s\u00e4ngen hos dig\nOch s\u00e4ga f\u00f6rl\u00e5t f\u00f6r det blev som det blir\nF\u00f6r jag kommer som ett yrv\u00e4der med ett h\u00f6gan\u00e4skrus runt halsen\nOch vinner ditt hj\u00e4rta\nMen flyr iv\u00e4g till n\u00e4sta s\u00e5 fort som jag anar n\u00e5t ansvar\nF\u00f6r jag fattar mycket, mycket v\u00e4l\nAtt hj\u00e4rtat vid min l\u00f6sa sj\u00e4l och blodet i mina \u00e5dror\nKommer fr\u00e5n min pappa\nMen jag v\u00e4grar starta ny familj s\u00e5 fort det g\u00e5r d\u00e5ligt\nDet sociala arvet f\u00e5r r\u00e4tt igen\nOch det g\u00e5r ut \u00f6ver min b\u00e4sta v\u00e4n\nJag \u00e4lskar dig, s\u00e5 vi kanske kanske kanske syns igen\nYou might also like[Refr\u00e4ng: Frej Larsson & Afasi]\nF\u00f6r hon var b\u00e4st, f\u00f6rs\u00f6k och \u00f6vertr\u00e4ffa det, ja\nF\u00f6r hon var b\u00e4st, f\u00f6rs\u00f6k och \u00f6vertr\u00e4ffa det, ja\nF\u00f6r hon var b\u00e4st men kommer aldrig mer tillbaks\nF\u00f6r hon flyger iv\u00e4g som ett pappersflygplan\n\n[Synt Solo]\n\n[Refr\u00e4ng: Frej Larsson & Afasi]\nF\u00f6r hon var b\u00e4st, f\u00f6rs\u00f6k och \u00f6vertr\u00e4ffa det, ja\nF\u00f6r hon var b\u00e4st, f\u00f6rs\u00f6k och \u00f6vertr\u00e4ffa det, ja\nF\u00f6r hon var b\u00e4st men kommer aldrig mer tillbaks\nF\u00f6r hon flyger iv\u00e4g som ett pappersflygplan1Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/982068",
   "artist_names": "Maskinen",
   "full_title": "Alla som inte dansar by\u00a0Maskinen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32fd88f49c1055b63cae1a89ae3b3450.300x169x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32fd88f49c1055b63cae1a89ae3b3450.1000x563x1.jpg",
   "id": 982068,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Maskinen-alla-som-inte-dansar-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Maskinen-alla-som-inte-dansar-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2009,
    "month": null,
    "day": null
   },
   "release_date_for_display": "2009",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/933fa24d24d129866a72d406444d828d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/933fa24d24d129866a72d406444d828d.600x600x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 3,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 6550
   },
   "title": "Alla som inte dansar",
   "title_with_featured": "Alla som inte dansar",
   "url": "https://genius.com/Maskinen-alla-som-inte-dansar-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24040",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "id": 24040,
    "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Maskinen",
    "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
   },
   "apple_music_id": "266645857",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/982068/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_982068' class='rg_embed_link' data-song-id='982068'>Read <a href='https://genius.com/Maskinen-alla-som-inte-dansar-lyrics'>\u201cAlla som inte dansar\u201d by Maskinen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/982068/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/20556",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Boys II Men by Maskinen",
    "id": 20556,
    "name": "Boys II Men",
    "url": "https://genius.com/albums/Maskinen/Boys-ii-men",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5477852",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Alla som inte dansar",
    "id": 5477852,
    "is_description": true,
    "path": "/5477852/Maskinen-alla-som-inte-dansar/Alla-som-inte-dansar",
    "range": {
     "content": "Alla som inte dansar"
    },
    "song_id": 982068,
    "url": "https://genius.com/5477852/Maskinen-alla-som-inte-dansar/Alla-som-inte-dansar",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/982068",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1548245020,
      "lyrics_updated_at": 1548245020
     },
     "context": "Maskinen",
     "id": 982068,
     "image_url": "https://images.genius.com/933fa24d24d129866a72d406444d828d.600x600x1.jpg",
     "link_title": "Alla som inte dansar by\u00a0Maskinen",
     "title": "Alla som inte dansar",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Maskinen-alla-som-inte-dansar-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5477852",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5477852,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5477852",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5477852/Maskinen-alla-som-inte-dansar/Alla-som-inte-dansar",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=yexeBCx7oow"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/81307",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/d4cc262e1067f966f21113fda453283d.1000x201x1.jpg",
     "id": 81307,
     "image_url": "https://images.genius.com/4acc281192a4960cb55def24e3985c5b.403x403x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Oskar Linnros",
     "url": "https://genius.com/artists/Oskar-linnros"
    },
    {
     "api_path": "/artists/152194",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/9784e3acf230d65f3b24ee8ede7d424e.1000x661x1.png",
     "id": 152194,
     "image_url": "https://images.genius.com/d1674beff5834c6f4e5e1627a350e6eb.754x754x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Magnus Lideh\u00e4ll",
     "url": "https://genius.com/artists/Magnus-lidehall"
    },
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    },
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    }
   ],
   "artist": "Maskinen",
   "lyrics": "Alla som inte dansar LyricsHan \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsman\n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller alla hela kv\u00e4llen ingen \u00e5ldersgr\u00e4ns\nG\u00e4ller han och hon, s\u00e5 konsekvent\nAtt alla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\n\nS\u00e4g det till tjejen och kompisens v\u00e4ns v\u00e4n, Sven\nAtt den som inte dansar nu \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsman\nVarf\u00f6r \u00e4r det konstigt att, att\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem\n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem\n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem\n\nJag k\u00e4nner igen din stil, jag har sett den f\u00f6rr men\nDet b\u00f6rjar redan n\u00e4r jag dansar fram till d\u00f6rren\nHela kompisg\u00e4ng av v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n fr\u00e5n tolv till fem\n(Framtr\u00e4der i stan p\u00e5 fj\u00e4derbatong)\nDv\u00e4rg eller kortv\u00e4xt, tjock eller omkrets, polizei eller Connex\nAngst eller \u00e5ngest, sv\u00e5r eller komplex\nSt\u00e5 still eller v\u00e5ldt\u00e4kt s\u00e5 dansa dansa\nGanska fin och omt\u00e4nksam, en sansad stil, en v\u00e5ldt\u00e4ktsman\nGa-ganska fin och omt\u00e4nksam, en sansad stil, en v\u00e5ldt\u00e4ktsman\n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem\nYou might also likeAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem\n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nDu ser jag r\u00f6r mig, jag \u00e4r folkets v\u00e4n\nN\u00e5nting h\u00e4nder k\u00e4nn det, japp\nDu bidrar till konstig st\u00e4mning\nOm du v\u00e4ljer att st\u00e5 still bland alla dina konkurrenter\nJag hoppas att du g\u00f6r s\u00e5 gott du kan\nF\u00f6r att minimera risken att bli v\u00e5ldt\u00e4ktsman\nJag hoppas att du g\u00f6r s\u00e5 gott du kan\nDu vill v\u00e4l inte l\u00e4mna st\u00e4llet som en v\u00e5ldt\u00e4ktsman?\n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem\n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem\n\nF\u00f6rsta steget \u00e4r r\u00e4tt, ni h\u00e5ller hand\nHan verkar trevlig, verkar omt\u00e4nksam\nMen det blir jobbigt n\u00e4r det kommer fram\nAtt han st\u00e5r stilla som en v\u00e5ldt\u00e4ktsman\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem\n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem\n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem\n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nAlla som inte dansar \u00e4r v\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n\nG\u00e4ller hela kv\u00e4llen mellan tolv och fem1Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 14,
   "api_path": "/songs/450359",
   "artist_names": "Maskinen",
   "full_title": "Pengar by\u00a0Maskinen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
   "id": 450359,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 322702,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Maskinen-pengar-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Maskinen-pengar-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2009,
    "month": 11,
    "day": 18
   },
   "release_date_for_display": "November 18, 2009",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Nov. 18, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 9,
    "iq_earners": 8,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 13,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Pengar",
   "title_with_featured": "Pengar",
   "url": "https://genius.com/Maskinen-pengar-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24040",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "id": 24040,
    "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Maskinen",
    "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/450359/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_450359' class='rg_embed_link' data-song-id='450359'>Read <a href='https://genius.com/Maskinen-pengar-lyrics'>\u201cPengar\u201d by Maskinen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/450359/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-11-18",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/20556",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Boys II Men by Maskinen",
    "id": 20556,
    "name": "Boys II Men",
    "url": "https://genius.com/albums/Maskinen/Boys-ii-men",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 322702,
    "annotator_login": "llllll",
    "api_path": "/referents/3609199",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Pengar",
    "id": 3609199,
    "is_description": true,
    "path": "/3609199/Maskinen-pengar/Pengar",
    "range": {
     "content": "Pengar"
    },
    "song_id": 450359,
    "url": "https://genius.com/3609199/Maskinen-pengar/Pengar",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/450359",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1568712603,
      "lyrics_updated_at": 1568712602
     },
     "context": "Maskinen",
     "id": 450359,
     "image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Pengar by\u00a0Maskinen",
     "title": "Pengar",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Maskinen-pengar-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3609199",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3609199,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3609199",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3609199/Maskinen-pengar/Pengar",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/322702",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/xyE6Kfk4S1Orsce4FGIV",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/xyE6Kfk4S1Orsce4FGIV",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/xyE6Kfk4S1Orsce4FGIV",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/xyE6Kfk4S1Orsce4FGIV",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/xyE6Kfk4S1Orsce4FGIV",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 322702,
         "iq": 626,
         "login": "llllll",
         "name": "llllll",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/llllll",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=6vK5bxSjeB8"
    }
   ],
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "artist": "Maskinen",
   "lyrics": "Pengar Lyrics[Intro: Afasi]\nMaskinen\nYeah, jag spyr i ditt face\nHa!\nYeah!\n\n[Verse 1: Afasi]\nVigselringen\nP\u00e5 ditt lilla finger\nFinns det faktiskt inget vits att du har kvar\n(K\u00f6per allt som inte kan k\u00f6pas f\u00f6r pengar, f\u00f6r pengar)\n\u00c4ven om han ringer\nIkv\u00e4ll, s\u00e5 \u00e4r du singel\nS\u00e4g som det \u00e4r, otrohet varar l\u00e4ngst\n(K\u00f6per allt som inte kan k\u00f6pas f\u00f6r pengar, f\u00f6r pengar)\nTar det p\u00e5 faktura\nTar de i natura\nBetalar med en tjuga\nNu f\u00e5r du ta det lugnt\nDu ville ha en vers\nOch du ville ha en hook\nOch du vet vad det \u00e4r v\u00e4rt\nS\u00e5 du fixar dina kulor\nF\u00f6r det kr\u00e4ver cash\nSom du m\u00e5ste hosta upp\nAnnars g\u00e5r du i konkurs\nOch det blir ju inge kul\nIngen skatt i regeringen\nTar det svart p\u00e5 parkeringen\n[Hook: Afasi & Frej Larsson]\nDu betalar, njuter, skriker\nMen jag skiter i dig\nVet att du vill det, g\u00f6r det\nJag ba' spyr p\u00e5 ditt beat\n\nDu vill ha mig men jag skiter\nSkiter i dig\nInte bryr mig ett skit, jag bara spyr i ditt face\n\nTa p\u00e5 mig nu, ta p\u00e5 mig nu\nVet att du vill det, g\u00f6r det\nS\u00e5 ta p\u00e5 mig nu, ta p\u00e5 mig nu, vet att du vill det, g\u00f6r det\nS\u00e5 t p\u00e5 mig nu, ta p\u00e5 mig nu\nVet att du vill det, g\u00f6r det\nS\u00e5 ta p\u00e5 mig nu, ta p\u00e5 mig nu, vet att du vill\n\n[Verse 2: Frej Larsson]\nAldrig n\u00e5gra l\u00e4xor\nJag var bara sexton\nH\u00e5nglade med rektorn\n\u00c5h hon var s\u00e5 sk\u00f6n\n(K\u00f6per allt som inte kan k\u00f6pas f\u00f6r pengar, f\u00f6r pengar)\nH\u00e5ller det i l\u00e4ngden?\nH\u00e5ller det i r\u00e4tten?\nH\u00f6ll i n\u00e5gra veckor\nNu s\u00e5 \u00e4r hon d\u00f6md\n(K\u00f6per allt som inte kan k\u00f6pas f\u00f6r pengar, f\u00f6r pengar)\nL\u00e4rde mig att t\u00e4lja\nL\u00e4r mig att rata\nL\u00e4rde mig att l\u00e5na\nL\u00e4rde mig att ta\nL\u00e4rde mig att \u00e4lska\nL\u00e4rde mig att hata\nL\u00e4rde mig att gr\u00e5ta\nOch att ta betalt\nSom en dominatrix\nR\u00f6r jag mig som Matrix\nVill du bada badkar?\nVill du laga mat?\nIngen skatt i regeringen\nS\u00e4ljer tjack p\u00e5 parkeringen\nYou might also like[Hook: Afasi & Frej Larsson]\nDu betalar, njuter, skriker\nMen jag skiter i dig\nVet att du vill det, g\u00f6r det\nJag ba' spyr p\u00e5 ditt beat\n\nDu vill ha mig men jag skiter\nSkiter i dig\nInte bryr mig ett skit, jag bara spyr i ditt face\n\n[Verse 3: Frej Larsson & Afasi]\n[Frej Larsson]\nOch vill du veta vad som h\u00e4nder om du inte har betalt -talt, -talt, -talt, -talt?\nDu f\u00e5r prenumerera p\u00e5 dina t\u00e4nder tills du f\u00e5tt alla tillbaks, -bak, -bak, -bak, -baks\nFr\u00e5n Ronneby till England\nSex \u00e4r det mest naturliga som kan s\u00e4ljas och k\u00f6pas f\u00f6r pengar\nMen om du inte betalt\nS\u00e5 st\u00e5r jag \u00f6ver din grav\nOch skriker, VAD, VAD, VAD?!\n[Afasi]\nDu kan skicka en offert p\u00e5 exakt vad du vill ha, ha, ha, ha\nKom ih\u00e5g att n\u00e4r du \u00e4r med mig f\u00e5r du \u00e4ven ta fr\u00e5n det undre la-, la,- la, -lagret\nMitt i veckan p\u00e5 kontorstid\nLigger jag med en martinidrink p\u00e5 din flygel eller Nord Lead\nH\u00e5ller l\u00e5da, roar mig f\u00f6r b\u00e5da tills jag f\u00e5tt betalt, alt alt och m\u00e5ste dra, dra, dra!\n[Hook: Afasi & Frej Larsson]\nDu betalar, njuter, skriker\nMen jag skiter i dig\nVet att du vill det, g\u00f6r det\nJag ba' spyr p\u00e5 ditt beat\n\nDu vill ha mig men jag skiter\nSkiter i dig\nInte bryr mig ett skit, jag bara spyr i ditt face\n\nDu betalar, njuter, skriker\nMen jag skiter i dig\nVet att du vill det, g\u00f6r det\nJag ba' spyr p\u00e5 ditt beat\n\nDu vill ha mig men jag skiter\nSkiter i dig\nInte bryr mig ett skit, jag bara spyr i ditt face\n\nTa p\u00e5 mig nu, ta p\u00e5 mig nu\nVet att du vill det, g\u00f6r det\nS\u00e5 ta p\u00e5 mig nu, ta p\u00e5 mig nu, vet att du vill det, g\u00f6r det\nS\u00e5 t p\u00e5 mig nu, ta p\u00e5 mig nu\nVet att du vill det, g\u00f6r det\nS\u00e5 ta p\u00e5 mig nu, ta p\u00e5 mig nu, vet att du vill det, g\u00f6r detEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2090782",
   "artist_names": "Maskinen",
   "full_title": "Liv och d\u00f6d by\u00a0Maskinen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
   "id": 2090782,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 5232495,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Maskinen-liv-och-dod-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Maskinen-liv-och-dod-sample",
   "release_date_components": null,
   "release_date_for_display": null,
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Liv och d\u00f6d",
   "title_with_featured": "Liv och d\u00f6d",
   "url": "https://genius.com/Maskinen-liv-och-dod-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24040",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "id": 24040,
    "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Maskinen",
    "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2090782/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2090782' class='rg_embed_link' data-song-id='2090782'>Read <a href='https://genius.com/Maskinen-liv-och-dod-lyrics'>\u201cLiv och d\u00f6d\u201d by Maskinen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2090782/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/105412",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Framg\u00e5ng & efterfr\u00e5gan by Maskinen",
    "id": 105412,
    "name": "Framg\u00e5ng & efterfr\u00e5gan",
    "url": "https://genius.com/albums/Maskinen/Framgang-efterfragan",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6830835",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Liv och d\u00f6d",
    "id": 6830835,
    "is_description": true,
    "path": "/6830835/Maskinen-liv-och-dod/Liv-och-dod",
    "range": {
     "content": "Liv och d\u00f6d"
    },
    "song_id": 2090782,
    "url": "https://genius.com/6830835/Maskinen-liv-och-dod/Liv-och-dod",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2090782",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1571145674,
      "lyrics_updated_at": 1571145674
     },
     "context": "Maskinen",
     "id": 2090782,
     "image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Liv och d\u00f6d by\u00a0Maskinen",
     "title": "Liv och d\u00f6d",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Maskinen-liv-och-dod-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6830835",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6830835,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6830835",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6830835/Maskinen-liv-och-dod/Liv-och-dod",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=PZaS5iL3ZwY"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/390719",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8ab38247340e09470ee5637337c38379.1000x210x1.jpg",
     "id": 390719,
     "image_url": "https://images.genius.com/e3e0c7e2d1051150e3a99a5845d2026c.500x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Style Of Eye",
     "url": "https://genius.com/artists/Style-of-eye"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/390719",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8ab38247340e09470ee5637337c38379.1000x210x1.jpg",
     "id": 390719,
     "image_url": "https://images.genius.com/e3e0c7e2d1051150e3a99a5845d2026c.500x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Style Of Eye",
     "url": "https://genius.com/artists/Style-of-eye"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1788449",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 1788449,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Lars Lindquist",
     "url": "https://genius.com/artists/Lars-lindquist"
    },
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    },
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1788448",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 1788448,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Coly Guimalore",
     "url": "https://genius.com/artists/Coly-guimalore"
    }
   ],
   "artist": "Maskinen",
   "lyrics": "Liv och d\u00f6d LyricsDet m\u00e5ste vara p\u00e5 liv och d\u00f6d\nDet m\u00e5ste k\u00e4nnas i ditt hj\u00e4rta p\u00e5 riktigt\nF\u00f6r om jag tar i f\u00f6r l\u00f6st\nHar jag f\u00f6rlorat allt imorgon bitti\n\nAfasi:\nDu kan s\u00e4ga vad du vill, du kan gn\u00e4lla lite till\nMen g\u00f6r det hos min jurist f\u00f6r jag f\u00e5r s\u00e4ga vad jag vill\nAtt du l\u00e4gger ner din tid och att jag br\u00e4nner energi\nF\u00f6r att kunna s\u00e4tta dit Mister Frej och Afasi\nSigna deal med ett g\u00e4ng som f\u00f6rst\u00e5r att ribban \u00e4r h\u00f6g\nOch g\u00f6r en video d\u00e4r kungen tar kokain fr\u00e5n en r\u00f6v\nDom som ber oss att vara tysta, dom kan ligga och d\u00f6\nF\u00f6r vi besannar inte den formen av tiggandes b\u00f6n\nMen jag kokar hj\u00e4rta och sj\u00e4l, ner i allting som jag g\u00f6r\nD\u00e4rf\u00f6r jag kan g\u00e5 i versen som en entrepren\u00f6r\nJag f\u00f6rlorar bara n\u00e4r, n\u00e5gon l\u00e4mnas ober\u00f6rd\nS\u00e5 jag jonglerar med brinnande bajskorvar tills jag d\u00f6r\n\nJag sitter h\u00e4r och luktar gott i h\u00e4ndelsernas centrum\nDu sitter d\u00e4r och ruttnar bort i h\u00e4ndelsernas v\u00e4ntrum\nSom vanligt tar jag p\u00e5 mig min st\u00f6rsta kostym\nOch lever om p\u00e5 b\u00e4sta s\u00e4ndningstid och h\u00f6gsta volym\n\nF\u00f6r du vet - det m\u00e5ste vara p\u00e5 liv och d\u00f6d\nDet m\u00e5ste k\u00e4nnas i ditt hj\u00e4rta p\u00e5 riktigt\nF\u00f6r om jag tar i f\u00f6r l\u00f6st, har jag f\u00f6rlorat allt imorgon bitti\n\nLiv d\u00f6d, liv d\u00f6d - m\u00e5ste vara p\u00e5 liv och d\u00f6d!\nHeeeey ooh, liv d\u00f6d, liv d\u00f6d - m\u00e5ste vara p\u00e5 liv och d\u00f6d! (x4)\n\nFrej:\nDet m\u00e5ste vara p\u00e5 liv och d\u00f6d om jag ska g\u00f6ra det h\u00e4r\nVill kunna se mig sj\u00e4lv i spegeln om jag blir pension\u00e4r\nD\u00e5 finns det ingen mera kung, det \u00e4r okej att vara fag\nJag och Herbert var f\u00f6r\u00e4ndring, vi var del av det d\u00e4r\n\u00c5 vi s\u00e5g skiten v\u00e4nda och vi tog v\u00e5ra chanser\nFast hela rap-scenen gick bakl\u00e4nges och med cancer\nAcnet satt i ansiktet, inte m\u00e4rket p\u00e5 jackan\nFlera hundra skitungar skulle l\u00e4ra sig att rappa\nAllt var vackert, fast min l\u00e4genhet var full av asbest\nDu var min b\u00e4sta v\u00e4n, fick alltid \u00e4ta av din mats\u00e4ck\nJag gr\u00e4t med din mamma n\u00e4r dom st\u00e4ngde igen din plasts\u00e4ck\nRingrostig duvunge kommer alltid vara fastsp\u00e4nd\nSt\u00e5r h\u00e4r vid botten, din musik \u00e4r helt unik\nOm du stannar kvar i Ronneby s\u00e5 kostar det ditt liv\nDet h\u00e4r \u00e4r p\u00e5 liv och d\u00f6d f\u00f6r mig\nIfr\u00e5gas\u00e4tter du den saken \u00e4r du d\u00f6d f\u00f6r mig!\nYou might also likeDet m\u00e5ste vara p\u00e5 liv och d\u00f6d\nDet m\u00e5ste k\u00e4nnas i ditt hj\u00e4rta p\u00e5 riktigt\nF\u00f6r om jag tar i f\u00f6r l\u00f6st, har jag f\u00f6rlorat allt imorgon bitti\nDet m\u00e5ste vara p\u00e5 liv och d\u00f6d\nDet m\u00e5ste k\u00e4nnas i ditt hj\u00e4rta p\u00e5 riktigt\nF\u00f6r om jag tar i f\u00f6r l\u00f6st, har jag f\u00f6rlorat allt imorgon bitti\n\nLiv d\u00f6d, liv d\u00f6d - m\u00e5ste vara p\u00e5 liv och d\u00f6d!\nHeeeey ooh, liv d\u00f6d, liv d\u00f6d - m\u00e5ste vara p\u00e5 liv och d\u00f6d! (x4)\n\nDet m\u00e5ste k\u00e4nnas i ditt hj\u00e4rta p\u00e5 riktigt\nF\u00f6r om jag tar i f\u00f6r l\u00f6st, har jag f\u00f6rlorat allt imorgon bitti\nDet m\u00e5ste vara p\u00e5 liv och d\u00f6d\nDet m\u00e5ste k\u00e4nnas i ditt hj\u00e4rta p\u00e5 riktigt\nF\u00f6r om jag tar i f\u00f6r l\u00f6st, har jag f\u00f6rlorat allt imorgon bittiEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 7,
   "api_path": "/songs/2047408",
   "artist_names": "Maskinen (Ft. Dim out)",
   "full_title": "Stora f\u00f6tter stora skor by\u00a0Maskinen (Ft.\u00a0Dim\u00a0out)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0794e532b1937561d1fc26bd6b6d1804.300x301x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0794e532b1937561d1fc26bd6b6d1804.580x581x1.jpg",
   "id": 2047408,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Maskinen-stora-fotter-stora-skor-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Maskinen-stora-fotter-stora-skor-sample",
   "release_date_components": null,
   "release_date_for_display": null,
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0794e532b1937561d1fc26bd6b6d1804.300x301x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0794e532b1937561d1fc26bd6b6d1804.580x581x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 7,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Stora f\u00f6tter stora skor",
   "title_with_featured": "Stora f\u00f6tter stora skor (Ft.\u00a0Dim\u00a0out)",
   "url": "https://genius.com/Maskinen-stora-fotter-stora-skor-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/206999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e93d100c977de280948c9d45a5ea7b93.975x180x1.jpg",
     "id": 206999,
     "image_url": "https://images.genius.com/c265eebb8b802346e4eb2983c96e77ff.900x900x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dim out",
     "url": "https://genius.com/artists/Dim-out"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24040",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "id": 24040,
    "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Maskinen",
    "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
   },
   "apple_music_id": "986437548",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2047408/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2047408' class='rg_embed_link' data-song-id='2047408'>Read <a href='https://genius.com/Maskinen-stora-fotter-stora-skor-lyrics'>\u201cStora f\u00f6tter stora skor\u201d by Maskinen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2047408/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/236845",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/0794e532b1937561d1fc26bd6b6d1804.580x581x1.jpg",
    "full_title": "Stora f\u00f6tter stora skor by Maskinen",
    "id": 236845,
    "name": "Stora f\u00f6tter stora skor",
    "url": "https://genius.com/albums/Maskinen/Stora-fotter-stora-skor",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6786934",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Stora f\u00f6tter stora skor",
    "id": 6786934,
    "is_description": true,
    "path": "/6786934/Maskinen-stora-fotter-stora-skor/Stora-fotter-stora-skor",
    "range": {
     "content": "Stora f\u00f6tter stora skor"
    },
    "song_id": 2047408,
    "url": "https://genius.com/6786934/Maskinen-stora-fotter-stora-skor/Stora-fotter-stora-skor",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2047408",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1555006720,
      "lyrics_updated_at": 1464086958
     },
     "context": "Maskinen",
     "id": 2047408,
     "image_url": "https://images.genius.com/0794e532b1937561d1fc26bd6b6d1804.580x581x1.jpg",
     "link_title": "Stora f\u00f6tter stora skor by\u00a0Maskinen (Ft.\u00a0Dim\u00a0out)",
     "title": "Stora f\u00f6tter stora skor",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Maskinen-stora-fotter-stora-skor-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6786934",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6786934,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6786934",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6786934/Maskinen-stora-fotter-stora-skor/Stora-fotter-stora-skor",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "attribution": "goldenbest",
     "provider": "soundcloud",
     "type": "audio",
     "url": "https://soundcloud.com/goldenbest/maskinen-stora-fotter-stora-skor-1"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=08qrs9oLiAw"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    },
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/150761",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1f9d0d743a83d3f720c78be84798e7b9.1000x1000x1.png",
     "id": 150761,
     "image_url": "https://images.genius.com/9c5d237acb1561ddeba16fad803aac0b.736x736x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Mats Norman",
     "url": "https://genius.com/artists/Mats-norman"
    },
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    },
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    }
   ],
   "artist": "Maskinen",
   "lyrics": "Stora f\u00f6tter stora skor Lyrics[Verse 1: Afasi]\nDu k\u00e4nner Maskinen\nRullar upp sen st\u00e4nger vi skiten, ah\nHar f\u00e5tt l\u00e4ra mig att fylla ut mina skor\n\u00c4nda sen jag var liten, yeah\nAlltid d\u00e4r och p\u00e5 plats n\u00e4r det h\u00e4nder\nNi sitter fast i trafiken, yeah\nFolk snackar men backar om skiten\nFramg\u00e5ng \u00e4r \u00e4nda bevisen, yeah\nFr\u00e5n inget till olyckligt k\u00e4r\nJag gl\u00f6mmer aldrig den tiden\nTill 35 tusen pers p\u00e5 peace and love\nTack f\u00f6r att ni stod i publiken, yeah\nSer du guldlimousinen\nSitter vi i den och vevar ner rutan, ah\nJag vill ha dig hela tiden\nJag vill aldrig n\u00e5gonsin leva leva utan, huh\nSer du guldlimousinen\nSitter vi i den och vevar ner rutan, ah\nJag vill ha dig hela tiden\nJag vill aldrig n\u00e5gonsin leva leva utan, huh\n[Hook: Dim Out]\nStora f\u00f6tter stora skor\nDet \u00e4r s\u00e5 det alltid funkat d\u00e4r jag bor\nStora f\u00f6tter stora skor\nDet du ser \u00e4r det du f\u00e5r d\u00e4r jag bor\nStora f\u00f6tter stora skor\nDet \u00e4r s\u00e5 det alltid funkat d\u00e4r jag bor\nStora f\u00f6tter stora skor\nDet du ser \u00e4r det du f\u00e5r d\u00e4r jag bor\n\n[Verse 2: Frej Larsson]\nYao, jag rappar allt sl\u00f6dder\nFr\u00e5n Ronneby till Malm\u00f6, ja vi kan v\u00e5ra r\u00f6tter\nF\u00f6r oss kommer det aldrig n\u00e5gonsin skrivas n\u00e5gra b\u00f6cker\nAlla ensamma mammor, tro aldrig att jag gl\u00f6mmer\nAtt skorna jag tar p\u00e5 mig \u00e4r stora som era f\u00f6tter\nGav mig detta livet s\u00e5 jag   kommer kunna leva dr\u00f6mmen\nSkulle vara l\u00e4tt f\u00f6r mig att skryta\nSkulle vara l\u00e4tt f\u00f6r mig att droppa lite bilar\n\u00c4ger b\u00e5de tonen och trummor till limousin, yao\nSkivor med Maskinen g\u00e5r direkt till platina, yao\nIbland vill jag st\u00e4lla mig och skrika\nK\u00e4ften med ditt skitsnack, vi \u00e4r inte lika\nJag fr\u00e5n Ronneby, h\u00e5ller vad jag lovar\nAnnars f\u00e5r man sova i marken i l\u00e5da, lovar lovar\nAnnars f\u00e5r man sova i marken i l\u00e5da\nYou might also like[Verse 3: Dim Out]\nVad n\u00e5n sa, vad n\u00e5n gjort\nDet spelar ingen roll, jag \u00e4r alltid din bror\nJag kommer alltid komma sl\u00e5ss f\u00f6r dig och henne dig bor\nUtan att f\u00e5 dig att tro att du inte \u00e4r stor nog\nFinns bara en s\u00e5n speciell, som du fylla ut dessa skor\n\n[Hook: Dim Out]\nStora f\u00f6tter stora skor\nDet \u00e4r s\u00e5 det alltid funkat d\u00e4r jag bor\nStora f\u00f6tter stora skor\nDet du ser \u00e4r det du f\u00e5r d\u00e4r jag bor\nStora f\u00f6tter stora skor\nDet \u00e4r s\u00e5 det alltid funkat d\u00e4r jag bor\nStora f\u00f6tter stora skor\nDet du ser \u00e4r det du f\u00e5r d\u00e4r jag borEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/952285",
   "artist_names": "Maskinen",
   "full_title": "Br\u00e4nner by\u00a0Maskinen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
   "id": 952285,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 4463723,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Maskinen-branner-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Maskinen-branner-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2009,
    "month": 11,
    "day": 23
   },
   "release_date_for_display": "November 23, 2009",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Nov. 23, 2009",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Br\u00e4nner",
   "title_with_featured": "Br\u00e4nner",
   "url": "https://genius.com/Maskinen-branner-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24040",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "id": 24040,
    "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Maskinen",
    "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/952285/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_952285' class='rg_embed_link' data-song-id='952285'>Read <a href='https://genius.com/Maskinen-branner-lyrics'>\u201cBr\u00e4nner\u201d by Maskinen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/952285/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2009-11-23",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/20556",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Boys II Men by Maskinen",
    "id": 20556,
    "name": "Boys II Men",
    "url": "https://genius.com/albums/Maskinen/Boys-ii-men",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5446069",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Br\u00e4nner",
    "id": 5446069,
    "is_description": true,
    "path": "/5446069/Maskinen-branner/Branner",
    "range": {
     "content": "Br\u00e4nner"
    },
    "song_id": 952285,
    "url": "https://genius.com/5446069/Maskinen-branner/Branner",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/952285",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1555006782,
      "lyrics_updated_at": 1515885578
     },
     "context": "Maskinen",
     "id": 952285,
     "image_url": "https://images.genius.com/c02c82475a8af62b7b6f3d22b697ff19.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Br\u00e4nner by\u00a0Maskinen",
     "title": "Br\u00e4nner",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Maskinen-branner-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5446069",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5446069,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5446069",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5446069/Maskinen-branner/Branner",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=YQlfubcGmhI"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/390719",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8ab38247340e09470ee5637337c38379.1000x210x1.jpg",
     "id": 390719,
     "image_url": "https://images.genius.com/e3e0c7e2d1051150e3a99a5845d2026c.500x500x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Style Of Eye",
     "url": "https://genius.com/artists/Style-of-eye"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/81307",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/d4cc262e1067f966f21113fda453283d.1000x201x1.jpg",
     "id": 81307,
     "image_url": "https://images.genius.com/4acc281192a4960cb55def24e3985c5b.403x403x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Oskar Linnros",
     "url": "https://genius.com/artists/Oskar-linnros"
    },
    {
     "api_path": "/artists/152194",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/9784e3acf230d65f3b24ee8ede7d424e.1000x661x1.png",
     "id": 152194,
     "image_url": "https://images.genius.com/d1674beff5834c6f4e5e1627a350e6eb.754x754x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Magnus Lideh\u00e4ll",
     "url": "https://genius.com/artists/Magnus-lidehall"
    },
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    },
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    }
   ],
   "artist": "Maskinen",
   "lyrics": "Br\u00e4nner Lyrics[Intro]\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nTill alla er som sv\u00e4ljer ner eran hj\u00e4rtmedicin med red bull\nNi f\u00f6rst\u00e5r vad jag menar, maskinen med Style of Eye\n\n[Vers 1: Afasi]\nK\u00e4nner hur det br\u00e4nner ifr\u00e5n t\u00e5rna upp till hj\u00e4rnan och\nHela v\u00e4gen i fr\u00e5n T\u00e5rnedalen ner till V\u00e4rnamo\nJagar arslet, en Red Bull, en riktig hj\u00e4rtekrossare\nBeatet l\u00e5ter som n\u00e4r n\u00e5gon spelar p\u00e5 enkla trummor\nS\u00e5nt som man \u00e4ter soppa med\nS\u00e5 ner p\u00e5 golvet och bara rocka med, ta ett bloss\nSl\u00e4pp f\u00e5ngarna loss alla dom som har varit kopplade\nDet h\u00e4nger kedjor och krokar fr\u00e5n taket, slakthusst\u00e4mning\nJag roar mig i baren. Fuck you baby, du h\u00f6r mig d\u00e4r p\u00e5 radion\nH\u00e4r har du technoviking och Conan Barbaren\nVi snackar portoguese, vi snackar bodyrock\nKommunikation med munnen eller kroppen kort och gott\nAntar att vi redan \u00e4r rankade kungar och alla vet att gangsters inte dansar dom buggar\nH\u00e4r har du originalet alla kategorier, kolla honom i baren;\nKallas, kallas, hmm... Jag har det p\u00e5 tungan, vad var det du undra\nMitt namn \u00e4r Af-Af-Afasi!\n[Hook]\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger, nej jag k\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nK\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nK\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger, nej jag k\u00e4nner ingen \u00e5nger\nNej jag k\u00e4nner hur de br\u00e4nner inom mig\nK\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nK\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nJag k\u00e4nner ingen \u00e5nger, jag k\u00e4nner ingen \u00e5nger\n\n[Melltro]\nNej jag k\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger...\n\n[Vers 2: Frej Larsson]\nHela klubben bara bara bounce som en Luger-check!\nHela klubben bara bara bounce som en Luger-check!\nCoola kids kan aldrig d\u00f6, men f\u00f6r mig kan dom g\u00f6ra ett undatag\nJag \u00f6ppnar p\u00e5 munnen och domnar i gommen och\nK\u00e4nslan p\u00e5 klubben \u00e4r underbar\nJag spelar br\u00e4nnboll med 15 svenska k\u00e4nslor\n\u00c4r br\u00e4nd som en n\u00e5l i min hemstad\nSeden dit jag kommer, rullar in i Berlin\nRullar sedeln till en rulle, resten fattar v\u00e4l ni?\nNi andra f\u00e5r v\u00e4l lov att fr\u00e5ga n\u00e5n som s\u00e4ljer spliff\nOch jag lovar er ni kommer f\u00e5 ett s\u00e4mre liv\nS\u00e5 jag best\u00e4ller en drink och jag best\u00e4ller en\nLiggande \u00e5tta med shottar och BAM jag \u00e4r borta\nN\u00e5n str\u00e4cker fram en ruter knekt och ber mig skriva\nMitt telefonnummer men pennan \u00e4r slut p\u00e5 bl\u00e4ck\nRistar p\u00e5 n\u00e5n \u00f6verarm med ljuset sl\u00e4ckt och\nN\u00e4r man t\u00e4nder ser det ut som dom skjutit h\u00e4st\nS\u00e5 hela klubben bara bounce som en Luger-check!\n(Bounce som en luger-check)\nHela klubben bara bounce som en Luger-check!\n(Bounce som en luger-check)\nKlubben bara bounce som en Luger-check!\n(Bounce som en luger-check)\nKlubben bara bounce som en Luger-check!\n(Bounce som en luger-check)\nYou might also like[Melltro]\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger...\n\n[Hook]\nJag k\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nK\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nK\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nJag k\u00e4nner ingen \u00e5nger, jag k\u00e4nner ingen \u00e5nger\nNej jag k\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nK\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nK\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger, nej jag k\u00e4nner ingen \u00e5nger\nJag k\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nJag k\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nJag k\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nNej jag k\u00e4nner ingen \u00e5nger, nej jag k\u00e4nner ingen \u00e5nger\nJag k\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nJag k\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nJag k\u00e4nner hur det br\u00e4nner inom mig\nNej jag k\u00e4nner ingen \u00e5nger, nej jag k\u00e4nner ingen \u00e5nger\n\n[Outro]\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nJag k\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5nger\nK\u00e4nner ingen \u00e5ngerEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1972640",
   "artist_names": "Maskinen",
   "full_title": "Stora trygga vargen by\u00a0Maskinen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
   "id": 1972640,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Maskinen-stora-trygga-vargen-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Maskinen-stora-trygga-vargen-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2012,
    "month": null,
    "day": null
   },
   "release_date_for_display": "2012",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "2012",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Stora trygga vargen",
   "title_with_featured": "Stora trygga vargen",
   "url": "https://genius.com/Maskinen-stora-trygga-vargen-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24040",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "id": 24040,
    "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Maskinen",
    "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1972640/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1972640' class='rg_embed_link' data-song-id='1972640'>Read <a href='https://genius.com/Maskinen-stora-trygga-vargen-lyrics'>\u201cStora trygga vargen\u201d by Maskinen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1972640/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/105412",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Framg\u00e5ng & efterfr\u00e5gan by Maskinen",
    "id": 105412,
    "name": "Framg\u00e5ng & efterfr\u00e5gan",
    "url": "https://genius.com/albums/Maskinen/Framgang-efterfragan",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6659202",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Stora trygga vargen",
    "id": 6659202,
    "is_description": true,
    "path": "/6659202/Maskinen-stora-trygga-vargen/Stora-trygga-vargen",
    "range": {
     "content": "Stora trygga vargen"
    },
    "song_id": 1972640,
    "url": "https://genius.com/6659202/Maskinen-stora-trygga-vargen/Stora-trygga-vargen",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1972640",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1555006897,
      "lyrics_updated_at": 1432930001
     },
     "context": "Maskinen",
     "id": 1972640,
     "image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Stora trygga vargen by\u00a0Maskinen",
     "title": "Stora trygga vargen",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Maskinen-stora-trygga-vargen-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6659202",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6659202,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6659202",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6659202/Maskinen-stora-trygga-vargen/Stora-trygga-vargen",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=DhaXpjgfR4g"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/152194",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/9784e3acf230d65f3b24ee8ede7d424e.1000x661x1.png",
     "id": 152194,
     "image_url": "https://images.genius.com/d1674beff5834c6f4e5e1627a350e6eb.754x754x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Magnus Lideh\u00e4ll",
     "url": "https://genius.com/artists/Magnus-lidehall"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/152194",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/9784e3acf230d65f3b24ee8ede7d424e.1000x661x1.png",
     "id": 152194,
     "image_url": "https://images.genius.com/d1674beff5834c6f4e5e1627a350e6eb.754x754x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Magnus Lideh\u00e4ll",
     "url": "https://genius.com/artists/Magnus-lidehall"
    },
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    },
    {
     "api_path": "/artists/475259",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3a42ec467145397cf2dd68d9f15b1503.162x162x1.jpg",
     "id": 475259,
     "image_url": "https://images.genius.com/3a42ec467145397cf2dd68d9f15b1503.162x162x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Henrik Jonback",
     "url": "https://genius.com/artists/Henrik-jonback"
    },
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    }
   ],
   "artist": "Maskinen",
   "lyrics": "Stora trygga vargen Lyrics(Herbert)\nGumman, vem \u00e4r han som ligger och drar sig i din s\u00e4ng?\nJag och pappa vi har undrat, vi har pratat, vi har t\u00e4nk\nVi vill att du ska veta att vi bryr oss vad som \u00e4n har h\u00e4nt\nMen har han jobb? Har han ens n\u00e5gra gymnasiepo\u00e4ng?\n\nJag har sj\u00e4lv endel erfarenhet i ryggen\nDu best\u00e4mmer sj\u00e4lv men du ska veta vad vi tycker\nS\u00e5 han jobbar med musik? \u00c4r det verkligen ett yrke?\nHan borde pluggar juridik om du letar efter trygghet\nHan kanske har suttit p\u00e5 k\u00e5ken. vad har h\u00e4nt med ditt sj\u00e4lvf\u00f6rtroende?\nHan kanske sysslar med droger. du kanske blir medberoende\nSikta mot toppen annars kan det sluta med\nAtt du l\u00e4mnar din man p\u00e5 \u00e4ldreboende f\u00f6r sexberoende\n\nJag har l\u00e4st i \"h\u00e4nt i veckan\" n\u00e4r jag vart hos min fris\u00f6r\nOm den d\u00e4ra David Beckham s\u00e5 jag vet vad s\u00e5nna g\u00f6r\nMen h\u00f6rru mamma nu f\u00e5r du sl\u00e4ppa sargen\nF\u00f6r jag \u00e4r Herbert den stora trygga vargen\n\n(Ref.)\nDet kommer aldrig bli du och jag ah ah\nOm man ska tro p\u00e5 allt som din mamma sa ah ah ah\nDet kommer aldrig bli du och jag ah ah\nMamma si mamma sa mamma ha det s\u00e5 bra jag drar\nDet kommer aldrig bli du och jag ah ah\nOm man ska tro p\u00e5 allt som din mamma sa ah ah ah\nDet kommer aldrig bli du och jag ah ah\nMamma si mamma sa mamma ha...\n\n(Frej)\nR\u00e4tt rik, r\u00e4tt k\u00e4nd, r\u00e4tt sk\u00f6n, r\u00e4tt fram\nR\u00e4tt man f\u00f6r dig r\u00e4tt man f\u00f6r dig\nR\u00e4tt cool r\u00e4tt stark r\u00e4tt smart r\u00e4tt sann\nR\u00e4tt man f\u00f6r dig r\u00e4tt man f\u00f6r dig\nYou might also likeN\u00e4r lilla mamma ska du tipsa din dotter om en s\u00e5n som jag\nS\u00e4ga ha det kul \u00e4lskling men v\u00e4lj ingen advokat\nV\u00e4lj n\u00e5n som \u00e4lskar dig som alltid v\u00e4ljer dig\nSom skulle s\u00e4lja sig och sv\u00e4lja gift f\u00f6r att f\u00e5 tillfredsst\u00e4lla dig\n\nDen vanliga mannen han t\u00e4nker s\u00e5 mycket p\u00e5 att verka normal i kretsen\nDet farliga h\u00e4r med att vara normal \u00e4r att mannen best\u00e4mmer kretsen\nPratade precis med din mamma p\u00e5 telefon\nFr\u00e5n ett nummer jag inte hade men jag svarade \u00e4nd\u00e5\n\nDu har googlat min namn och det g\u00f6r dig nerv\u00f6s v\u00e4nnen\nAllt p\u00e5 internet \u00e4r sant f\u00f6r det vet ju alla, eller?\nTror du verkligen jag bor i ett skydd i parken?\nNej jag \u00e4r frej den stora trygga vargen\n\n(Ref.)\nDet kommer aldrig bli du och jag ah ah\nOm man ska tro p\u00e5 allt som din mamma sa ah ah ah\nDet kommer aldrig bli du och jag ah ah\nMamma si mamma sa mamma ha det s\u00e5 bra jag drar\nDet kommer aldrig bli du och jag ah ah\nOm man ska tro p\u00e5 allt som din mamma sa ah ah ah\nDet kommer aldrig bli du och jag ah ah\nMamma si mamma sa mamma ha...Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/475957",
   "artist_names": "Maskinen",
   "full_title": "Slut f\u00f6r alltid by\u00a0Maskinen",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
   "id": 475957,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 754862,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Maskinen-slut-for-alltid-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Maskinen-slut-for-alltid-sample",
   "release_date_components": null,
   "release_date_for_display": null,
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false
   },
   "title": "Slut f\u00f6r alltid",
   "title_with_featured": "Slut f\u00f6r alltid",
   "url": "https://genius.com/Maskinen-slut-for-alltid-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24040",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "id": 24040,
    "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Maskinen",
    "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/475957/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_475957' class='rg_embed_link' data-song-id='475957'>Read <a href='https://genius.com/Maskinen-slut-for-alltid-lyrics'>\u201cSlut f\u00f6r alltid\u201d by Maskinen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/475957/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "see_pageviews",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/105412",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Framg\u00e5ng & efterfr\u00e5gan by Maskinen",
    "id": 105412,
    "name": "Framg\u00e5ng & efterfr\u00e5gan",
    "url": "https://genius.com/albums/Maskinen/Framgang-efterfragan",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24040",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "id": 24040,
     "image_url": "https://images.genius.com/06909be60317714152bd5ec1e5525474.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Maskinen",
     "url": "https://genius.com/artists/Maskinen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 754862,
    "annotator_login": "Wickeliire",
    "api_path": "/referents/3700436",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Slut f\u00f6r alltid",
    "id": 3700436,
    "is_description": true,
    "path": "/3700436/Maskinen-slut-for-alltid/Slut-for-alltid",
    "range": {
     "content": "Slut f\u00f6r alltid"
    },
    "song_id": 475957,
    "url": "https://genius.com/3700436/Maskinen-slut-for-alltid/Slut-for-alltid",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/475957",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1555007967,
      "lyrics_updated_at": 1532199374
     },
     "context": "Maskinen",
     "id": 475957,
     "image_url": "https://images.genius.com/397b94384e5009e42527a6f10a36cc7c.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Slut f\u00f6r alltid by\u00a0Maskinen",
     "title": "Slut f\u00f6r alltid",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Maskinen-slut-for-alltid-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3700436",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3700436,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3700436",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3700436/Maskinen-slut-for-alltid/Slut-for-alltid",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/754862",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/6963586bbf102b1f170a168097d54159",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/6963586bbf102b1f170a168097d54159",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/6963586bbf102b1f170a168097d54159",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6963586bbf102b1f170a168097d54159",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/6963586bbf102b1f170a168097d54159",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 754862,
         "iq": 493,
         "login": "Wickeliire",
         "name": "Wickeliire",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Wickeliire",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=jReLme41JwU"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/993951",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 993951,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jake Oh",
     "url": "https://genius.com/artists/Jake-oh"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/993951",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 993951,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jake Oh",
     "url": "https://genius.com/artists/Jake-oh"
    },
    {
     "api_path": "/artists/247819",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "id": 247819,
     "image_url": "https://images.genius.com/95e63aeab34b7f6c74e4dbb283ddaa5b.311x311x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Herbert Munkhammar",
     "url": "https://genius.com/artists/Herbert-munkhammar"
    },
    {
     "api_path": "/artists/150760",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b35141415949e58b65d8e4821a3c2f26.997x286x1.jpg",
     "id": 150760,
     "image_url": "https://images.genius.com/c965501920259237cf2cbbea2f0e1b8b.459x459x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Frej Larsson",
     "url": "https://genius.com/artists/Frej-larsson"
    }
   ],
   "artist": "Maskinen",
   "lyrics": "Slut f\u00f6r alltid LyricsAfasi:\nPl\u00f6tsligt bara slog det till\nSpliffen knacka' p\u00e5, jag sl\u00e4ppte in\nSom s\u00e5 m\u00e5nga g\u00e5nger dessf\u00f6rinnan...\nDet ba' sa 'pang' en massa r\u00f6k som ur en v\u00e4sternfilm\nOch jag reste mig, sen rasa alla v\u00e4ggar in...\n\nJag kolla mig i spegeln, vad fan \u00e4r det som h\u00e4nder?\nJag h\u00e5ller p\u00e5 g\u00e5 s\u00f6nder, det m\u00e5ste va' en dr\u00f6m\nMen vafan \u00e4r det med mig, h\u00f6g som ett hus\nOm n\u00e5'n kunde se mig - shit vad patetisk\nHar g\u00e5tt f\u00f6r l\u00e5ng tid sen hon och jag tog ett snack och sa vad vi tyckte\nF\u00f6r nu studsar allt vi s\u00e4ger bara mellan munnarna\nFram och tillbaks som ett rykte\nOm vi bara kunde va' som vi t\u00e4nkte, b\u00e5da f\u00f6rs\u00f6ker men saker f\u00f6r\u00e4ndras\nH\u00e5rdare m\u00f6ten, tornar i blicken, jag tror vi f\u00f6rlorat, saknar dig baby\n\nMen det f\u00e5r inte, f\u00e5r inte bli s\u00e5, \u00e5ren g\u00e5r skitfort\nMen jag kommer aldrig kunna tr\u00e4ffa n\u00e5'n ny\nF\u00f6r hon kommer aldrig kunna vara s\u00e5 bra att\nHon och jag kan st\u00e5 d\u00e4r vi st\u00e5r\nK\u00e4nns som vi ansat v\u00e5r sn\u00e5riga kolonilott\nI s\u00e5 d\u00e5liga tider att allt bara v\u00e4xer igen, igen och igen\nSom ett trolleritrick, kolla bara ey!\n\nK\u00e4nns som vi dansar p\u00e5 \u00f6mt\u00e5liga isflak och\nVi flyter i str\u00f6mmen p\u00e5 v\u00e4g mot ett stup\nV\u00e5ra n\u00e4var \u00e4r knutna, inte mot str\u00f6mmen utan mot varandra\nF\u00f6r vi br\u00e5kar s\u00e5 klart\nKunde inte l\u00e5ta det va' in i det sista\n\nRefr\u00e4ng Afasi & Frej\nMen shit vad sjukt, allting\nMen baby nu \u00e4r det slut\nF\u00f6r alltid\n\nFrej:\nJag stod i gr\u00e4nden med ett rakblad mot min hals\nJag var s\u00e5 r\u00e4dd s\u00e5 jag skakade n\u00e4r blodet rann\nHan skrek \"Ge mig dina pengar, mannen, ge mig dina skor\nOch din mobil\" - Frej Larsson g\u00e5r till graven f\u00f6r ett gram kokain\nYou might also likeMen jag kunde b\u00f6ja bak\u00e5t, inte \u00f6verleva till varje pris\nOch pundaren var r\u00f6d i sina \u00f6gon, som av en hel fivish blaze\nJag lyckades fly med mina blodsp\u00e5r\nP\u00e5 var jag fucking redan d\u00f6d p\u00e5 sikt\nSom AIDS-man! Frej taking ett tecken p\u00e5 Gud det var ett statement\n\nVar liten och sl\u00f6t en pakt med mina br\u00f6der\nOlika farsor som knarka' och s\u00f6p\nOch vi svor p\u00e5 v\u00e5rt liv att om vi blir som\nDom d\u00e5 f\u00e5r Ronnebyby (...)fr\u00e5n att leva v\u00e5r dr\u00f6m\n\nNu st\u00e5r jag h\u00e4r p\u00e5 toppen av min karri\u00e4r\nMen \u00e4r s\u00e5 full och s\u00e5 h\u00f6g att ja'nte vet var jag \u00e4r\nOch p\u00e5 begravningen f\u00f6rs\u00f6k att komma ih\u00e5g vad jag heter\nPappa med svart kostym och matchande samvete\n\nX2 Refr\u00e4ng Afasi & Frej\nMen shit vad sjukt, allting\nMen baby nu \u00e4r det slut\nF\u00f6r alltid\n\nAlltid, baby nu \u00e4r det slut, f\u00f6r alltid\nMen shit vad sjukt, allting\nMen baby nu \u00e4r det slut f\u00f6r alltid\n\nX2 Allt var bra, alltid glad, allt var kul, fram tills nu\nSamma sak, aldrig jag, alltid du, hamsterhjul\nVarf\u00f6r har aldrig jag fattat hur allt ser ut\nJag visade din b\u00f6rjan och du visade hur allt tog slut\nShit vad sjukt, allting\nNu \u00e4r det slut, f\u00f6r alltid\nMen shit vad sjukt, allting\n\nPromoe:\nN\u00e4r jag t\u00e4nker tillbaka p\u00e5 mina resor \u00e4r det s\u00e4kert en som sticker ut\nOch inte bara p\u00e5 grund av ett livsavg\u00f6rande beslut\n\nDet var den sortens resa, man kanske bara g\u00f6r en g\u00e5ng i livet\n\nDet var den sorten man g\u00f6r med kroppen, men ocks\u00e5 inne i den\nHyrde (p\u00e5?) en husbil, k\u00f6rde tusen mil Tyskland, Schweiz, Tjeckien\nK\u00f6pte en flaska Absinthe, kommer tillbaks till den sen igen\nMen i fem veckor satte vi skr\u00e4ck i England, Holland, Belgien, Italien\n\u00d6sterrike, Frankernas rike, fick rutan smashad i Spanien\nSmashade rutor (..) l\u00e4rde vi sanningen\n\nOm mig sj\u00e4lv, vilken kv\u00e4ll, blev fuckad i Stuttgart och\nPuckad nog att tycka att det var en lyckad id\u00e9 att rycka\nMassa BOSS-kostymer ur ett skyltf\u00f6nster i s\u00f6dra Tyskland\nJag t\u00e4nkte att vi m\u00e5ste vara mer \u00e4n presentabla\nM\u00e5ste skina v\u00e4rre \u00e4n diamanter i skivaff\u00e4ren\nN\u00e4r vi glider till disken och s\u00e4ger \"\n'The struggle continues' \u00e4r den fetaste skiten\nNi m\u00e5ste k\u00f6pa in den!\"\n\nF\u00f6r folk lyssnar p\u00e5 en vinnare!\nMen n\u00e4r jag vaknade upp morgonen efter i min arrest\nK\u00e4nde jag mig mer som en f\u00f6rlorare\nMen det som k\u00e4ndes v\u00e4rst var sveket mot mina polare\nDet h\u00e4r var tv\u00e5tusen-och-tv\u00e5, skulle just sl\u00e4ppa plattan\nMen jag var s\u00e4ker, jag skulle f\u00e5 f\u00e4ngelse f\u00f6r grov st\u00f6ld, l\u00e4nge sen min oskuld\nR\u00f6k i systemet men jag k\u00e4nde \u00e4nd\u00e5 stor skuld\n\nF\u00f6r det var min id\u00e9\nOch det var (gruppens/truppens) turn\u00e9 som stod p\u00e5 spel\nK\u00e4ndes som jag hade n\u00e5tt den absoluta botten\nK\u00e4nde mig som cellens klotter, men p\u00e5 n\u00e5't s\u00e4tt\n\nM\u00e5ste man ju ta sig upp och leva vidare, l\u00e4ra sig f\u00f6rl\u00e5ta sig sj\u00e4lv\nOch v\u00e4nda sida nu\nOm jag ska kunna \u00e4lska mig f\u00f6r den jag \u00e4r, m\u00e5ste jag f\u00f6r\u00e4ndra mig\nJag t\u00e4nker aldrig dricka mer\n\nRefr\u00e4ng (afasi?)\nMen shit vad sjukt, allting\nMen baby nu \u00e4r det slut\nF\u00f6r alltid\n\nMen shit vad sjukt, allting\nMen baby nu \u00e4r det slut\nF\u00f6r alltidEmbed"
  }
 ]
}