{
 "alternate_names": [],
 "api_path": "/artists/30215",
 "description": {
  "plain": "Kartellen var en svensk hiphopgrupp som grundades av Leo \u201cKinesen\u201d Carmona 2008. I slutet bestod gruppen av Sebbe Staxx, och Kinesen som skrev texterna.\n\nMusiken handlade om svensk segregation och klassklyftor, men har kritiserats f\u00f6r att glorifiera det kriminella livet. Medlemmar ur bandet \u00e4r eller har varit grovt kriminella."
 },
 "facebook_name": "Kartellen.online",
 "followers_count": 6,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
 "id": 30215,
 "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
 "instagram_name": "",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Kartellen",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": null,
 "url": "https://genius.com/artists/Kartellen",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 140076,
  "annotator_login": "zeniusboy",
  "api_path": "/referents/6951919",
  "classification": "accepted",
  "fragment": "Kartellen",
  "id": 6951919,
  "is_description": true,
  "path": "/6951919/Kartellen/Kartellen",
  "range": {
   "content": "Kartellen"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/6951919/Kartellen/Kartellen",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/30215",
   "context": null,
   "id": 30215,
   "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
   "link_title": "Kartellen",
   "title": "Kartellen",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/6951919",
    "body": {
     "plain": "Kartellen var en svensk hiphopgrupp som grundades av Leo \u201cKinesen\u201d Carmona 2008. I slutet bestod gruppen av Sebbe Staxx, och Kinesen som skrev texterna.\n\nMusiken handlade om svensk segregation och klassklyftor, men har kritiserats f\u00f6r att glorifiera det kriminella livet. Medlemmar ur bandet \u00e4r eller har varit grovt kriminella."
    },
    "comment_count": 1,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": true,
    "id": 6951919,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/6951919",
    "source": null,
    "state": "accepted",
    "url": "https://genius.com/6951919/Kartellen/Kartellen",
    "verified": false,
    "votes_total": 1,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [
      "create_comment"
     ],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 0.7551020408163265,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/11294",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/a0zztv87hla",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/a0zztv87hla",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/a0zztv87hla",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/a0zztv87hla",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/rlo9joohi8i",
       "human_readable_role_for_display": "Editor",
       "id": 11294,
       "iq": 104660,
       "login": "Trakk",
       "name": "Trakk",
       "role_for_display": "editor",
       "url": "https://genius.com/Trakk",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     },
     {
      "attribution": 0.24489795918367346,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/140076",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/9168c9d53b303724817debe0a7887b03",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/9168c9d53b303724817debe0a7887b03",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/9168c9d53b303724817debe0a7887b03",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/9168c9d53b303724817debe0a7887b03",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/iFXgSdYnTryA4h5hKLSt_Famous_Rap_Stars_illustrated_by_Russian_Artist_Viktor_Miller_Gausa_2015_header.jpg",
       "human_readable_role_for_display": "Editor",
       "id": 140076,
       "iq": 8780,
       "login": "zeniusboy",
       "name": "Zeniusboy",
       "role_for_display": "editor",
       "url": "https://genius.com/zeniusboy",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 21,
   "api_path": "/songs/100024",
   "artist_names": "Kartellen (Ft. Dani M)",
   "full_title": "Mina omr\u00e5den by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Dani\u00a0M)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/45947869943b79e6b3f643a6ff941b61.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/45947869943b79e6b3f643a6ff941b61.640x640x1.jpg",
   "id": 100024,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 161933,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Kartellen-mina-omraden-lyrics",
   "pyongs_count": 2,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Kartellen-mina-omraden-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2012,
    "month": 11,
    "day": 23
   },
   "release_date_for_display": "November 23, 2012",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Nov. 23, 2012",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/45947869943b79e6b3f643a6ff941b61.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/45947869943b79e6b3f643a6ff941b61.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 3,
    "contributors": 25,
    "iq_earners": 24,
    "transcribers": 4,
    "unreviewed_annotations": 18,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 130287
   },
   "title": "Mina omr\u00e5den",
   "title_with_featured": "Mina omr\u00e5den (Ft.\u00a0Dani\u00a0M)",
   "url": "https://genius.com/Kartellen-mina-omraden-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30215",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
    "id": 30215,
    "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Kartellen",
    "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
   },
   "apple_music_id": "886482996",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/100024/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Mina omr\u00e5den is about the poor and difficult areas defined by drugs and violence, where the members of kartellen grew up. Sebbe Staxx, one of the rappers and song writers of kartellen grew up in Bagarmossen, a suburb south of Stockholm."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_100024' class='rg_embed_link' data-song-id='100024'>Read <a href='https://genius.com/Kartellen-mina-omraden-lyrics'>\u201cMina omr\u00e5den\u201d by Kartellen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/100024/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2012-11-23",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_relationships_page",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/24742",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/97fb5cef233261d9f3484fb2ec21b3f5.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c5nger & Kamp by Kartellen",
    "id": 24742,
    "name": "\u00c5nger & Kamp",
    "url": "https://genius.com/albums/Kartellen/Anger-kamp",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 4050683,
    "annotator_login": "Arreedit",
    "api_path": "/referents/3571366",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Mina omr\u00e5den",
    "id": 3571366,
    "is_description": true,
    "path": "/3571366/Kartellen-mina-omraden/Mina-omraden",
    "range": {
     "content": "Mina omr\u00e5den"
    },
    "song_id": 100024,
    "url": "https://genius.com/3571366/Kartellen-mina-omraden/Mina-omraden",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/100024",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1663759976,
      "lyrics_updated_at": 1663759976
     },
     "context": "Kartellen",
     "id": 100024,
     "image_url": "https://images.genius.com/45947869943b79e6b3f643a6ff941b61.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Mina omr\u00e5den by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Dani\u00a0M)",
     "title": "Mina omr\u00e5den",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Kartellen-mina-omraden-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3571366",
      "body": {
       "plain": "Mina omr\u00e5den is about the poor and difficult areas defined by drugs and violence, where the members of kartellen grew up. Sebbe Staxx, one of the rappers and song writers of kartellen grew up in Bagarmossen, a suburb south of Stockholm."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 3571366,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3571366",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/3571366/Kartellen-mina-omraden/Mina-omraden",
      "verified": false,
      "votes_total": 8,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/4050683",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1669064443",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1669064443",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1669064443",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 4050683,
         "iq": 21,
         "login": "Arreedit",
         "name": "Arreedit",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Arreedit",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:1TFlvQ12TtF9nHmvXCaLpx",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/1TFlvQ12TtF9nHmvXCaLpx"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=OtUn-Ccb-DU"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/22832",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "id": 22832,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Stress",
     "url": "https://genius.com/artists/Stress"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "url": null,
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 2,
       "api_path": "/songs/709796",
       "artist_names": "Luther Ingram",
       "full_title": "(If Loving You Is Wrong) I Don\u2019t Want to Be Right by\u00a0Luther\u00a0Ingram",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/55dd1a6d0c2fce0c6dd0d8e8d271f978.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/55dd1a6d0c2fce0c6dd0d8e8d271f978.600x600x1.jpg",
       "id": 709796,
       "language": "en",
       "lyrics_owner_id": 287249,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Luther-ingram-if-loving-you-is-wrong-i-dont-want-to-be-right-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Luther-ingram-if-loving-you-is-wrong-i-dont-want-to-be-right-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 1972,
        "month": 4,
        "day": 1
       },
       "release_date_for_display": "April 1, 1972",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Apr. 1, 1972",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/55dd1a6d0c2fce0c6dd0d8e8d271f978.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/55dd1a6d0c2fce0c6dd0d8e8d271f978.600x600x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 1,
        "hot": false,
        "pageviews": 18574
       },
       "title": "(If Loving You Is Wrong) I Don\u2019t Want to Be Right",
       "title_with_featured": "(If Loving You Is Wrong) I Don\u2019t Want to Be Right",
       "url": "https://genius.com/Luther-ingram-if-loving-you-is-wrong-i-dont-want-to-be-right-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/330728",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/1f9d0d743a83d3f720c78be84798e7b9.1000x1000x1.png",
        "id": 330728,
        "image_url": "https://images.genius.com/4441eea89eaa63f7ceffe36a9645950e.258x258x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Luther Ingram",
        "url": "https://genius.com/artists/Luther-ingram"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "url": null,
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1487758",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/740a245114dfa5dfcb60d85c5406d672.640x320x1.jpg",
     "id": 1487758,
     "image_url": "https://images.genius.com/ed3bc96eb08f8990dfbb7f69ecf754e0.728x728x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Leo Carmona",
     "url": "https://genius.com/artists/Leo-carmona"
    },
    {
     "api_path": "/artists/22832",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "id": 22832,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Stress",
     "url": "https://genius.com/artists/Stress"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30214",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5042cb97a02d96b33aa9bb7cd606c65e.580x345x1.jpg",
     "id": 30214,
     "image_url": "https://images.genius.com/c03d2faab21019ba50ed06eaa62b27c0.381x381x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sebbe Staxx",
     "url": "https://genius.com/artists/Sebbe-staxx"
    }
   ],
   "artist": "Kartellen",
   "lyrics": "Mina omr\u00e5den Lyrics[Intro: Sebbe Staxx & Dani M]\nStress\nDani M, Kartellen\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nUngar r\u00f6ker braj utanf\u00f6r fritidsg\u00e5rden\nTjackisen st\u00e5r och dyrkar n\u00e5t av l\u00e5sen\nPolarns mamma g\u00f6mmer Systembolagsp\u00e5sen\nV\u00e4lkommen till mina omr\u00e5den\nSv\u00e4r att alla h\u00e4r sitter fast i psykosen\nIn och ut, ut och in fr\u00e5n Kriminalv\u00e5rden\nSom politikerna gl\u00f6mde postkoden\nV\u00e4lkommen till mina omr\u00e5den\n[Vers 1: Sebbe Staxx]\nSer p\u00e5 mina gamla omr\u00e5den, d\u00e4r normal \u00e4r d\u00e5ren\nI mina portar, mannen, d\u00e4mpas sm\u00e4rta med droger\nMed sprutor som kan inneb\u00e4ra d\u00f6den\nDet \u00e4r thaismack h\u00e4r ute som fl\u00f6dar i barns \u00e5dror\nI mina omr\u00e5den \u00e4r koden lagboken\nSom d\u00e5 och d\u00e5 skapar rubriker\nD\u00e5 tr\u00e4ffad soldat, d\u00f6d, skriker, \"L\u00e4mna mig kritiker\"\nOch sluta snegla p\u00e5 mig, mannen, snegla p\u00e5 politikern\nDet socialkannibalism h\u00e4r ute, vem \u00e4r cynikern?\nSer barns liv f\u00f6rst\u00f6ras\nFramf\u00f6r hoppl\u00f6sa mammor som inget kan g\u00f6ra\nVad\u00e5, ska de l\u00e5sa in barnen eller sluta att f\u00f6da?\nPolitiker vill alltid se och h\u00f6ra men aldrig n\u00e5nsin g\u00f6ra\nDe skakar p\u00e5 axlarna, typ \"Vad ska vi g\u00f6ra?\"\nOprivilegierad s\u00e5 kr\u00e4lar jag h\u00e4r nere\nDet jag inte d\u00e4mpar med droger d\u00e4mpar jag med vrede\nI mina omr\u00e5den med kanonen d\u00e4r bredvid\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nUngar r\u00f6ker braj utanf\u00f6r fritidsg\u00e5rden\nTjackisen st\u00e5r och dyrkar n\u00e5t av l\u00e5sen\nPolarns mamma g\u00f6mmer Systembolagsp\u00e5sen\nV\u00e4lkommen till mina omr\u00e5den\nSv\u00e4r att alla h\u00e4r sitter fast i psykosen (I psykos)\nIn och ut, ut och in fr\u00e5n Kriminalv\u00e5rden\nSom politikerna gl\u00f6mde postkoden\nV\u00e4lkommen till mina omr\u00e5den\nYou might also like[Vers 2: Sebbe Staxx]\nYo, gatan blev min l\u00e4rare\nUtanf\u00f6rskapets tyngd, visste ej hur jag skulle b\u00e4ra den\nDet var osammanh\u00e4ngande impulser som styrde mig\nKlara sig den som klara sig kan\nDet var d\u00e5 gatan tog min hand\nJag f\u00f6ljde bara str\u00f6mmen, ville komma i land\nVille \u00f6det lura, f\u00f6dd p\u00e5 fel sida av stan\nJag var d\u00f6md till att f\u00f6rlora\nS\u00e5 jag gamblade fett, f\u00f6rs\u00f6kte att chanserna f\u00f6rstora\nI Jordbros kvarter med kofot och en luva\nHotat utav snutar, riskerade m\u00e5nga \u00e5r\nOch jag vet hur det kan sluta: p\u00e5 livstid eller b\u00e5r\nEy, vi jagar ghettodr\u00f6mmen till sista droppen\nUppslukade av KVV mellan brotten\nI mina omr\u00e5den cirkulerar helikoptern\nSkott, brott, koks och klotter p\u00e5 betongen\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nUngar r\u00f6ker braj utanf\u00f6r fritidsg\u00e5rden\nTjackisen st\u00e5r och dyrkar n\u00e5t av l\u00e5sen\nPolarns mamma g\u00f6mmer Systembolagsp\u00e5sen\nV\u00e4lkommen till mina omr\u00e5den\nSv\u00e4r att alla h\u00e4r sitter fast i psykosen (I psykosen)\nIn och ut, ut och in fr\u00e5n Kriminalv\u00e5rden\nSom politikerna gl\u00f6mde postkoden\nV\u00e4lkommen till mina omr\u00e5den\n[Verse 3: Sebbe Staxx]\nTr\u00e4ffar lillgrabb som s\u00e4ger, \"Jag k\u00f6r h\u00e5rt, jag skiter i\"\nLillgrabb fr\u00e5gar efter tips till att bli rik\nSj\u00e4lv \u00e4r jag bara tr\u00f6tt och reflekterar \u00f6ver mitt liv\nLillgrabben ung och hungrig och ser allt fr\u00e5n ett annat perspektiv\nVill han ta sin chans, l\u00e5t det s\u00e5 bli, min sj\u00e4l \u00e4r nu tr\u00f6tt\nMina minnen kretsar runt allt folk som har d\u00f6tt\nHar pussat d\u00f6da kroppar, vissa smattrade av skott\nF\u00f6rs\u00f6ker bearbeta summeringen av alla h\u00e5rda \u00e5r som har g\u00e5tt\nK\u00e4nner mig som en gammal haltande byracka\n\u00c4rrad, som alltid gjorde r\u00e4tt och aldrig backa\nGatuhund som f\u00f6ljde koden och aldrig snacka\nEn gammal hund som har l\u00e4rt sig att sitta\nMin son uppv\u00e4xt har jag i cellen missat\nInget h\u00e4r p\u00e5 krita, har f\u00e5tt betala\n\u00c4ven sett min guzz gitta\nLife is a bitch, men jag krigar den bitchen in i det sista\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nUngar r\u00f6ker braj utanf\u00f6r fritidsg\u00e5rden\nTjackisen st\u00e5r och dyrkar n\u00e5t av l\u00e5sen\nPolarns mamma g\u00f6mmer Systembolagsp\u00e5sen\nV\u00e4lkommen till mina omr\u00e5den\nSv\u00e4r att alla h\u00e4r sitter fast i psykosen (I psykosen)\nIn och ut, ut och in fr\u00e5n Kriminalv\u00e5rden\nSom politikerna gl\u00f6mde postkoden\nV\u00e4lkommen till mina omr\u00e5den\n\n[Outro: Dani M]\nUngar r\u00f6ker braj utanf\u00f6r fritidsg\u00e5rden\nTjackisen st\u00e5r och dyrkar n\u00e5t av l\u00e5sen\nPolarns mamma g\u00f6mmer Systembolagsp\u00e5sen\nV\u00e4lkommen till mina omr\u00e5den2Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 29,
   "api_path": "/songs/283619",
   "artist_names": "Kartellen (Ft. Timbuktu)",
   "full_title": "Svarta Duvor & Vissna Liljor by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Timbuktu)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
   "id": 283619,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 149650,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Kartellen-svarta-duvor-and-vissna-liljor-lyrics",
   "pyongs_count": 7,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Kartellen-svarta-duvor-and-vissna-liljor-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2013,
    "month": 11,
    "day": 27
   },
   "release_date_for_display": "November 27, 2013",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Nov. 27, 2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 12,
    "contributors": 23,
    "iq_earners": 23,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 17,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 106824
   },
   "title": "Svarta Duvor & Vissna Liljor",
   "title_with_featured": "Svarta Duvor & Vissna Liljor (Ft.\u00a0Timbuktu)",
   "url": "https://genius.com/Kartellen-svarta-duvor-and-vissna-liljor-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/7655",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95bab1bb12283973c1353e0205f90e76.500x347x1.png",
     "id": 7655,
     "image_url": "https://images.genius.com/95bab1bb12283973c1353e0205f90e76.500x347x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Timbuktu",
     "url": "https://genius.com/artists/Timbuktu"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30215",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
    "id": 30215,
    "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Kartellen",
    "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
   },
   "apple_music_id": "886434493",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/283619/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_283619' class='rg_embed_link' data-song-id='283619'>Read <a href='https://genius.com/Kartellen-svarta-duvor-and-vissna-liljor-lyrics'>\u201cSvarta Duvor & Vissna Liljor\u201d by Kartellen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/283619/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2013-11-27",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/61775",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c5nger & Kamp Del. 2 by Kartellen",
    "id": 61775,
    "name": "\u00c5nger & Kamp Del. 2",
    "url": "https://genius.com/albums/Kartellen/Anger-kamp-del-2",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 149650,
    "annotator_login": "boolin",
    "api_path": "/referents/3724371",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Svarta Duvor & Vissna Liljor",
    "id": 3724371,
    "is_description": true,
    "path": "/3724371/Kartellen-svarta-duvor-and-vissna-liljor/Svarta-duvor-and-vissna-liljor",
    "range": {
     "content": "Svarta Duvor & Vissna Liljor"
    },
    "song_id": 283619,
    "url": "https://genius.com/3724371/Kartellen-svarta-duvor-and-vissna-liljor/Svarta-duvor-and-vissna-liljor",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/283619",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1631269723,
      "lyrics_updated_at": 1631269724
     },
     "context": "Kartellen",
     "id": 283619,
     "image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Svarta Duvor & Vissna Liljor by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Timbuktu)",
     "title": "Svarta Duvor & Vissna Liljor",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Kartellen-svarta-duvor-and-vissna-liljor-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3724371",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 3724371,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3724371",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3724371/Kartellen-svarta-duvor-and-vissna-liljor/Svarta-duvor-and-vissna-liljor",
      "verified": false,
      "votes_total": 3,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/149650",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/ad190fca65cca7eed60e581a81706753",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/ad190fca65cca7eed60e581a81706753",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/ad190fca65cca7eed60e581a81706753",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/ad190fca65cca7eed60e581a81706753",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/ad190fca65cca7eed60e581a81706753",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 149650,
         "iq": 124432,
         "login": "boolin",
         "name": "\u00adboolin",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/boolin",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:7EbbpPz5TuG9eVZDDbKs1e",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/7EbbpPz5TuG9eVZDDbKs1e"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=3BdbRf97rkU"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/22832",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "id": 22832,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Stress",
     "url": "https://genius.com/artists/Stress"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 1,
       "api_path": "/songs/284632",
       "artist_names": "Sveriges nationals\u00e5ng",
       "full_title": "Du gamla, Du fria by\u00a0Sveriges\u00a0nationals\u00e5ng",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/670ebc523aa650db73fd938b53f1a43c.300x188x1.png",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/670ebc523aa650db73fd938b53f1a43c.1000x625x1.png",
       "id": 284632,
       "language": "sv",
       "lyrics_owner_id": 188874,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Sveriges-nationalsang-du-gamla-du-fria-lyrics",
       "pyongs_count": 3,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Sveriges-nationalsang-du-gamla-du-fria-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 1844,
        "month": null,
        "day": null
       },
       "release_date_for_display": "1844",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "1844",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/7f1557aae461f7df128fd31a0762e8b6.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/7f1557aae461f7df128fd31a0762e8b6.946x945x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 1,
        "hot": false,
        "pageviews": 39904
       },
       "title": "Du gamla, Du fria",
       "title_with_featured": "Du gamla, Du fria",
       "url": "https://genius.com/Sveriges-nationalsang-du-gamla-du-fria-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/102966",
        "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
        "id": 102966,
        "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Sveriges nationals\u00e5ng",
        "url": "https://genius.com/artists/Sveriges-nationalsang"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30214",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5042cb97a02d96b33aa9bb7cd606c65e.580x345x1.jpg",
     "id": 30214,
     "image_url": "https://images.genius.com/c03d2faab21019ba50ed06eaa62b27c0.381x381x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sebbe Staxx",
     "url": "https://genius.com/artists/Sebbe-staxx"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1487758",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/740a245114dfa5dfcb60d85c5406d672.640x320x1.jpg",
     "id": 1487758,
     "image_url": "https://images.genius.com/ed3bc96eb08f8990dfbb7f69ecf754e0.728x728x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Leo Carmona",
     "url": "https://genius.com/artists/Leo-carmona"
    },
    {
     "api_path": "/artists/7655",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/95bab1bb12283973c1353e0205f90e76.500x347x1.png",
     "id": 7655,
     "image_url": "https://images.genius.com/95bab1bb12283973c1353e0205f90e76.500x347x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Timbuktu",
     "url": "https://genius.com/artists/Timbuktu"
    },
    {
     "api_path": "/artists/22832",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "id": 22832,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Stress",
     "url": "https://genius.com/artists/Stress"
    }
   ],
   "artist": "Kartellen",
   "lyrics": "Svarta Duvor & Vissna Liljor Lyrics[Refr\u00e4ng: Timbuktu]\nDe gamla \u00e4r inte fria och de unga f\u00e5r ingen framtid\nJa, de tar dig och skickar hem dig fast du bott h\u00e4r hela ditt liv (De' Stress mannen)\nSvarta duvor dyker och liljor finns inte kvar\nMen dr\u00f6mmen i oss lever trots att landet blev begravt\n\n[Vers 1: Sebbe Staxx]\nMannen, Reinfeldt \u00e4r en maskot, Bildt en riktigt killer\nHan m\u00e5lade sitt m\u00e4sterverk i r\u00f6tt, blood spilla'\nOch fyra blankt svarta backspeglar stirrar p\u00e5 mig\nFem antenner och riktade mikrofoner\nJag satt n\u00e5gra timmar d\u00e4r hos S\u00e4po, no biggie\nDet var n\u00e5nting de sa, att jag har mordhotat Jimmie\nHuh, Sebbe fucking Staxx g\u00f6r vad han vill\nS\u00e5, S\u00e4po, \u00e4r ni med? H\u00e4r kommer ett hot till, yo\nKungsgatan med Soran, hade jag varit med\nHade jag tagit j\u00e4rnr\u00f6ret och lagt dem i koma alla tre\nYeah, fuck SD med Jimmie i spetsen\nS\u00e4nker en, s\u00e4nker tv\u00e5 \u2013 ja, d\u00e5 springer nog resten\n(P\u00e5 linjen finnes inga, Sverigedemokrater)\nF\u00f6r vi f\u00e4rgar gator med programrebeller och soldater\nBomberjackan blev kostym, de grep sin chans\nMen rasism \u00e4r ett resultat av ignorans, Staxx\n[Refr\u00e4ng: Timbuktu]\nDe gamla \u00e4r inte fria och de unga f\u00e5r ingen framtid\nJa, de tar dig och skickar hem dig fast du bott h\u00e4r hela ditt liv\nSvarta duvor dyker och liljor finns inte kvar\nMen dr\u00f6mmen i oss lever trots att landet blev begravt\n\n[Vers 2: Timbuktu]\nPalme fick ett nackskott, SD fick en jackpott\nFolket blev till fimparna i Anders Borgs askkopp\nFuck dem! De pl\u00f6jde v\u00e4lf\u00e4rden med en traktor\nL\u00e4mnade oss med d\u00e5lig utbildning och en kass fond\nAss\u00e5, piskan viner till vi g\u00e5r passg\u00e5ng\nDunka Jimmie gul och bl\u00e5, hissa i en flaggst\u00e5ng!\nLandet vi nu bor i \u00e4r fan krokigare \u00e4n kungen\nDrar till Djursholm och fr\u00e5gar brokigaste ungen\nFr\u00e5n stekpanna till ugnen, inga lekplatser och gungor\nStenkantande massor och snedsnackade tungor\nMamma Svea har blivit iskallt, ord till SMHI\nGe det tjugo vintrar till och sen f\u00f6rst\u00e5r vi\nSocialdemokrati, Alexander Bards idioti\nDin vardag som ny-ny-liberal slav sitter v\u00e4l fint\nSverige, baby, en boulevard av brustna dr\u00f6mmar\nOch det de en g\u00e5ng var vill de fan att du skall gl\u00f6mma\n\n[Refr\u00e4ng: Timbuktu]\nDe gamla \u00e4r inte fria och de unga f\u00e5r ingen framtid (Ingen framtid)\nJa, de tar dig och skickar hem dig fast du bott h\u00e4r hela ditt liv (Hela ditt liv)\nSvarta duvor dyker (dyker) och liljor finns inte kvar\nMen dr\u00f6mmen i oss lever trots att landet blev begravt\nYou might also like[Vers 3: Sebbe Staxx]\nYeah, svarta duvor dyker, alla v\u00e4xter vissnar\nGamla sjuka sliter, Reinfeldt sl\u00e4ckte gnistan\nJobba till 75, hur m\u00e5nga blir 75?\nDe \u00e4r Cruella de Vil och vi de fucking 101\nB\u00e4r mina svarta prickar och deras blickar flackar\nHar f\u00e5tt ont i huvet, sv\u00e4r, s\u00e5 mycket skit de snackar\nDe m\u00e5lar vit f\u00e4rg p\u00e5 svarta duvor\nMedans familjer splittras utav svensk-m\u00e4rkta kulor\nFucking yes, jag \u00e4r kontroversiell, mannen\nVit som fan, d\u00e4rf\u00f6r darrar hela j\u00e4vla makten\nIngen f\u00f6rebild f\u00f6r dina barn; men dina barn\nHade blivit robbade p\u00e5 allt p\u00e5 min sida av stan\nVarf\u00f6r? Kom igen, det \u00e4r mitt land, ditt land\nFuck SD tills de skickas ut fr\u00e5n riksdan!\nSvensk politik handlar bara om paran\nOch det b\u00e4sta med Sverige \u00e4r Zlatan, Staxx\n\n[Refr\u00e4ng: Timbuktu]\nDe gamla \u00e4r inte fria och de unga f\u00e5r ingen framtid (Nej, nej, nej)\nJa, de tar dig och skickar hem dig fast du bott h\u00e4r hela ditt liv\nSvarta duvor dyker och liljor finns inte kvar (Finns inte kvar)\nMen dr\u00f6mmen i oss lever trots att landet blev begravt\n\n[Outro: Timbuktu & Sebbe Staxx]\nDe vill bygga ett land p\u00e5 hat (Uh, huh), p\u00e5 ignorans och r\u00e4dsla (Yeah)\nNej tack, det \u00e4r bra\nVi beh\u00f6ver k\u00e4rlek f\u00f6r varje m\u00e4nniska (S\u00e4g till dom)\nS\u00e5 i 2014 f\u00e5r vi se vad v\u00e5rt land \u00e4r gjort p\u00e5 (Yeah), jag sa\nOch jag hoppas att jag f\u00e5r se att rasisterna f\u00f6rsvann\nOch att fascisterna f\u00f6rsvann\nF\u00f6r hj\u00e4rtat sitter d\u00e4r till v\u00e4nster\nS\u00e5 t\u00e4nk efter vilken sida ni vill skall leda detta land7Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 11,
   "api_path": "/songs/244810",
   "artist_names": "Kartellen (Ft. Aleks)",
   "full_title": "Underklassmusik by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Aleks)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
   "id": 244810,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 140076,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Kartellen-underklassmusik-lyrics",
   "pyongs_count": 2,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Kartellen-underklassmusik-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2013,
    "month": 10,
    "day": 7
   },
   "release_date_for_display": "October 7, 2013",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Oct. 7, 2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 3,
    "contributors": 24,
    "iq_earners": 23,
    "transcribers": 5,
    "unreviewed_annotations": 8,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 84039
   },
   "title": "Underklassmusik",
   "title_with_featured": "Underklassmusik (Ft.\u00a0Aleks)",
   "url": "https://genius.com/Kartellen-underklassmusik-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/16543",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/7af359965aaa5ae6fdcccaa17ec7e1cc.533x533x1.jpg",
     "id": 16543,
     "image_url": "https://images.genius.com/7af359965aaa5ae6fdcccaa17ec7e1cc.533x533x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Aleks",
     "url": "https://genius.com/artists/Aleks"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30215",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
    "id": 30215,
    "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Kartellen",
    "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
   },
   "apple_music_id": "886434446",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/244810/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_244810' class='rg_embed_link' data-song-id='244810'>Read <a href='https://genius.com/Kartellen-underklassmusik-lyrics'>\u201cUnderklassmusik\u201d by Kartellen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/244810/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2013-10-07",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_relationships_page",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/61775",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c5nger & Kamp Del. 2 by Kartellen",
    "id": 61775,
    "name": "\u00c5nger & Kamp Del. 2",
    "url": "https://genius.com/albums/Kartellen/Anger-kamp-del-2",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 140076,
    "annotator_login": "zeniusboy",
    "api_path": "/referents/3814632",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Underklassmusik",
    "id": 3814632,
    "is_description": true,
    "path": "/3814632/Kartellen-underklassmusik/Underklassmusik",
    "range": {
     "content": "Underklassmusik"
    },
    "song_id": 244810,
    "url": "https://genius.com/3814632/Kartellen-underklassmusik/Underklassmusik",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/244810",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1655900561,
      "lyrics_updated_at": 1655900544
     },
     "context": "Kartellen",
     "id": 244810,
     "image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Underklassmusik by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Aleks)",
     "title": "Underklassmusik",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Kartellen-underklassmusik-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3814632",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3814632,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3814632",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3814632/Kartellen-underklassmusik/Underklassmusik",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/140076",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/9168c9d53b303724817debe0a7887b03",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/9168c9d53b303724817debe0a7887b03",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/9168c9d53b303724817debe0a7887b03",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/9168c9d53b303724817debe0a7887b03",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/iFXgSdYnTryA4h5hKLSt_Famous_Rap_Stars_illustrated_by_Russian_Artist_Viktor_Miller_Gausa_2015_header.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 140076,
         "iq": 8780,
         "login": "zeniusboy",
         "name": "Zeniusboy",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/zeniusboy",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:6PYyvJaBgX9hXb2ATfgn8R",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/6PYyvJaBgX9hXb2ATfgn8R"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=tvSU9xFn2Ow"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/22832",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "id": 22832,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Stress",
     "url": "https://genius.com/artists/Stress"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "url": null,
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 1,
       "api_path": "/songs/417867",
       "artist_names": "Bon Jovi",
       "full_title": "Runaway by\u00a0Bon\u00a0Jovi",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c310981bedbae3340fa730bf4e527110.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/c310981bedbae3340fa730bf4e527110.1000x1000x1.jpg",
       "id": 417867,
       "language": "en",
       "lyrics_owner_id": 354383,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Bon-jovi-runaway-lyrics",
       "pyongs_count": 7,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Bon-jovi-runaway-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 1984,
        "month": 1,
        "day": 21
       },
       "release_date_for_display": "January 21, 1984",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jan. 21, 1984",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c310981bedbae3340fa730bf4e527110.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c310981bedbae3340fa730bf4e527110.1000x1000x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false,
        "pageviews": 71896
       },
       "title": "Runaway",
       "title_with_featured": "Runaway",
       "url": "https://genius.com/Bon-jovi-runaway-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/16698",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/8ae60a49781b461d4a96d7e9ff2f2311.780x520x1.jpg",
        "id": 16698,
        "image_url": "https://images.genius.com/486e7bd38e869e20146ce5bd5083dd22.1000x1000x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Bon Jovi",
        "url": "https://genius.com/artists/Bon-jovi"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "url": null,
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30214",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5042cb97a02d96b33aa9bb7cd606c65e.580x345x1.jpg",
     "id": 30214,
     "image_url": "https://images.genius.com/c03d2faab21019ba50ed06eaa62b27c0.381x381x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sebbe Staxx",
     "url": "https://genius.com/artists/Sebbe-staxx"
    },
    {
     "api_path": "/artists/16543",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/7af359965aaa5ae6fdcccaa17ec7e1cc.533x533x1.jpg",
     "id": 16543,
     "image_url": "https://images.genius.com/7af359965aaa5ae6fdcccaa17ec7e1cc.533x533x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Aleks",
     "url": "https://genius.com/artists/Aleks"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1487758",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/740a245114dfa5dfcb60d85c5406d672.640x320x1.jpg",
     "id": 1487758,
     "image_url": "https://images.genius.com/ed3bc96eb08f8990dfbb7f69ecf754e0.728x728x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Leo Carmona",
     "url": "https://genius.com/artists/Leo-carmona"
    }
   ],
   "artist": "Kartellen",
   "lyrics": "Underklassmusik Lyrics[Intro]\nDe har h\u00f6ga inkomster, en bra slant undanstoppad\nDe har intressanta och av statusfyllda jobb\nEn och annan dold l\u00f6nef\u00f6rm\u00e5n ing\u00e5r s\u00e4kert\nDe bor i rymliga och v\u00e4lutrustade hus med gr\u00f6nomr\u00e5den Tr\u00e4dg\u00e5rdar och \u00e4r genom bostadssegregationen garanterade grannar av samma slag\nDe kan unna sig semestrar i fritidshus, b\u00e5tar eller semesterresor till intressanta resm\u00e5l\nDeras barn g\u00e5r kanske just nu och ser fram emot en sommarfylld av spr\u00e5kl\u00e4ger, seglingsturer, ridning och allt vad det kan vara\n\u00c5 andra sidan har vi alla de m\u00e4nniskor som lever med knappa ekonomiska marginaler\nDe har \u00e5r efter \u00e5r sett sin k\u00f6pkraft minska\nDe bor kanske i hyreshus i v\u00e4ntan p\u00e5 n\u00e4sta stora hyresh\u00f6jning\nDe har inga fritidshus och b\u00e5tar, och deras ekonomi till\u00e5ter inte n\u00e5gra p\u00e5kostade semestrar\nDeras barn f\u00e5r kanske tillbringa merparten av sommarlovet med att dra runt p\u00e5 g\u00e5rdarna mellan hyreshusen\nD-D-D-Det Stress, idiot (S\u00e4g till dem)\n[Vers 1: Sebbe Staxx]\nYeah, en ensamst\u00e5ende mamma med tv\u00e5 l\u00e5gavl\u00f6nade jobb\nHennes son blir uppfostrad av programmen, missf\u00f6rst\u00e5dd\nOch det \u00e4r mammas t\u00e5rar nu som s\u00f6rjer sonens d\u00f6d\nEtt helt annat \u00f6de, pusha laddet, han som ingenting hade\nFlippa, dribbla, sicksacka programmen\nEn illusion ackompanjerad utav v\u00e4sten och gunnen\nOch hans granne, lillgrabben, iakttar allt fr\u00e5n sitt f\u00f6nster\nDuckar slag fr\u00e5n sin fulla pappa vars sj\u00e4l \u00e4r s\u00f6nder\nL\u00e4mnad och fr\u00e5nvarande, st\u00e4mplad av jourhavande\nLillgrabben f\u00f6ljer nu programrebellens m\u00f6nster\nBeredd p\u00e5 sin chans, naiv som fan, trodde alla vann\nOch det \u00e4r sant, vissa dog, andra p\u00e5 k\u00e5ken f\u00f6rsvann\nOch hans hj\u00e4rna f\u00f6rtr\u00e4nger allt det m\u00f6rka med brott\nHan m\u00e5lar upp luftslott efter fucking luftslott\nOch de s\u00e4ger hopp \u00e4r det sista som l\u00e4mnar din kropp\nHan kanske n\u00e5r till topp eller beg\u00e5r samma misstag som oss, ah\n\n[Refr\u00e4ng: Aleks]\nDe kallar dig f\u00f6r langare\nDe ser dig som en kriminell\nS\u00e5nt g\u00f6r dig bara starkare\nV\u00e4gen till himmel kan va genom hell\nGl\u00f6m aldrig, det finns alltid en som h\u00f6r dig\nAlltid en som ser sig\nSom alltid \u00e4r med dig, aldrig sj\u00e4lv\nMen det \u00e4r han med slips och portf\u00f6lj som \u00e4r kriminell\nYou might also like[Vers 2: Sebbe Staxx]\nDen fjorton\u00e5riga flickan s\u00f6ker efter k\u00e4rlek och sj\u00e4lvf\u00f6rtroende\nMen smutsiga hj\u00e4rtan h\u00e4r har gjort henne beroende\nHon s\u00f6kte efter k\u00e4rlek, med huvudet hon betalade\nTill drogerna hon blev slav och begav sig med f\u00f6rlorare\nHon s\u00e4ljer sin kropp bland knark, sj\u00e4lvmord och skott\nDet \u00e4r permanent nitlott, tror du villorna h\u00f6r\nN\u00e4r det smattras i programmen och grabbarna d\u00f6r?\nDet h\u00e4r \u00e4r underklassmusik f\u00f6r er som l\u00e4mnats utanf\u00f6r\nOch f\u00f6r de privilegierade s\u00e5 blir det bara b\u00e4ttre\nDekorerar sina k\u00f6k, dom renoverar toaletten\nEy, vad fan h\u00e4nde med den svenska modellen?\nEgotripparnas tid, i individualism-samh\u00e4llet\nOch landet styrs av kamouflerade nyliberaler\nMed silver-motherfucking vad, silverbestick med dekaler\nInom filosofin det kallas moral luck\nP\u00e5 ren svenska vi kan s\u00e4ga att de f\u00f6ddes med flax, uh\n\n[Refr\u00e4ng: Aleks]\nDe kallar dig f\u00f6r langare\nDe ser dig som en kriminell\nS\u00e5nt g\u00f6r dig bara starkare\nV\u00e4gen till himmel kan va genom hell\nGl\u00f6m aldrig, det finns alltid en som h\u00f6r dig\nAlltid en som ser sig\nSom alltid \u00e4r med dig, aldrig sj\u00e4lv\nF\u00f6r det \u00e4r han med slips och portf\u00f6lj som \u00e4r kriminell\n[Vers 3: Sebbe Staxx]\nDet h\u00e4r \u00e4r underklassmusik, fr\u00e5n botten, utsatt\nB\u00e4r ett gatuperspektiv, mot toppen, helt lack\nMen jag skiter i, \u00f6verl\u00e4mnad av makten\nI programmens regi (Jordbro, Fittja, Tensta, Rinkeby)\nD\u00e4r v\u00e4nnerna f\u00f6rvandlas till fiender\nD\u00e4r v\u00e4nner f\u00e5r para av polisen f\u00f6r att fucking s\u00e4tta dit en\nSka jag h\u00e4mnas de g\u00e5nger jag har blivit sviken?\nH\u00e4r ute, prap-prap, det \u00e4r moralmatematiken\nGatan ser, gatan h\u00f6r, de pratar tills en annan blir klippt\nDet \u00e4r ingen h\u00e4r som ler, livet \u00e4r en bitch\nIngen fucking lek, mannen, djup gatunarcissism\n\"Survival of the fittest\" a.k.a. Darwinism\nKlick-klack livsstil, det \u00e4r vi-t\u00e4nk och v\u00e5ldsd\u00e5d\nBara \u00e4nnu en spelare som f\u00f6ljer gatans kod\nDet \u00e4r en djungel, \u00e4r du svag blir du fucking upp\u00e4ten\nKartellen, indoktrinerade i program-mentaliteten, mannen\n\n[Refr\u00e4ng: Aleks]\nDe kallar dig f\u00f6r langare\nDe ser dig som en kriminell\nS\u00e5nt g\u00f6r dig bara starkare\nV\u00e4gen till himmel kan va genom hell\nGl\u00f6m aldrig, det finns alltid en som h\u00f6r dig\nAlltid en som ser sig\nSom alltid \u00e4r med dig, aldrig sj\u00e4lv\nF\u00f6r det \u00e4r han med slips och portf\u00f6lj som \u00e4r kriminell\nDe kallar dig f\u00f6r langare\nDe ser dig som en kriminell\nS\u00e5nt g\u00f6r dig bara starkare\nV\u00e4gen till himmel kan va genom hell\nGl\u00f6m aldrig, det finns alltid en som h\u00f6r dig\nAlltid en som ser sig\nSom alltid \u00e4r med dig, aldrig sj\u00e4lv\nF\u00f6r det \u00e4r han med slips och portf\u00f6lj som \u00e4r kriminell2Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 7,
   "api_path": "/songs/219995",
   "artist_names": "Kartellen (Ft. 24K, Abidaz, Chapee, Erik Lundin, Grillat, ISON, Kakka Bynblock K4l, Lani Mo, Lazee, Myrna, Ozzy, Petter, Piraterna, Promoe, Sam-E & Sebbe Staxx)",
   "full_title": "AM43 (Stress Remix) by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a024K, Abidaz, Chapee, Erik\u00a0Lundin, Grillat, ISON, Kakka\u00a0Bynblock K4l, Lani\u00a0Mo, Lazee, Myrna, Ozzy, Petter, Piraterna, Promoe, Sam-E & Sebbe\u00a0Staxx)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/585d0de782b6a0fcec2722f269a21d8c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/585d0de782b6a0fcec2722f269a21d8c.640x640x1.jpg",
   "id": 219995,
   "language": "da",
   "lyrics_owner_id": 234091,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Kartellen-am43-stress-remix-lyrics",
   "pyongs_count": 5,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Kartellen-am43-stress-remix-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2013,
    "month": null,
    "day": null
   },
   "release_date_for_display": "2013",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/585d0de782b6a0fcec2722f269a21d8c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/585d0de782b6a0fcec2722f269a21d8c.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 7,
    "contributors": 24,
    "iq_earners": 22,
    "transcribers": 4,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 52005
   },
   "title": "AM43 (Stress Remix)",
   "title_with_featured": "AM43 (Stress Remix) (Ft.\u00a024K, Abidaz, Chapee, Erik\u00a0Lundin, Grillat, ISON, Kakka\u00a0Bynblock K4l, Lani\u00a0Mo, Lazee, Myrna, Ozzy, Petter, Piraterna, Promoe, Sam-E & Sebbe\u00a0Staxx)",
   "url": "https://genius.com/Kartellen-am43-stress-remix-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/2902969",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4fb1a0d30f735ea5f5836459d1102f18.270x270x1.jpg",
     "id": 2902969,
     "image_url": "https://images.genius.com/4fb1a0d30f735ea5f5836459d1102f18.270x270x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kakka Bynblock K4l",
     "url": "https://genius.com/artists/Kakka-bynblock-k4l"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1629799",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/360e137c4c9a80bc838d889603937e5d.1000x563x1.png",
     "id": 1629799,
     "image_url": "https://images.genius.com/cef982e6b55658daa2eb265128d83033.1000x1000x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "24K",
     "url": "https://genius.com/artists/24k"
    },
    {
     "api_path": "/artists/569035",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3888ba3068b6de4fdec2bba179e4baa4.1000x667x1.jpg",
     "id": 569035,
     "image_url": "https://images.genius.com/fd261dc81e8727da4c900b4b9bed125d.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Erik Lundin",
     "url": "https://genius.com/artists/Erik-lundin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/28326",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/eb7992b69eff51750b55f0be4f76a542.350x350x1.jpg",
     "id": 28326,
     "image_url": "https://images.genius.com/eb7992b69eff51750b55f0be4f76a542.350x350x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Lazee",
     "url": "https://genius.com/artists/Lazee"
    },
    {
     "api_path": "/artists/71020",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/cad59809e256716d705896e69c1f2e1b.960x640x1.jpg",
     "id": 71020,
     "image_url": "https://images.genius.com/1088a23e0ff9024aef1a52092703e972.640x640x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Abidaz",
     "url": "https://genius.com/artists/Abidaz"
    },
    {
     "api_path": "/artists/36999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/239662123ec83c973d62fef9475f3c4d.580x580x1.jpg",
     "id": 36999,
     "image_url": "https://images.genius.com/3356007ed64ac23380538219aa0c7825.800x800x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Lani Mo",
     "url": "https://genius.com/artists/Lani-mo"
    },
    {
     "api_path": "/artists/71994",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 71994,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Piraterna",
     "url": "https://genius.com/artists/Piraterna"
    },
    {
     "api_path": "/artists/39294",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c739a3ad09d1360396cd87719d889b9c.560x560x1.jpg",
     "id": 39294,
     "image_url": "https://images.genius.com/c739a3ad09d1360396cd87719d889b9c.560x560x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "ISON",
     "url": "https://genius.com/artists/Ison"
    },
    {
     "api_path": "/artists/71991",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/41542a29b791225f845bf1550987aa3e.400x400x1.jpg",
     "id": 71991,
     "image_url": "https://images.genius.com/41542a29b791225f845bf1550987aa3e.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Chapee",
     "url": "https://genius.com/artists/Chapee"
    },
    {
     "api_path": "/artists/71993",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/abbead0ad86ae2af46878c0aeeba334c.960x405x1.jpg",
     "id": 71993,
     "image_url": "https://images.genius.com/231a3bf26221da2b3f6b8f1478d5e7e7.640x640x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ozzy",
     "url": "https://genius.com/artists/Ozzy"
    },
    {
     "api_path": "/artists/25735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/02cd319500a532f9dbafab0823b5a956.733x733x1.jpg",
     "id": 25735,
     "image_url": "https://images.genius.com/02cd319500a532f9dbafab0823b5a956.733x733x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Myrna",
     "url": "https://genius.com/artists/Myrna"
    },
    {
     "api_path": "/artists/9506",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/540199d89a5c5e7f281e4549a44fd35d.300x141x1.jpg",
     "id": 9506,
     "image_url": "https://images.genius.com/65b9c16376572067ab35884008f8b732.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Promoe",
     "url": "https://genius.com/artists/Promoe"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30214",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5042cb97a02d96b33aa9bb7cd606c65e.580x345x1.jpg",
     "id": 30214,
     "image_url": "https://images.genius.com/c03d2faab21019ba50ed06eaa62b27c0.381x381x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sebbe Staxx",
     "url": "https://genius.com/artists/Sebbe-staxx"
    },
    {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    },
    {
     "api_path": "/artists/71992",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 71992,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Grillat",
     "url": "https://genius.com/artists/Grillat"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1152723",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 1152723,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sam-E",
     "url": "https://genius.com/artists/Sam-e"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30215",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
    "id": 30215,
    "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Kartellen",
    "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/219995/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_219995' class='rg_embed_link' data-song-id='219995'>Read <a href='https://genius.com/Kartellen-am43-stress-remix-lyrics'>\u201cAM43 (Stress Remix)\u201d by Kartellen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/219995/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 234091,
    "annotator_login": "AABE",
    "api_path": "/referents/3867042",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "AM43 (Stress Remix)",
    "id": 3867042,
    "is_description": true,
    "path": "/3867042/Kartellen-am43-stress-remix/Am43-stress-remix",
    "range": {
     "content": "AM43 (Stress Remix)"
    },
    "song_id": 219995,
    "url": "https://genius.com/3867042/Kartellen-am43-stress-remix/Am43-stress-remix",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/219995",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1661626626,
      "lyrics_updated_at": 1631208397
     },
     "context": "Kartellen",
     "id": 219995,
     "image_url": "https://images.genius.com/585d0de782b6a0fcec2722f269a21d8c.640x640x1.jpg",
     "link_title": "AM43 (Stress Remix) by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a024K, Abidaz, Chapee, Erik\u00a0Lundin, Grillat, ISON, Kakka\u00a0Bynblock K4l, Lani\u00a0Mo, Lazee, Myrna, Ozzy, Petter, Piraterna, Promoe, Sam-E & Sebbe\u00a0Staxx)",
     "title": "AM43 (Stress Remix)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Kartellen-am43-stress-remix-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3867042",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3867042,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3867042",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3867042/Kartellen-am43-stress-remix/Am43-stress-remix",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/234091",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/928ccf760b656873599d28c4db7e9fca",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/928ccf760b656873599d28c4db7e9fca",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/928ccf760b656873599d28c4db7e9fca",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/928ccf760b656873599d28c4db7e9fca",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/928ccf760b656873599d28c4db7e9fca",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 234091,
         "iq": 9579,
         "login": "AABE",
         "name": "AABE",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/AABE",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=8VeDO11O8vY"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/22832",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "id": 22832,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Stress",
     "url": "https://genius.com/artists/Stress"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/2902969",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4fb1a0d30f735ea5f5836459d1102f18.270x270x1.jpg",
     "id": 2902969,
     "image_url": "https://images.genius.com/4fb1a0d30f735ea5f5836459d1102f18.270x270x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kakka Bynblock K4l",
     "url": "https://genius.com/artists/Kakka-bynblock-k4l"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1629799",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/360e137c4c9a80bc838d889603937e5d.1000x563x1.png",
     "id": 1629799,
     "image_url": "https://images.genius.com/cef982e6b55658daa2eb265128d83033.1000x1000x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "24K",
     "url": "https://genius.com/artists/24k"
    },
    {
     "api_path": "/artists/569035",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3888ba3068b6de4fdec2bba179e4baa4.1000x667x1.jpg",
     "id": 569035,
     "image_url": "https://images.genius.com/fd261dc81e8727da4c900b4b9bed125d.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Erik Lundin",
     "url": "https://genius.com/artists/Erik-lundin"
    },
    {
     "api_path": "/artists/36999",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/239662123ec83c973d62fef9475f3c4d.580x580x1.jpg",
     "id": 36999,
     "image_url": "https://images.genius.com/3356007ed64ac23380538219aa0c7825.800x800x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Lani Mo",
     "url": "https://genius.com/artists/Lani-mo"
    },
    {
     "api_path": "/artists/25735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/02cd319500a532f9dbafab0823b5a956.733x733x1.jpg",
     "id": 25735,
     "image_url": "https://images.genius.com/02cd319500a532f9dbafab0823b5a956.733x733x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Myrna",
     "url": "https://genius.com/artists/Myrna"
    },
    {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    },
    {
     "api_path": "/artists/9506",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/540199d89a5c5e7f281e4549a44fd35d.300x141x1.jpg",
     "id": 9506,
     "image_url": "https://images.genius.com/65b9c16376572067ab35884008f8b732.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Promoe",
     "url": "https://genius.com/artists/Promoe"
    },
    {
     "api_path": "/artists/71994",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 71994,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Piraterna",
     "url": "https://genius.com/artists/Piraterna"
    },
    {
     "api_path": "/artists/71993",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/abbead0ad86ae2af46878c0aeeba334c.960x405x1.jpg",
     "id": 71993,
     "image_url": "https://images.genius.com/231a3bf26221da2b3f6b8f1478d5e7e7.640x640x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ozzy",
     "url": "https://genius.com/artists/Ozzy"
    },
    {
     "api_path": "/artists/39294",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/c739a3ad09d1360396cd87719d889b9c.560x560x1.jpg",
     "id": 39294,
     "image_url": "https://images.genius.com/c739a3ad09d1360396cd87719d889b9c.560x560x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "ISON",
     "url": "https://genius.com/artists/Ison"
    },
    {
     "api_path": "/artists/39295",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/4c84404cd2479b5e82aa68145e7d79f5.200x200x1.jpg",
     "id": 39295,
     "image_url": "https://images.genius.com/4c84404cd2479b5e82aa68145e7d79f5.200x200x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Grillat & Gr\u00e4ndy",
     "url": "https://genius.com/artists/Grillat-and-grandy"
    },
    {
     "api_path": "/artists/71020",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/cad59809e256716d705896e69c1f2e1b.960x640x1.jpg",
     "id": 71020,
     "image_url": "https://images.genius.com/1088a23e0ff9024aef1a52092703e972.640x640x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Abidaz",
     "url": "https://genius.com/artists/Abidaz"
    },
    {
     "api_path": "/artists/71991",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/41542a29b791225f845bf1550987aa3e.400x400x1.jpg",
     "id": 71991,
     "image_url": "https://images.genius.com/41542a29b791225f845bf1550987aa3e.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Chapee",
     "url": "https://genius.com/artists/Chapee"
    },
    {
     "api_path": "/artists/28326",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/eb7992b69eff51750b55f0be4f76a542.350x350x1.jpg",
     "id": 28326,
     "image_url": "https://images.genius.com/eb7992b69eff51750b55f0be4f76a542.350x350x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Lazee",
     "url": "https://genius.com/artists/Lazee"
    },
    {
     "api_path": "/artists/22832",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "id": 22832,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Stress",
     "url": "https://genius.com/artists/Stress"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1152723",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 1152723,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sam-E",
     "url": "https://genius.com/artists/Sam-e"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30214",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5042cb97a02d96b33aa9bb7cd606c65e.580x345x1.jpg",
     "id": 30214,
     "image_url": "https://images.genius.com/c03d2faab21019ba50ed06eaa62b27c0.381x381x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sebbe Staxx",
     "url": "https://genius.com/artists/Sebbe-staxx"
    }
   ],
   "artist": "Kartellen",
   "lyrics": "AM43 (Stress Remix) Lyrics[Intro]\nD-D-D-D-Det \u00e4r Stress, idiot\n\n[Vers 1: Sebbe Staxx]\nPumpar Blues' \"Helt Okej\" med en bad bitch som d\u00f6r f\u00f6r mig\nO vill du ha problem \u00e4r de inga problem\nSt\u00e5r och l\u00e5tsas som du inte h\u00f6rde mig\nRullar upp med nio tio grabbar fr\u00e5n betongen\nHar du inte suttit \u00e4r du inte v\u00e4lkommen\nKakka min bror, fuck vad dem tror\nGrabbarna vet att de kallt d\u00e4r vi bor\nOch kackerlackorna som alltid snackar\nSkulle inte klara sig en kvart i v\u00e5ra skor\nSo Blue, old school, do it like the pro's do\nDu e inte biff mannen du e fucking tofu\nHar sett \u00e4nglar falla hela mitt liv\nMannen allt jag kan \u00e4r sm\u00e4rta g\u00e5tt och vadat i skit\nS\u00e5 jag sparkar in d\u00f6rren och jag fucking spottar blod\nDu skulle inte klara av en dag i mina skor\n[Vers 2: Kakka]\n(Yeah) 163 Rinkeby, araban e splitterny\nMin nia i min ficka kan fylla dig full med bly\nTillbaka fr\u00e5n f\u00e4ngelset, semester i helvetet\nLadd-cigaretter, FM1:or, gatan inte l\u00e4tt\nMin h\u00f6gersko \u00e4r blodig, tabanjan \u00e4r otrolig\nKakka \u00e4r tillbaka, g\u00f6r para som en bookie\nVerkligheten speglas p\u00e5 platsen d\u00e4r vi bor\nOch ingen av er fittor kan trampa v\u00e5ra skor (Yeah)\n\n[Vers 3: Sam-E]\nDem kommer aldrig kunna g\u00e5 i mina 45:or\nF\u00f6r de jag g\u00e5tt igenom \u00e4r en ghettoboy-story\nF\u00f6rst\u00e5r ni springer ifr\u00e5n shorri\nFr\u00e5gar mina mannar dem h\u00e4r dojjorna jag g\u00e5r i\nL\u00e4mnar fotsp\u00e5r som elephant, skrattar hela v\u00e4gen l\u00e4mnar cashen p\u00e5 bank\nHand i hand med dj\u00e4vulen, \"shoo\", du e d\u00f6d vi gr\u00e4ver din grop\nOm du eller dina skulle pilla p\u00e5 n\u00e5n av mina runt h\u00e4r\nKlart jag \u00e4r d\u00e4r f\u00f6r min bror\nHar inte tid, narcissist, f\u00e5ngar mig p\u00e5 bild, alltid miss\nP\u00e5 min sida av stan \u00e4r det alltid orkan\nS\u00e5 du vet att jag \u00e4r van p\u00e5 min kant, ja visst\nDen e din din fitta bara ta den, du \u00e4r \u00e4nd\u00e5 bara en liten piss i havet\nHur mycket dem \u00e4n fr\u00e5gar om min swag s\u00e5 svarar jag\nN\u00e4 du kommer aldrig hitta svaret\nYou might also like[Vers 4: Lazee]\n- V\u00e4nta, v\u00e4nta, v\u00e4nta, v\u00e4nta. Stress, hur fan ska ni ha en remix utan sk\u00e5ningen? Uhh-huh\nTheese fuckboys really really got a nigga really really twisted I mean\nStill ridin' dirty with the spliff and I mean\nDon't wanna end up on my shit list I mean\nWhat I mean what I mean big buissness I mean\nThat ta-ta-ta-ta-ta-ta, they spit what I mean\nToo many cats be fronting like they really want something\nBut its nothing to a big dog I mean, raaaah\nI state the facts, on and off the tracks\nThey should thank Stress and Staxx\nCuz a nigga would've faked it, black\nVafan menar han sk\u00e5ningen\nI get up on the riddim and I'm on again\nHittin on a nigga cus' I got the chicks humming and spittin\nOn my microphone again\nCus' I'm titty-sucking and fucking her\nChilling and chilling her\nWhen I'm dealing with Jelena, I'm feeling that feeling that\nOjd\u00e5\n\n[Refr\u00e4ng: Melo]\nAlla k\u00e4nner apan, apan k\u00e4nner ingen\nSv\u00e4r jag undrar, fan e de dom vill\nUppv\u00e4xt i orten d\u00e4r tiden st\u00e5r still\n\u00c5 du har helt fel kompis, tror jag v\u00e4nder min kind\nHand i hand med satan, bara massa jidder\nVart tvungen \u00e5 vara d\u00e4r alla dom bor\nNarcissismen \u00e4r mitt vapen, fan e de du tror?\nDu skulle inte klara av en dag i mina skor\n[Vers 5: Chapee]\nJag har p\u00e5 mig fucking Air Max\nTre lax, dom duckar n\u00e4r dom ser Chap\nJag ser cash, ingen mer knatch\nBackad av fler blacks\nVuxen man, tunga skor\nSpottar ord fr\u00e5n d\u00e4r min tunga bor\nDom unga glor och, t\u00e4nker vem e shuno?\nJa dom undrar nog\nTesta mina papooki din rookie o du snubblar fram\nF\u00f6rs\u00f6k o springa i dom lycka till mannen\nDu kan aldrig komma n\u00e4ra denna man\nJag lovar dig, de finns inget du kan l\u00e4ra denna man\nF\u00f6r tung f\u00f6r att du ska kunna b\u00e4ra denna man\nMina Max m\u00e5ste v\u00e5rda dom\nFolk vill ju tj\u00e5la dom\nL\u00e5t mig passa micken till blatten som alla fr\u00e5gar om (Vad?)\n\n[Vers 6: Abidaz]\nAh, vem vill vad?\nFr\u00e5ga Ayo de ba en till kvar\nDu skulle aldrig kunna g\u00e5 i mina skor \u00e4ven om en shuno hade typ 50 par\nH\u00e4mtish sen l\u00e4mnish av\nAina back dom g\u00f6r ett misstag f\u00f6r\nDet ser bra ut med g\u00e4rin l\u00e4ngst fram, n\u00e4r de knas jag brukar ha en till bak ja\nRullar genom hela stan vill du hooka med n\u00e5n dam ring mig, 'cause I'm pimpin' bitch\nJag vill inte ha n\u00e5n span, jag har barn men en shuno har, tell me if you're interested\nDu vet benim kommit l\u00e5ngt, rappen som jag l\u00e4gger\nIngen l\u00e4gger rappen upp som Abi g\u00f6r\nMina grejer f\u00e5r dig ig\u00e5ng, m\u00e5ste l\u00e4gga f\u00f6r min hoes p\u00e5 min g\u00e5ng\nHan e alltid h\u00f6g\n\n[Vers 7: Grillat & Gr\u00e4ndy]\nBara mina Br\u00f6der\nBara mina systrar\nBara dom finns d\u00e4r n\u00e4r tiderna e dystra\nN\u00e4r ingen lyssnar ere dom som h\u00f6r mig\nN\u00e4r andra tystnat har jag din kant f\u00f6r dig\nJag backar dig bror\nJag backar dig med\nJag vaktar din rygg\nBackar aldrig ett steg\nG\u00e5r hela v\u00e4gen n\u00e4r skiten g\u00e5r ner\nTills dom l\u00e4gger mig ner kan dom r\u00e4kna med det\nAtt j\u00e4mt jaga para e m\u00e5ngas liv i betongen\nD\u00e4r aina skuggar o vi duckar batongen\nHaffa trackade f\u00f6r hundrade g\u00e5ngen\nSen upp p\u00e5 f\u00f6tterna f\u00f6r hundrade ronden\nKasta glamour, de kaos d\u00e4r vi bor\nN\u00e5t du hade m\u00e4rkt om du haft mina skor\nVi jagar revansch o f\u00e5ngar de snabbt\nG\u00f6r s\u00e5nger om allt ifr\u00e5n \u00e5nger till kamp\n\n[Vers 8: Ison]\nStor stila stor take de inget nytt du vet mig\nJobba h\u00e5rt f\u00f6r en extra krona\nM\u00e5l som jag har de \u00f6verstora\nPeka p\u00e5 en scen jag river ner de med\nFacit i hand hoppar \u00f6ver felen\nBror f\u00e5r en handskak\nSen jag dras\nTill henne med bakdelen\n\n[Vers 9: 24K]\n*pang, pang*\nDe s\u00e5 de l\u00e5ter om du bryter fucking koder\nTar vi fram det vi har p\u00e5 oss era r\u00e5ttor game over\nKartellen, 24K dom hatar p\u00e5 oss bror\nDom kan g\u00e5 i v\u00e5ra skor men aldrig d\u00e4r vi fucking bor\n\n[Vers 10: Ozzy]\nDu kan testa vara jag f\u00f6r en dag s\u00e5 jag kan koppla av\nAkta TBA jag har span m\u00e5ste t\u00e4nka klart\nMjukisdr\u00e4kten matchar, metallen styr min verkstad\n554 yayo, ICA e min marknad\nInget skitsnack de h\u00e4r \u00e4r real life ICA, boys\nH\u00e4r becknas allting fr\u00e5n b\u00e4sta weed till b\u00e4sta horsch\nMen \u00e4nd\u00e5 vill dom n\u00e5t, vi finns p\u00e5 Roseng\u00e5rd\nS\u00e5 testa mina Air Max, se om du kommer l\u00e5ngt\n\n[Vers 11: Piraterna]\nFresha skor har ett helt bagage, feta rhymes har ett helt garage\nAir Force One har ett superlag\nDu reppar n\u00e5gonting jag reppar Malm\u00f6 Stad ey bro\nL\u00e5t mig visa hur vi g\u00f6r de n\u00e4r vi river hela st\u00e4llet\nGreppar micken o tar \u00f6ver hela landet b\u00f6rjar skaka\nN\u00e4r pirater g\u00f6r man\u00f6ver vi stor i botten\nG\u00f6r dig virrig av smulor som blir \u00f6ver\nJag \u00e4r crazy, underground som Basement\nGruppen har mitt statement, M\u00f6llev\u00e5ngen baby\nSneakers fr\u00e5n Impala, Bangatan d\u00e4r du ser mig\nG\u00e5 i mina skor o se om du kan h\u00e4nga med mig\n(Let it go say)\n\n[Refr\u00e4ng: Melo]\nAlla k\u00e4nner apan, apan k\u00e4nner ingen\nSv\u00e4r jag undrar, fan e de dom vill\nUppv\u00e4xt i orten d\u00e4r tiden st\u00e5r still\n\u00c5 du har helt fel kompis, tror jag v\u00e4nder min kind\nHand i hand med satan, bara massa jidder\nVart tvungen \u00e5 vara d\u00e4r alla dom bor\nNarcissismen \u00e4r mitt vapen, fan e de du tror\nDu skulle inte klara av en dag i mina skor\n\n[Vers 12: Eboi]\nE to the B, O to the I\nTrust a nigga you don\u2019t really want to colide\nStress beats way too cool to deny\nLooking at your boy like you\u2019ve never told him a lie\nE to the B, O to the I, got up on mic and insulted a guy\nGet-et in my shoes and so I hit \u2018em with a bomb\nSee these muthafuckas just fall to the ground (Yes sir)\nRight out of the blue, I caught a fella trying to slide in my shoes\nI had to slap him so hard, I made his feets spin around outside of my shoes\nI don\u2019t know what he on, but I want what that nigga\u2019s been given\nStaxx and Eboi, got the rhythm in 'em and they got the flow within 'em\nAnd you better know that we gotta go and get 'em\n\n[Vers 13: Promoe]\nOm mina galoscher skulle passa s\u00e5 f\u00e5r du dem g\u00e4rna\nJag beh\u00f6ver dem inte l\u00e4ngre s\u00e5 du kan f\u00e5 \u00e4rva\nN\u00e4r du poppar champagnen flaskorna sprutar som sperma\nS\u00e5 smyger jag upp barfota p\u00e5 scenen utan att m\u00e4rkas\nOch sjunger alla vill va fria va, t\u00e4nker avsl\u00f6ja allt spel f\u00f6r galleriorna\nG\u00f6r\u2019t f\u00f6r folk som e redo f\u00f6r nya tider\nO hundra mil av springande, sparkar av sig dom d\u00e4r tiorna\n\n[Vers 14: Petter]\nIngenting tillkom \u00f6ver natten\nJag byggt den jag lagt den\nBlod och svett jag har k\u00e4mpat h\u00e5rt\nJag vet vart jag ska och jag vet de sv\u00e5rt\nS\u00e5 s\u00e4g vad du vill men jag ba grindar p\u00e5\nS\u00e5 f\u00f6r gatan och trakten, ja har 15 \u00e5r p\u00e5 nacken\nDu kan inte g\u00e5 en dag i mina skor\nKompis s\u00e4g vad du vill men jag vet vad du tror ey\nDu kan inte g\u00e5 en dag i mina skor\n\n[Bridge: Myrna]\nSkulle inte klara av en dag i v\u00e5ra skor, yeah\nLivet f\u00f6r oss \u00e4r inte som du tror, yeah\nTa hand om din syster och bror \u2013 ah, yeah\n\n[Refr\u00e4ng: Melo]\nAlla k\u00e4nner apan, apan k\u00e4nner ingen\nSv\u00e4r jag undrar, fan e de dom vill\nUppv\u00e4xt i orten d\u00e4r tiden st\u00e5r still\n\u00c5 du har helt fel kompis, tror jag v\u00e4nder min kind\nHand i hand med satan, bara massa jidder\nVart tvungen \u00e5 vara d\u00e4r alla dom bor\nNarcissismen \u00e4r mitt vapen, fan e de du tror\nDu skulle inte klara av en dag i mina skor\n\n[Vers 15: Lani Mo]\nEy, mina mannar e s\u00e5nna mannar som g\u00e5r hela v\u00e4gen\nTill vi k\u00e4nner stora h\u00e5l under skorna\nDina mannar e mer problembarn som med basen\nVi torskar dom f\u00f6rst f\u00f6r att gola\nDina skor e f\u00f6r stora\nByt tillbaks till din storlek o dra nu din hora\nDu blir fan inte skonad\nH\u00e4romkring har vi knappt n\u00e5gonting att f\u00f6rlora\nAinatown, SITT NER\nGatubarnen, ST\u00c5 UPP\nF\u00f6r tiden passerar f\u00f6r snabbt, jag har, tatt' vara p\u00e5 tiden jag haft jag sa\nJag reppar betongen till max s\u00e5klart\nHar varit the realest MC fr\u00e5n start\nS\u00e5 bra men, motherfucker borde veta tills nu\nB\u00e4r en mans kofot mannen e du tjuv eller bl\u00e5ful\nMannen e du snut de e slut klick skjut\nDe n\u00e5t som folket f\u00e5r fatta, inget skitsnack jag snackar ren fakta\nMer \u00e4n att dansa p\u00e5 rosor\nF\u00f6r h\u00e4r kan din sneaste blick f\u00e5 dig matat o saxad\nSanningen talar de \u00f6gonen ser\nKlara en dag i mina size 435Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2812882",
   "artist_names": "Kartellen (Ft. Daniel Adams-Ray)",
   "full_title": "En fj\u00e4rils vingslag by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Daniel\u00a0Adams-Ray)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e223034742b0b9a8c113d8f6b1d40bb6.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e223034742b0b9a8c113d8f6b1d40bb6.640x640x1.jpg",
   "id": 2812882,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 3463637,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Kartellen-en-fjarils-vingslag-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Kartellen-en-fjarils-vingslag-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2016,
    "month": 7,
    "day": 6
   },
   "release_date_for_display": "July 6, 2016",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jul. 6, 2016",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e223034742b0b9a8c113d8f6b1d40bb6.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e223034742b0b9a8c113d8f6b1d40bb6.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 12272
   },
   "title": "En fj\u00e4rils vingslag",
   "title_with_featured": "En fj\u00e4rils vingslag (Ft.\u00a0Daniel\u00a0Adams-Ray)",
   "url": "https://genius.com/Kartellen-en-fjarils-vingslag-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/44577",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/02335b9286be0b6dd6e492f42b20e11a.1000x438x1.jpg",
     "id": 44577,
     "image_url": "https://images.genius.com/147eb8add044779629c2d2ca9f6b3570.840x840x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Daniel Adams-Ray",
     "url": "https://genius.com/artists/Daniel-adams-ray"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30215",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
    "id": 30215,
    "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Kartellen",
    "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
   },
   "apple_music_id": "1127596463",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2812882/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2812882' class='rg_embed_link' data-song-id='2812882'>Read <a href='https://genius.com/Kartellen-en-fjarils-vingslag-lyrics'>\u201cEn fj\u00e4rils vingslag\u201d by Kartellen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2812882/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2016-07-06",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/156724",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b0338c7846c0fee7b00410345487b9a4.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Slutpl\u00e4deringen by Kartellen",
    "id": 156724,
    "name": "Slutpl\u00e4deringen",
    "url": "https://genius.com/albums/Kartellen/Slutpladeringen",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 3463637,
    "annotator_login": "Livsstilen",
    "api_path": "/referents/10046932",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "En fj\u00e4rils vingslag",
    "id": 10046932,
    "is_description": true,
    "path": "/10046932/Kartellen-en-fjarils-vingslag/En-fjarils-vingslag",
    "range": {
     "content": "En fj\u00e4rils vingslag"
    },
    "song_id": 2812882,
    "url": "https://genius.com/10046932/Kartellen-en-fjarils-vingslag/En-fjarils-vingslag",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2812882",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1556878466,
      "lyrics_updated_at": 1556878466
     },
     "context": "Kartellen",
     "id": 2812882,
     "image_url": "https://images.genius.com/e223034742b0b9a8c113d8f6b1d40bb6.640x640x1.jpg",
     "link_title": "En fj\u00e4rils vingslag by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Daniel\u00a0Adams-Ray)",
     "title": "En fj\u00e4rils vingslag",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Kartellen-en-fjarils-vingslag-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/10046932",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 10046932,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/10046932",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/10046932/Kartellen-en-fjarils-vingslag/En-fjarils-vingslag",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/3463637",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/wari0os4v09",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/wari0os4v09",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/wari0os4v09",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/wari0os4v09",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/q32i0a7wnb",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 3463637,
         "iq": 2411,
         "login": "Livsstilen",
         "name": "Livsstilen",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Livsstilen",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=Y2iK2lNS0Hc"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   ],
   "artist": "Kartellen",
   "lyrics": "En fj\u00e4rils vingslag Lyrics[Vers 1: Sebbe Staxx]\nHar blivit slagen gul o bl\u00e5, spottad p\u00e5\nTills skolan blev en v\u00e4g jag inte orka' g\u00e5\nOm jag forts\u00e4tter skolka kanske t\u00e5rar torkar\nOch hade sj\u00e4lvmordstankar innan jag var 12 \u00e5r\nMen d\u00e5 jag g\u00f6mde sm\u00e4rtan inombords\nDen exploderade \u00e5r senare p\u00e5 n\u00e5n citykrog\nSkolan, mannen, varf\u00f6r g\u00e5 den?\nN\u00e4r rasten var en scen fr\u00e5n Clockwork Orange\nV\u00e4lkommen till mina omr\u00e5den!\nD\u00e4r livsgl\u00e4djen \u00e4r det f\u00f6rsta som fuckin' d\u00f6r p\u00e5 en\nOch de var fyra-fem mot en\nVi besl\u00f6t byta skolan efter 4:an, min v\u00e4n\nMisshandlad i skogen vid skolan\nSkydda mamma, torka bort blodet p\u00e5 toan\nJag var liten, jag var mobbad, jag var svag\n\u00c4n idag n\u00e4r jag blundar jag kan fortfarande h\u00f6ra vad dom sa\n[Refr\u00e4ng: Daniel Adams-Ray]\nSt\u00e5r i anfallsl\u00e4ge under asfaltstr\u00e4den\nEn dag ska jag flyga \u00f6ver alla er\nT\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nEn dag ska jag flyga\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\n\n[Vers 2: Sebbe Staxx]\nEn bit av min sj\u00e4l dog, empatin raderades\nIn och ut p\u00e5 barnpsykiatrin, det planterades\nDet var n\u00e5got fel p\u00e5 mig\n\"Sebbe, kolla hur de andra barnen ser p\u00e5 dig!\"\nOch jag t\u00e4nkte \"Pass p\u00e5 livet\", jag leker ensam varje rast\nOch en trogen b\u00e4sta v\u00e4n d\u00e5, var n\u00e5t jag aldrig haft\nDom jaga mig och mamma, vi fick springa f\u00f6r v\u00e5rt liv\nOch pappa ut och vevade med baseballtr\u00e4n och skit\nTorka dina kinder f\u00f6r gott, slut p\u00e5 t\u00e5rarna\nHatet i mitt br\u00f6st brann som ljus p\u00e5 kyrkog\u00e5rdarna\nPr\u00f6va mina vingar och jag flaxa in i stormen\nHaschbitar, spritflaskor, fast i trappuppg\u00e5ngen\nSom 2Pac, lillen ville bli en thug\nN\u00e4r jag luta mig mot gangsters f\u00f6r att finna lite st\u00f6d\nS\u00e5 fr\u00e5n och med idag ska jag aldrig backa bak\nDom ska \u00e4ta varje fuckin' ord dom sa\nYou might also like[Refr\u00e4ng: Daniel Adams-Ray]\nSt\u00e5r i anfallsl\u00e4ge under asfaltstr\u00e4den\nEn dag ska jag flyga \u00f6ver alla er\nT\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nEn dag ska jag flyga\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\n\n[Vers 3: Sebbe Staxx]\nOch nu jag sicksackar centrum, dubbla magasin\nDriftar p\u00e5 natten, full tank bensin\n600 zipbags, blir yr och andas in\nF\u00e5r sex och tio effektivt om d\u00f6rren sparkas in\nDom kallar det en fj\u00e4rils vingslag\nVid r\u00e4tt tidpunkt och den orsakar en orkan\nBetongbarn, mindes sparkarna fr\u00e5n bollplan\nTill att springa med tabanja, bakk bankomaten, kokskran\nMaraton i m\u00f6rkret som jag inte hade n\u00e5n plan\nRutten frukt, bittra r\u00f6tter smittar varje organ\nKontaminerad till att bli den jag hatade\nDom portr\u00e4ttera mig som monster, jag gasade\nMen Gud l\u00e4kte all sm\u00e4rta jag b\u00e4r\nOch det sv\u00e5raste jag gjort var att f\u00f6rl\u00e5ta dom d\u00e4r\nJag sa till mamma, jag har inte gl\u00f6mt bort det barnet jag var\nMen n\u00e4r jag blundar idag det \u00e4r en helt annan sak\n[Refr\u00e4ng: Daniel Adams-Ray]\nJag har svalt granater, m\u00e5nga fler \u00e4n vad man orkar med\nMitt hj\u00e4rta \u00e4r en krater, jag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nSt\u00e5r i anfallsl\u00e4ge under asfaltstr\u00e4den\nEn dag ska jag flyga \u00f6ver alla er\nT\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nEn dag ska jag flyga\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla ner\nJag t\u00e4nker aldrig mer falla nerEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/100196",
   "artist_names": "Kartellen (Ft. Myrna & Sebbe Staxx)",
   "full_title": "Lilla flicka by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Myrna & Sebbe\u00a0Staxx)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/97fb5cef233261d9f3484fb2ec21b3f5.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/97fb5cef233261d9f3484fb2ec21b3f5.640x640x1.jpg",
   "id": 100196,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 161933,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Kartellen-lilla-flicka-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Kartellen-lilla-flicka-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2013,
    "month": 5,
    "day": 2
   },
   "release_date_for_display": "May 2, 2013",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "May. 2, 2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/97fb5cef233261d9f3484fb2ec21b3f5.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/97fb5cef233261d9f3484fb2ec21b3f5.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 2,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 8634
   },
   "title": "Lilla flicka",
   "title_with_featured": "Lilla flicka (Ft.\u00a0Myrna & Sebbe\u00a0Staxx)",
   "url": "https://genius.com/Kartellen-lilla-flicka-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/25735",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/02cd319500a532f9dbafab0823b5a956.733x733x1.jpg",
     "id": 25735,
     "image_url": "https://images.genius.com/02cd319500a532f9dbafab0823b5a956.733x733x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Myrna",
     "url": "https://genius.com/artists/Myrna"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30214",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5042cb97a02d96b33aa9bb7cd606c65e.580x345x1.jpg",
     "id": 30214,
     "image_url": "https://images.genius.com/c03d2faab21019ba50ed06eaa62b27c0.381x381x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sebbe Staxx",
     "url": "https://genius.com/artists/Sebbe-staxx"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30215",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
    "id": 30215,
    "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Kartellen",
    "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
   },
   "apple_music_id": "886483003",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/100196/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "This song is about family problems, how life is growing up in an environment filled with alcohol and drug abuse \u2014 and what follows."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_100196' class='rg_embed_link' data-song-id='100196'>Read <a href='https://genius.com/Kartellen-lilla-flicka-lyrics'>\u201cLilla flicka\u201d by Kartellen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/100196/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2013-05-02",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/24742",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/97fb5cef233261d9f3484fb2ec21b3f5.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c5nger & Kamp by Kartellen",
    "id": 24742,
    "name": "\u00c5nger & Kamp",
    "url": "https://genius.com/albums/Kartellen/Anger-kamp",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 4184339,
    "annotator_login": "Newbyte",
    "api_path": "/referents/3573527",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Lilla flicka",
    "id": 3573527,
    "is_description": true,
    "path": "/3573527/Kartellen-lilla-flicka/Lilla-flicka",
    "range": {
     "content": "Lilla flicka"
    },
    "song_id": 100196,
    "url": "https://genius.com/3573527/Kartellen-lilla-flicka/Lilla-flicka",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/100196",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1496595763,
      "lyrics_updated_at": 1496182760
     },
     "context": "Kartellen",
     "id": 100196,
     "image_url": "https://images.genius.com/97fb5cef233261d9f3484fb2ec21b3f5.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Lilla flicka by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Myrna & Sebbe\u00a0Staxx)",
     "title": "Lilla flicka",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Kartellen-lilla-flicka-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3573527",
      "body": {
       "plain": "This song is about family problems, how life is growing up in an environment filled with alcohol and drug abuse \u2014 and what follows."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3573527,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3573527",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/3573527/Kartellen-lilla-flicka/Lilla-flicka",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/4184339",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/acd40ad02ca3fe7c5feb71b87a9f89e7",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/acd40ad02ca3fe7c5feb71b87a9f89e7",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/acd40ad02ca3fe7c5feb71b87a9f89e7",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/acd40ad02ca3fe7c5feb71b87a9f89e7",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/HpYbEbaER76x6XyrHVEA_Untitled.png",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 4184339,
         "iq": 10153,
         "login": "Newbyte",
         "name": "Newbyte",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Newbyte",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:2GROzZtWsJtLXEet5DG1mY",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/2GROzZtWsJtLXEet5DG1mY"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=kRMQSRKKiRM"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/22832",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "id": 22832,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Stress",
     "url": "https://genius.com/artists/Stress"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "artist": "Kartellen",
   "lyrics": "Lilla flicka Lyrics[Hook: Myrna]\nLilla Flicka\nDin verklighet var s\u00e5 sv\u00e5r\nF\u00f6rs\u00f6kte s\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r\nBara gud vet hur det g\u00e5r\nLilla Flicka\nDin verklighet var s\u00e5 sv\u00e5r\nF\u00f6rs\u00f6kte s\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r\nBara gud vet hur det g\u00e5r\n\n[Sebbe Staxx]\nI tidig \u00e5lder sviken, faktum sen du var liten\nDina f\u00f6r\u00e4ldrar var f\u00f6r glada p\u00e5 spriten\nKvar satt en beaten, s\u00e5 ren och s\u00e5 fin\nLika ren och fin som din pappas amfetamin (och)\nPappa din var ingen hasslare\nD\u00e4remot en missbrukare och en kvinnomisshandlare\nIlla din mamma han behandlade\nMamma din fick dricka f\u00f6r att palla det\nI skolan missf\u00f6rst\u00e5d lilla \u00e4ngel\nF\u00f6rvirrad f\u00e4llde t\u00e5rar med ansiktet mot s\u00e4ngen\nDu fr\u00e5gade vad h\u00e4nder\nFick du fantisera bort till v\u00e4rme och soliga str\u00e4nder\nDu beh\u00f6vde trygghet men din verklighet reflekterade mis\u00e4r I en trasig f\u00f6rortsl\u00e4genhet\nDom s\u00e4ger att man kan inte m\u00e5 d\u00e5ligt av det man inte vet\nSanningen hann ikapp dig\nOmh\u00e4ndertagen av socialen med din sj\u00e4l redan br\u00e4nd och fallen\n[Hook]\n\n[Verse 2:Sebbe Staxx]\nDu blev placerad p\u00e5 olika instutioner\nDestination kylan det \u00e4r statliga fasoner\nPlacerad bland likasinade kompanjoner\nK\u00e4nnslom\u00e4ssigt utblottade, full av frustationer\nMen d\u00e4r fanns gemenskap till v\u00e4rre fel s\u00e4llskap\nTillsammans p\u00e5 en tavla p\u00e5 ett f\u00f6rfallet landskap\nMen du k\u00e4nde glimt av trygghet lilla flicka\nK\u00e4nde hopp, str\u00e4vade efter biljeten till lycka\nDags att prova vingarna, till verkligheten sticka\nUt till en v\u00e4rld d\u00e4r alla ska behandlas lika\nSamh\u00e4llet f\u00e5r v\u00e4rt\nTyv\u00e4rr fick den aldrig dig att k\u00e4nna dig att du var lika mycket v\u00e4rd\nMen kvar satt sm\u00e4rtan, du krigar och k\u00e4mpar\nMen fastsvetsat ligger sm\u00e4rtan kvar d\u00e4r och v\u00e4ntar\nOm\u00f6jlig att f\u00e5 bort, du ber till gud, men det han gl\u00f6mt bort\nJag undrar, finns han av s\u00e5na av din sort?\n\n[Hook]\n\n[Verse 3: Sebbe Staxx]\nDu testa en, testa tv\u00e5, tjack b\u00f6rjade du dra\nSkiten v\u00e4rmer upp din mage, allt k\u00e4nns pl\u00f6tsligt bra\nMed droger kan du gl\u00f6mma, med droger dr\u00f6mma\nDet vita pulvret l\u00f6ses upp och endast gud kan d\u00f6mma\nDu toppa med dricka, lurade dig sj\u00e4lv lilla flicka\nFr\u00e5n amfetamin till heroin, \u00e5ngestens tidsmaskin\nLyckan beh\u00f6ver mer bensin, f\u00f6r knark kostar pengar\nPengar pojkv\u00e4nner t\u00e4nker knappast pengar sl\u00e4nga\nLiksom fixa sp\u00f6 sj\u00e4lva, och du \u00e4r sjuk nu du beh\u00f6ver heroin\nEn stad I f\u00e4ngelsekund, se du \u00e5ker ut och in\nTills den dag d\u00e5 prostitution blir din pengamaskin\nKvar finns ingen lycka, bara str\u00e4van efter andrum\nEtt helt liv av sm\u00e4rta \u00f6verdosen blir ett faktum\nIngen kan se att du var kef lilla flicka\nFick ingen \u00e4rlig chans, din verklighet var s\u00e5 vrickad\nYou might also like[Bridge: Myrna]\nDu k\u00e4mpar f\u00f6r att finnas, pallar inte mer\nOrkar inte springa, s\u00e4ger inget mer\nJag k\u00e4mpar f\u00f6r att finnas, pallar inte mer\nOrkar inte springa, jag s\u00e4ger inget mer\n[Sebbe Staxx]\nLyssna\n\n[Hook]Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/1982537",
   "artist_names": "Kartellen (Ft. Sebbe Staxx & WAHL)",
   "full_title": "St\u00e4ll Dig Upp by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Sebbe\u00a0Staxx & WAHL)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/89a63cf416b43c80279e5dd4e32949ad.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/89a63cf416b43c80279e5dd4e32949ad.640x640x1.jpg",
   "id": 1982537,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 228031,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Kartellen-stall-dig-upp-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Kartellen-stall-dig-upp-sample",
   "release_date_components": null,
   "release_date_for_display": null,
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/89a63cf416b43c80279e5dd4e32949ad.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/89a63cf416b43c80279e5dd4e32949ad.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 7949
   },
   "title": "St\u00e4ll Dig Upp",
   "title_with_featured": "St\u00e4ll Dig Upp (Ft.\u00a0Sebbe\u00a0Staxx & WAHL)",
   "url": "https://genius.com/Kartellen-stall-dig-upp-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30214",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5042cb97a02d96b33aa9bb7cd606c65e.580x345x1.jpg",
     "id": 30214,
     "image_url": "https://images.genius.com/c03d2faab21019ba50ed06eaa62b27c0.381x381x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sebbe Staxx",
     "url": "https://genius.com/artists/Sebbe-staxx"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1053306",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb2eb1e5656239ed99653f2e87a0b41a.486x486x1.jpg",
     "id": 1053306,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb2eb1e5656239ed99653f2e87a0b41a.486x486x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "WAHL",
     "url": "https://genius.com/artists/Wahl"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30215",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
    "id": 30215,
    "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Kartellen",
    "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
   },
   "apple_music_id": "886483029",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1982537/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1982537' class='rg_embed_link' data-song-id='1982537'>Read <a href='https://genius.com/Kartellen-stall-dig-upp-lyrics'>\u201cSt\u00e4ll Dig Upp\u201d by Kartellen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1982537/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/24742",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/97fb5cef233261d9f3484fb2ec21b3f5.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c5nger & Kamp by Kartellen",
    "id": 24742,
    "name": "\u00c5nger & Kamp",
    "url": "https://genius.com/albums/Kartellen/Anger-kamp",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6669449",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "St\u00e4ll Dig Upp",
    "id": 6669449,
    "is_description": true,
    "path": "/6669449/Kartellen-stall-dig-upp/Stall-dig-upp",
    "range": {
     "content": "St\u00e4ll Dig Upp"
    },
    "song_id": 1982537,
    "url": "https://genius.com/6669449/Kartellen-stall-dig-upp/Stall-dig-upp",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1982537",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1646164281,
      "lyrics_updated_at": 1646164281
     },
     "context": "Kartellen",
     "id": 1982537,
     "image_url": "https://images.genius.com/89a63cf416b43c80279e5dd4e32949ad.640x640x1.jpg",
     "link_title": "St\u00e4ll Dig Upp by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Sebbe\u00a0Staxx & WAHL)",
     "title": "St\u00e4ll Dig Upp",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Kartellen-stall-dig-upp-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6669449",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6669449,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6669449",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6669449/Kartellen-stall-dig-upp/Stall-dig-upp",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=kchJnBtZNNc"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/22832",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "id": 22832,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Stress",
     "url": "https://genius.com/artists/Stress"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "artist": "Kartellen",
   "lyrics": "St\u00e4ll Dig Upp Lyrics[Refr\u00e4ng]\nVad \u00e4r det med dig?\nDu m\u00e5ste resa dig och se vart denna v\u00e4gen leder\nSimmar nu p\u00e5 botten mannen, fuck din heder\nBrorsan jag ber dig, st\u00e4ll dig upp, st\u00e4ll dig upp\nVad fan \u00e4r det med dig?\n\u00c4r du r\u00e4dd att n\u00e5gon h\u00e4r omkring ska se dig?\n\u00c4r du r\u00e4dd att n\u00e5gon h\u00e4r ska dra ner dig?\nBrorsan jag ber dig, st\u00e4ll dig upp\n\n[Vers 1: Sebbe Staxx]\nYo, ey vi simmar h\u00e4r i dimman, finklippta vingar\nFallande \u00e4nglar, mot himlen vi siktar\nF\u00f6ddes utan n\u00e5gonting, vi fyller hela fickan mannen\nSjunker n\u00e4r vi k\u00e4mpar som vi springer runt p\u00e5 kvicksand\nShuno p\u00e5 bunkern, sv\u00e4r det \u00e4r en gr\u00e5 revy\nBabyface life, Choka maximum security\nFuck alla er som tror, p\u00e5 n\u00e4tterna d\u00e5 gr\u00e5ter vi\nV\u00e4rlden \u00e4r en film och vi b\u00e4r den under v\u00e5r regi\n\u00c5nger och kamp, mannen vi ska ingenstans\nTill vi vunnit denna matchen, mannen s\u00e4tt det p\u00e5 mitt namn, ey\nF\u00e5ngad f\u00f6r m\u00e5nga n\u00e4tter i en cell f\u00f6r att inse att jag var fucking f\u00e5ngad i mig sj\u00e4lv, ey\nSv\u00e4r vad fan \u00e4r det h\u00e4r bre?\nNu f\u00f6r tiden gr\u00e5ter mamma t\u00e5rar utan gl\u00e4dje\nTill v\u00e4rldens f\u00f6rv\u00e5ning vi st\u00e5r h\u00e4r \u00e4n\nDet finns kartellen i oss allihop, hur m\u00e5r du min v\u00e4n?\nEy\n[Refr\u00e4ng]\nVad \u00e4r det med dig?\nDu m\u00e5ste resa dig och se vart denna v\u00e4gen leder\nSimmar nu p\u00e5 botten mannen, fuck din heder\nBrorsan jag ber dig, st\u00e4ll dig upp, st\u00e4ll dig upp\nVad fan \u00e4r det med dig?\n\u00c4r du r\u00e4dd att n\u00e5gon h\u00e4r omkring ska se dig?\n\u00c4r du r\u00e4dd att n\u00e5gon h\u00e4r ska dra ner dig?\nBrorsan jag ber dig, st\u00e4ll dig upp\n\n[Vers 2: Sebbe Staxx]\nYo, ey lita p\u00e5 mig broder, tro \u00f6vervinner\n\u00c4ven fast alla broar brinner\n\u00c4ven fast polarna f\u00f6rsvinner, alla kronor, alla kvinnor\nOch det regnar i din skalle, alltid kallt och alltid vinter\nBit ihop, sluta gn\u00e4ll, vill du gn\u00e4lla skriv en bok\nEller kliv i, var en man och f\u00e5 skiten gjort\nFolk dom hatar mig, men varf\u00f6r hatar dom?\nVill dom jaga mig, tro mig jag kan jaga dom\nMannen jag kom fr\u00e5n ingenting, jack shit\nF\u00f6r varje \u00e5r jag levt har jag sl\u00e4ppt en fucking classic\nS\u00e5 d\u00f6da mig idag, jag \u00e4r klar, skiter i\nKommer bl\u00f6da med ett leende, se livet i revy\nGjort allt, sett allt, oftast var det fett med kallt\nTv\u00e5 straff och tv\u00e5 barn, dom jag \u00e4lskar mest av allt\nF\u00e5nga dagen, skit i vad som kommer sen\nDet finns Kartellen i oss allihop s\u00e5 st\u00e5 upp min v\u00e4n, ey\nYou might also like[Refr\u00e4ng]\nVad \u00e4r det med dig?\nDu m\u00e5ste resa dig och se vart denna v\u00e4gen leder\nSimmar nu p\u00e5 botten mannen, fuck din heder\nBrorsan jag ber dig, st\u00e4ll dig upp, st\u00e4ll dig upp\nVad fan \u00e4r det med dig?\n\u00c4r du r\u00e4dd att n\u00e5gon h\u00e4r omkring ska se dig?\n\u00c4r du r\u00e4dd att n\u00e5gon h\u00e4r ska dra ner dig?\nBrorsan jag ber dig, st\u00e4ll dig upp\n\n[Mellanspel: Sebbe Staxx]\nEn natt hade en man en dr\u00f6m. Han dr\u00f6mde att han gick l\u00e4ngs en strand tillsammans med Gud. P\u00e5 himlen tr\u00e4dde pl\u00f6tsligt h\u00e4ndelser fr\u00e5n hans liv fram. Han m\u00e4rkte att vid varje period i livet fanns sp\u00e5r i sanden av tv\u00e5 par f\u00f6tter: det ena sp\u00e5ret var hans, det andra var Guds\n\nN\u00e4r den sista delen av hans liv framtr\u00e4dde s\u00e5g han tillbaka p\u00e5 fotsp\u00e5ren i sanden. D\u00e5 s\u00e5g han att m\u00e5nga g\u00e5nger under sin levnadsvandring fanns det bara ett par fotsp\u00e5r. Han m\u00e4rkte ocks\u00e5 att detta intr\u00e4ffade under de mest ensamma och sv\u00e5ra perioderna av hans liv\n\nDetta bekymrade honom verkligen och han fr\u00e5gade Gud om detta. \"Herre, Du sa den g\u00e5ng jag best\u00e4mde mig f\u00f6r att f\u00f6lja Dig att Du aldrig skulle \u00f6verge mig utan g\u00e5 vid min sida hela v\u00e4gen. Men jag har m\u00e4rkt att under de allra sv\u00e5raste tiderna i mitt liv har det bara funnits bara ett par fotsp\u00e5r. Jag kan inte f\u00f6rst\u00e5 att Du l\u00e4mnade mig n\u00e4r jag beh\u00f6vde Dig som mest\n\nHerren svarade: \"Mitt k\u00e4ra barn jag \u00e4lskar dig och jag skulle aldrig l\u00e4mna dig under tider av pr\u00f6vningar och lidande. N\u00e4r du s\u00e5g bara ett par fotsp\u00e5r - d\u00e5 bar jag dig\n\n[Refr\u00e4ng]\nVad \u00e4r det med dig?\nDu m\u00e5ste resa dig och se vart denna v\u00e4gen leder\nSimmar nu p\u00e5 botten mannen, fuck din heder\nBrorsan jag ber dig, st\u00e4ll dig upp, st\u00e4ll dig upp\nVad fan \u00e4r det med dig?\n\u00c4r du r\u00e4dd att n\u00e5gon h\u00e4r omkring ska se dig?\n\u00c4r du r\u00e4dd att n\u00e5gon h\u00e4r ska dra ner dig?\nBrorsan jag ber dig, st\u00e4ll dig uppEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/284302",
   "artist_names": "Kartellen (Ft. Abidaz)",
   "full_title": "Dra Inte Oss Tillbaka by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Abidaz)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
   "id": 284302,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 149650,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Kartellen-dra-inte-oss-tillbaka-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Kartellen-dra-inte-oss-tillbaka-sample",
   "release_date_components": null,
   "release_date_for_display": null,
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 8,
    "iq_earners": 8,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 7872
   },
   "title": "Dra Inte Oss Tillbaka",
   "title_with_featured": "Dra Inte Oss Tillbaka (Ft.\u00a0Abidaz)",
   "url": "https://genius.com/Kartellen-dra-inte-oss-tillbaka-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/71020",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/cad59809e256716d705896e69c1f2e1b.960x640x1.jpg",
     "id": 71020,
     "image_url": "https://images.genius.com/1088a23e0ff9024aef1a52092703e972.640x640x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Abidaz",
     "url": "https://genius.com/artists/Abidaz"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30215",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
    "id": 30215,
    "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Kartellen",
    "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
   },
   "apple_music_id": "886434498",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/284302/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_284302' class='rg_embed_link' data-song-id='284302'>Read <a href='https://genius.com/Kartellen-dra-inte-oss-tillbaka-lyrics'>\u201cDra Inte Oss Tillbaka\u201d by Kartellen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/284302/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/61775",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c5nger & Kamp Del. 2 by Kartellen",
    "id": 61775,
    "name": "\u00c5nger & Kamp Del. 2",
    "url": "https://genius.com/albums/Kartellen/Anger-kamp-del-2",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 6612308,
    "annotator_login": "emikael",
    "api_path": "/referents/17826022",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Dra Inte Oss Tillbaka",
    "id": 17826022,
    "is_description": true,
    "path": "/17826022/Kartellen-dra-inte-oss-tillbaka/Dra-inte-oss-tillbaka",
    "range": {
     "content": "Dra Inte Oss Tillbaka"
    },
    "song_id": 284302,
    "url": "https://genius.com/17826022/Kartellen-dra-inte-oss-tillbaka/Dra-inte-oss-tillbaka",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/284302",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1586444617,
      "lyrics_updated_at": 1586444617
     },
     "context": "Kartellen",
     "id": 284302,
     "image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Dra Inte Oss Tillbaka by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Abidaz)",
     "title": "Dra Inte Oss Tillbaka",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Kartellen-dra-inte-oss-tillbaka-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/17826022",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 17826022,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/17826022",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/17826022/Kartellen-dra-inte-oss-tillbaka/Dra-inte-oss-tillbaka",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/6612308",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/0ae47f1bf7eeed48d7ce7d2eff1b3bd9.497x280x10.gif",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 6612308,
         "iq": 506999,
         "login": "emikael",
         "name": "\u200bemikael",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/emikael",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:7zpRTV0aygJOJZCZVSnUpv",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/7zpRTV0aygJOJZCZVSnUpv"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=5T5pZvshrvc"
    }
   ],
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/30214",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5042cb97a02d96b33aa9bb7cd606c65e.580x345x1.jpg",
     "id": 30214,
     "image_url": "https://images.genius.com/c03d2faab21019ba50ed06eaa62b27c0.381x381x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sebbe Staxx",
     "url": "https://genius.com/artists/Sebbe-staxx"
    }
   ],
   "artist": "Kartellen",
   "lyrics": "Dra Inte Oss Tillbaka Lyrics[Vers 1: Sebbe Staxx]\nKartellen droppar \u00e4nnu en f\u00f6r gatan\nF\u00f6r svennar och blattar \u00e4r alla utsatta\nS\u00e5 pass f\u00f6r fittor som pratar\nProvocerar och vill dra oss tillbaka\nUnder tiden d\u00e5 vi k\u00f6rde h\u00e5rt\nVi \u00e4r underklassens moment 22\nN\u00e4r det var odds d\u00f6d eller p\u00e5 topp\nOch kanske b\u00e5de och\nMed fickorna fulla men droppad av en Glock\nG illustrationen vad vet fittor om sjusiffriga\nBling kollektioner och knarkbaroner\nOm IRA-hitmans som sicarios med d\u00e4mpade kanoner\nSittandes i en skotts\u00e4ker bil\n\u00c5ttasiffriga kupper, vad du vill, en fucking film\nLikt stormakter str\u00e4vande efter herrav\u00e4lde\nVi sl\u00f6t pakter, vi beckna och stal en massa [?]\n\u00d6verstripade, mannen p\u00e5 gatan var vi hypade\nMen sv\u00e4r blev det krig var det tabbar som vi lightade\n[Refr\u00e4ng: Abidaz]\nDet l\u00e5ter klick (klick), det l\u00e5ter klack (klack)\nDet l\u00e5ter bam-bam, shut the fuck up\nDet l\u00e5ter klick (klick), det l\u00e5ter klack (klack)\nOm du dras oss tillbaka det blir svart\n\n[Vers 2: Sebbe Staxx]\nOch som tidigare sagt lika m\u00e5nga liv som en katt\nR\u00e4tt symfoni n\u00e4r vi gick till attack, en arm\u00e9 seglivade zombies\nIngen har krigat som vi, '98 det var ingenting\nKartellen droppar kroppar under l\u00e5ng tid\nDet \u00e4r inget vi \u00e4r stolta \u00f6ver, collateral damage\nVeteraner som varit d\u00f6da, annars jag har m\u00e5nga soldater\nPratar som generaler, dom springer gatan med tomt snack utan riksdaler\nStripade med kinder\u00e4ggs medaljer, mannen\nDriver in andras pengar, b\u00f6tf\u00e4ller\nOch \u00f6var inga egna, leker gangsters\nHar missf\u00f6rst\u00e5tt det hela, respekt till soldater som riskerar\n[?] och s\u00e4ga om inte det good die young\nRespekt till innovativa hj\u00e4rnor med blodad tand\nSom har tagit sin chans, i ghetto-ingenmansland\nMannen klick-klack-bam\n\n[Refr\u00e4ng: Abidaz]\n\n[Vers 3: Sebbe Staxx]\nFortfarande vapenbr\u00f6der, \u00e4ldre tar hand om v\u00e5ra barn\nUtmana ej \u00f6det, ej s\u00e4mre, s\u00e5 v\u00e4ck inte en sovande bj\u00f6rn\nDet kr\u00e4vs bara en b\u00e5t och vin, kom med baloo och dom\nKommer aldrig ta ett f\u00f6rsta steg\nJa bangar inte f\u00f6r krig, vill hellre leva i fred\nTro mig de \u00e4r inget du vill se, jag snackar om mitt liv stj\u00e4lpa\nOch det har aldrig varit n\u00e5got jag skojjat om eller sk\u00e4mtat\nMissbed\u00f6mer du mina lines har du en fucking d\u00f6dsl\u00e4ngtan\nTills n\u00e4sta g\u00e5ng droppar vi varenda en\nJag menar dig och din v\u00e4ns v\u00e4ns v\u00e4ns v\u00e4n\nVi sopar rent med den sydamerikanska kvasten\nEn chans du aldrig haft\nOch vi \u00e4r vana att trampa i gangsterismens djupa vatten\nPrakten, det blir aldrig mer en p\u00e5frestning\nF\u00f6r [?] plus choka som marinerade denna h\u00e4lsning\nI slutet av dagen \u00e4r det ingen av er som vill dra oss tillbaka\nYou might also like[Refr\u00e4ng: Abidaz]1Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/2057405",
   "artist_names": "Kartellen (Ft. Dani M)",
   "full_title": "S\u00e5 fort by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Dani\u00a0M)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
   "id": 2057405,
   "language": "da",
   "lyrics_owner_id": 11548547,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Kartellen-sa-fort-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Kartellen-sa-fort-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2013,
    "month": 11,
    "day": 26
   },
   "release_date_for_display": "November 26, 2013",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Nov. 26, 2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 12,
    "iq_earners": 12,
    "transcribers": 5,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 6005
   },
   "title": "S\u00e5 fort",
   "title_with_featured": "S\u00e5 fort (Ft.\u00a0Dani\u00a0M)",
   "url": "https://genius.com/Kartellen-sa-fort-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30215",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
    "id": 30215,
    "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Kartellen",
    "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
   },
   "apple_music_id": "886434471",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2057405/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2057405' class='rg_embed_link' data-song-id='2057405'>Read <a href='https://genius.com/Kartellen-sa-fort-lyrics'>\u201cS\u00e5 fort\u201d by Kartellen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2057405/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2013-11-26",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/61775",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c5nger & Kamp Del. 2 by Kartellen",
    "id": 61775,
    "name": "\u00c5nger & Kamp Del. 2",
    "url": "https://genius.com/albums/Kartellen/Anger-kamp-del-2",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/6797088",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "S\u00e5 fort",
    "id": 6797088,
    "is_description": true,
    "path": "/6797088/Kartellen-sa-fort/Sa-fort",
    "range": {
     "content": "S\u00e5 fort"
    },
    "song_id": 2057405,
    "url": "https://genius.com/6797088/Kartellen-sa-fort/Sa-fort",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2057405",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1661626591,
      "lyrics_updated_at": 1631273108
     },
     "context": "Kartellen",
     "id": 2057405,
     "image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
     "link_title": "S\u00e5 fort by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Dani\u00a0M)",
     "title": "S\u00e5 fort",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Kartellen-sa-fort-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6797088",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6797088,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6797088",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/6797088/Kartellen-sa-fort/Sa-fort",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=6N85FNMEKUk"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/22832",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "id": 22832,
     "image_url": "https://images.genius.com/fb77ccedef2eab4d430f077a9fcd4cde.778x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Stress",
     "url": "https://genius.com/artists/Stress"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1487758",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/740a245114dfa5dfcb60d85c5406d672.640x320x1.jpg",
     "id": 1487758,
     "image_url": "https://images.genius.com/ed3bc96eb08f8990dfbb7f69ecf754e0.728x728x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Leo Carmona",
     "url": "https://genius.com/artists/Leo-carmona"
    },
    {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    },
    {
     "api_path": "/artists/30214",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5042cb97a02d96b33aa9bb7cd606c65e.580x345x1.jpg",
     "id": 30214,
     "image_url": "https://images.genius.com/c03d2faab21019ba50ed06eaa62b27c0.381x381x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sebbe Staxx",
     "url": "https://genius.com/artists/Sebbe-staxx"
    }
   ],
   "artist": "Kartellen",
   "lyrics": "S\u00e5 fort Lyrics[Intro: Sebbe Staxx & Dani M]\n(De-de-de-de Stress, idiot)\nKartellen, Dani M\nAight brother, det \u00e4r dags igen\n\n[Vers 1: Sebbe Staxx]\nDen h\u00e4r \u00e4r f\u00f6r Fittja, Bagarmossen, Roseng\u00e5rd kom till orten, jag kan visa dig hur fort det g\u00e5r\nShuno fjorton \u00e5r, testa hans produkt, han kan beckna dig motherfucking minnesf\u00f6rlust\nDet \u00e4r amnesia mannen ja kan visa hur alla mina grabbar h\u00e4r faller som Alisha\nDitt namn p\u00e5 en arm och din bild p\u00e5 en tisha, grabbar h\u00e4ller ut sprit dammar upp det vita\nS\u00e5 ett r\u00e5d fr\u00e5n en institutionsskadad 80-talist dem tre aporna arme, mannen h\u00e5ll dig till ditt\nMedans Reinfeldt v\u00e4nde bort sitt ansikte, jag s\u00e5g programmen brinna som i Frankrike, yeah\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nAllt g\u00e5r s\u00e5 fort h\u00e4r i min ort (H\u00e4r i mina trakter) papporna p\u00e5 krogen mammorna p\u00e5 soc (Och jag ser mammorna p\u00e5 soc, yeah)\nFr\u00e5n en gata till en cell, det var skottlossning ikv\u00e4ll\nDet luktar blaze i varannan port, jag k\u00e4nner lukter av zutten\n\n[Vers 2: Sebbe Staxx]\nEy, ey men gatan e smutsig som folk har blivit skiti, vafan \u00e4re du vill backa bort en liten bit\nVill inte se dem du fattar inte vad jag vart igenom gatan kan bli farlig n\u00e4r du skadar folks egon\nDet finns ingen heder l\u00e4ngre finns inga koder\nF\u00f6r mycket skit folk, f\u00f6r mycket droger\nLivet \u00e4r en gamble gatan texas hold'em zombies som somnat i [backhopparb\u00e5sen?]\nVi krigar i orten vill h\u00e5lla sj\u00e4len ren s\u00e5 s\u00f6ndagsb\u00f6n i kyrkan, fredagsb\u00f6n i mosk\u00e9n\nOch vad \u00e4r pengar? Min broder gjorde sex miljoner, som dem s\u00e4ger mer pengar mer problem\nBilarna gick fort, vilken investera stort?\nEn RS6:a, Adidas kl\u00e4der, luva och en kofot\nVi l\u00e4gger den med bl\u00e4ck, mannen, fuck the world vi lider h\u00e4r mannen k\u00e4nns som alla d\u00f6r\nL\u00e4gger 100% hj\u00e4rta bakom allt vi g\u00f6r d\u00e4rf\u00f6r Kartellen, Dani M det allt ni h\u00f6r\nN\u00e4r ni sitter i ett centrum dammar upp i n\u00e5n ort f\u00f6r om ni bott d\u00e4r vi bott skulle allt g\u00e5tt fort\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nAllt g\u00e5r s\u00e5 fort (Saker dom g\u00e5r fort) h\u00e4r i min ort (H\u00e4r i mina trakter) Papporna p\u00e5 krogen mammorna p\u00e5 soc (Mammorna p\u00e5 soc, yeah)\nFr\u00e5n en gata till en cell, det var skottlossning ikv\u00e4ll\nDet luktar blaze i varannan port\nJag k\u00e4nner stanken av weedet\n\n[Vers 3: Dani M & Sebbe Staxx]\nH\u00e4r \u00e4r n\u00e5t f\u00f6r varje individ som sett f\u00f6r mycket sorger i sitt liv\nVi som formats att se livet fr\u00e5n ett ghettoperspektiv\nOch det d\u00e4rf\u00f6r vi agerar impulsivt\nAllting g\u00e5r s\u00e5 fort de f\u00f6rorts-expressen ig\u00e5r jo allt va cool men nu d\u00f6r du av stressen\nF\u00f6rs\u00f6ker l\u00e4ra youths att thug life \u00e4r kefft bre\nJag vet att det e sv\u00e5rt men sn\u00e4lla g\u00f6r n\u00e5got b\u00e4ttre, yeah, yeah\nEy yoe,n h\u00e4r \u00e4r till Stenhagen, Dalen, Sofielund\nD\u00e4r ditt liv kan v\u00e4ndas upp och ner p\u00e5 n\u00e5n sekund\nJa sv\u00e4r du krigar varje fucking dag som du \u00e4r ung\nGlider runt i bakluckan finns ett kilo skunk\nVi alla vilsna och vi beter oss dumt\nS\u00e5 mycket ilska, sen liten blivit sedd som smuts\nBer\u00f6vad p\u00e5 v\u00e5r barndom tvingades v\u00e4xa upp s\u00e5 d\u00e4rf\u00f6r kommer aldrig sluta kl\u00e4ttra upp, vi kl\u00e4ttrar upp\nYou might also like[Refr\u00e4ng: Dani M]\nAllt g\u00e5r s\u00e5 fort (Allting g\u00e5r s\u00e5 fort) h\u00e4r i min ort (H\u00e4r i mina trakter) Papporna p\u00e5 krogen mammorna p\u00e5 soc\n(Mammorna p\u00e5 soc)\nFr\u00e5n en gata till en cell det var skottlossning ikv\u00e4ll\nDet luktar blaze i varannan port\nJa sv\u00e4r de luktar blaze i varannan port\n\n[Brygga: Dani M]\nDe e' ups and downs\nGatan har l\u00e4rt mig allt ja kan\nHar krigat bitchen med ghettohundar\nSen vi vart sm\u00e5 jagat ghettodr\u00f6mmar\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nAllt g\u00e5r s\u00e5 fort (Allting g\u00e5r s\u00e5 fort) h\u00e4r i min ort (H\u00e4r i mina trakter) Papporna p\u00e5 krogen mammorna p\u00e5 soc\n(Och ja ser mammorna p\u00e5 soc, yeah)\nFr\u00e5n en gata till en cell, det var skottlossning ikv\u00e4ll\nDet luktar blaze i varannan port\nJag k\u00e4nner stanket av weedetEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2177702",
   "artist_names": "Kartellen (Ft. Aleks)",
   "full_title": "Underklassmusik (Radio Edit) by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Aleks)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
   "id": 2177702,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 1549345,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Kartellen-underklassmusik-radio-edit-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Kartellen-underklassmusik-radio-edit-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2013,
    "month": null,
    "day": null
   },
   "release_date_for_display": "2013",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 2,
    "iq_earners": 1,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 5835
   },
   "title": "Underklassmusik (Radio Edit)",
   "title_with_featured": "Underklassmusik (Radio Edit) (Ft.\u00a0Aleks)",
   "url": "https://genius.com/Kartellen-underklassmusik-radio-edit-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/16543",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/7af359965aaa5ae6fdcccaa17ec7e1cc.533x533x1.jpg",
     "id": 16543,
     "image_url": "https://images.genius.com/7af359965aaa5ae6fdcccaa17ec7e1cc.533x533x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Aleks",
     "url": "https://genius.com/artists/Aleks"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/30215",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
    "id": 30215,
    "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Kartellen",
    "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
   },
   "apple_music_id": "886434499",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2177702/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2177702' class='rg_embed_link' data-song-id='2177702'>Read <a href='https://genius.com/Kartellen-underklassmusik-radio-edit-lyrics'>\u201cUnderklassmusik (Radio Edit)\u201d by Kartellen</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2177702/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/61775",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
    "full_title": "\u00c5nger & Kamp Del. 2 by Kartellen",
    "id": 61775,
    "name": "\u00c5nger & Kamp Del. 2",
    "url": "https://genius.com/albums/Kartellen/Anger-kamp-del-2",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/30215",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/3c612891eeaeb31ff2cf9a26bafe1b84.650x366x1.jpg",
     "id": 30215,
     "image_url": "https://images.genius.com/853e02d223bdfda65e94a2b8dec085c6.388x388x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Kartellen",
     "url": "https://genius.com/artists/Kartellen"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/7319036",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Underklassmusik (Radio Edit)",
    "id": 7319036,
    "is_description": true,
    "path": "/7319036/Kartellen-underklassmusik-radio-edit/Underklassmusik-radio-edit",
    "range": {
     "content": "Underklassmusik (Radio Edit)"
    },
    "song_id": 2177702,
    "url": "https://genius.com/7319036/Kartellen-underklassmusik-radio-edit/Underklassmusik-radio-edit",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2177702",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1483306608,
      "lyrics_updated_at": 1436812234
     },
     "context": "Kartellen",
     "id": 2177702,
     "image_url": "https://images.genius.com/18da188067a4ec2b96e262c03f8dc4d7.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Underklassmusik (Radio Edit) by\u00a0Kartellen (Ft.\u00a0Aleks)",
     "title": "Underklassmusik (Radio Edit)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Kartellen-underklassmusik-radio-edit-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7319036",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 7319036,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7319036",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/7319036/Kartellen-underklassmusik-radio-edit/Underklassmusik-radio-edit",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [],
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "artist": "Kartellen",
   "lyrics": "Underklassmusik (Radio Edit) LyricsEn ensamst\u00e5ende mamma med tv\u00e5 l\u00e5gavl\u00f6nade jobb\nHennes son blir uppfostrad av programmen missf\u00f6rst\u00e5dd\nOch det \u00e4r, mammas t\u00e5rar nu som s\u00f6rjer sonens d\u00f6d\nDet \u00e4r annat \u00f6de, pushar laddet, han som ingenting hade\nFlippa dribbla sick sacka programmen\nEn illusion har kompanjerat utav v\u00e4sten och gannen\nOch hans, lillgrabben iakttar allt fr\u00e5n sitt f\u00f6nster\nDuckar slag fr\u00e5n sin fulla pappa vars sj\u00e4l \u00e4r s\u00f6nder\nL\u00e4mnad och fr\u00e5nvarande st\u00e4mplad av jourhavande\nLillgrabben f\u00f6ljer nu program rebellens m\u00f6nster\nBeredd p\u00e5 sin chans trodde alla vann\nOch det \u00e4r sant, vissa dog andra p\u00e5 k\u00e5ken f\u00f6rsvann\nOch hans hj\u00e4rna f\u00f6rtr\u00e4nger allt det m\u00f6rka med brott\nHan m\u00e5lar upp luftslott efter fucking luftslott\nOch dom s\u00e4ger som l\u00e4mnat din kropp\nHan kanske l\u00e5tit toppen beg\u00e5 samma misstag som oss\n\nDom kallar dig f\u00f6r langare\nDom ser dig som en kriminell\nS\u00e5nt g\u00f6r dig bara starkare\nV\u00e4gen till himlen kan va genom hell\n(gl\u00f6m allting)\nDet finns alltid en som h\u00f6r dig, alltid en som ser dig, som alltid \u00e4r med dig\n(aldrig sj\u00e4lv)\n(f\u00f6r det \u00e4r han)\nMen det \u00e4r han med slips och portf\u00f6lj som \u00e4r kriminell\n\nDen fjorton\u00e5riga flickan s\u00f6ker efter k\u00e4rlek och sj\u00e4lvf\u00f6rtroende\nMen smutsiga hj\u00e4rtan h\u00e4r har gjort henne beroende\nHon s\u00f6kte efter k\u00e4rlek, med huvudet hon betalade\nTill drogerna hon blev slav och begav sig med f\u00f6rlorare\nHon s\u00e4ljer sin kropp bland knark sj\u00e4lvmord och skott\nDet \u00e4r permament vad tror du villorna h\u00f6r\nN\u00e4r det smattras i programmen och grabbarna d\u00f6r\nDet h\u00e4r \u00e4r underklassmusik f\u00f6r er som l\u00e4mnats utanf\u00f6r\nOch f\u00f6r dom priviligerade s\u00e5 blir det bara b\u00e4ttre\nDekorerar sina k\u00f6k, dom renoverar toalleten\nEy, vafan h\u00e4nde med den svenska modellen\nStyrde individualist samh\u00e4llet\nLandet styrs av kamouflerade nyliberaler\nSom har motherfucking silverbestick med dekaler\nDen h\u00e4r filosofin det kallas\nP\u00e5 ren svenska vi kan s\u00e4ga att dom f\u00f6ddes med flax\nYou might also likeDom kallar dig f\u00f6r langare\nDom ser dig som en kriminell\nS\u00e5nt g\u00f6r dig bara starkare\nV\u00e4gen till himlen kan va genom hell\n(gl\u00f6m allting)\nDet finns alltid en som h\u00f6r dig, alltid en som ser dig, som alltid \u00e4r med dig\n(aldrig sj\u00e4lv)\n(f\u00f6r det \u00e4r han)\nMen det \u00e4r han med slips och portf\u00f6lj som \u00e4r kriminellEmbed"
  }
 ]
}