{
 "alternate_names": [
  "Daniel Monserrat",
  "Daniel Simon Sebastian Monserrat"
 ],
 "api_path": "/artists/24303",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": "danimofficial",
 "followers_count": 13,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
 "id": 24303,
 "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
 "instagram_name": "danimofficial",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Dani M",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": "danimofficial",
 "url": "https://genius.com/artists/Dani-m",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 6612308,
  "annotator_login": "emikael",
  "api_path": "/referents/17464560",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Dani M",
  "id": 17464560,
  "is_description": true,
  "path": "/17464560/Dani-m/Dani-m",
  "range": {
   "content": "Dani M"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/17464560/Dani-m/Dani-m",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/24303",
   "context": null,
   "id": 24303,
   "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
   "link_title": "Dani M",
   "title": "Dani M",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/17464560",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 17464560,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/17464560",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/17464560/Dani-m/Dani-m",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/6612308",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/0ae47f1bf7eeed48d7ce7d2eff1b3bd9.497x280x10.gif",
       "human_readable_role_for_display": "Editor",
       "id": 6612308,
       "iq": 506999,
       "login": "emikael",
       "name": "\u200bemikael",
       "role_for_display": "editor",
       "url": "https://genius.com/emikael",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/4629218",
   "artist_names": "Dani M",
   "full_title": "F.A.M.E (LeyLey) by\u00a0Dani\u00a0M",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5850b80a9a788fa16920b52ed75c339f.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/5850b80a9a788fa16920b52ed75c339f.1000x1000x1.jpg",
   "id": 4629218,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 228031,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Dani-m-fame-leyley-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-fame-leyley-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2019,
    "month": 6,
    "day": 11
   },
   "release_date_for_display": "June 11, 2019",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jun. 11, 2019",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5850b80a9a788fa16920b52ed75c339f.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/5850b80a9a788fa16920b52ed75c339f.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 9,
    "iq_earners": 9,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 69958
   },
   "title": "F.A.M.E (LeyLey)",
   "title_with_featured": "F.A.M.E (LeyLey)",
   "url": "https://genius.com/Dani-m-fame-leyley-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24303",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
    "id": 24303,
    "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Dani M",
    "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
   },
   "apple_music_id": "1466774842",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4629218/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4629218' class='rg_embed_link' data-song-id='4629218'>Read <a href='https://genius.com/Dani-m-fame-leyley-lyrics'>\u201cF.A.M.E (LeyLey)\u201d by Dani\u00a0M</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4629218/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2019-06-11",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/536803",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b4f7495d647b86990a9a4d78c5cc18b4.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Pusher II by Dani M",
    "id": 536803,
    "name": "Pusher II",
    "url": "https://genius.com/albums/Dani-m/Pusher-ii",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Music Video Production Company",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1967655",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/403d54e18546e72f3950f5320213b296.1000x1000x1.jpg",
       "id": 1967655,
       "image_url": "https://images.genius.com/403d54e18546e72f3950f5320213b296.1000x1000x1.jpg",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Tchikana",
       "url": "https://genius.com/artists/Tchikana"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 6612308,
    "annotator_login": "emikael",
    "api_path": "/referents/17962244",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "F.A.M.E (LeyLey)",
    "id": 17962244,
    "is_description": true,
    "path": "/17962244/Dani-m-fame-leyley/Fame-leyley",
    "range": {
     "content": "F.A.M.E (LeyLey)"
    },
    "song_id": 4629218,
    "url": "https://genius.com/17962244/Dani-m-fame-leyley/Fame-leyley",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4629218",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1595420473,
      "lyrics_updated_at": 1567553173
     },
     "context": "Dani M",
     "id": 4629218,
     "image_url": "https://images.genius.com/5850b80a9a788fa16920b52ed75c339f.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "F.A.M.E (LeyLey) by\u00a0Dani\u00a0M",
     "title": "F.A.M.E (LeyLey)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Dani-m-fame-leyley-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/17962244",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 17962244,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/17962244",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/17962244/Dani-m-fame-leyley/Fame-leyley",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/6612308",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/0ae47f1bf7eeed48d7ce7d2eff1b3bd9.497x280x10.gif",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 6612308,
         "iq": 506999,
         "login": "emikael",
         "name": "\u200bemikael",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/emikael",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=PZIIvPrr35U"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1159410",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1f2eaa6e64cc1f5dabe5a7eb740d1ddd.999x999x1.jpg",
     "id": 1159410,
     "image_url": "https://images.genius.com/1f2eaa6e64cc1f5dabe5a7eb740d1ddd.999x999x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Simon Superti",
     "url": "https://genius.com/artists/Simon-superti"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 0,
       "api_path": "/songs/5390545",
       "artist_names": "Newkid",
       "full_title": "F.A.M.E (LeyLey) by\u00a0Newkid",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8e74d50997436681a308435535917890.300x300x1.png",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/8e74d50997436681a308435535917890.1000x1000x1.png",
       "id": 5390545,
       "language": "sv",
       "lyrics_owner_id": 2383145,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Newkid-fame-leyley-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Newkid-fame-leyley-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2020,
        "month": 3,
        "day": 26
       },
       "release_date_for_display": "March 26, 2020",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Mar. 26, 2020",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/8e74d50997436681a308435535917890.300x300x1.png",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/8e74d50997436681a308435535917890.1000x1000x1.png",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false,
        "pageviews": 8116
       },
       "title": "F.A.M.E (LeyLey)",
       "title_with_featured": "F.A.M.E (LeyLey)",
       "url": "https://genius.com/Newkid-fame-leyley-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/25015",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/0267490f2732266fa22a985df33078e1.1000x500x1.png",
        "id": 25015,
        "image_url": "https://images.genius.com/66a85b8133946659e6867161876ebfa8.1000x1000x1.png",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": true,
        "name": "Newkid",
        "url": "https://genius.com/artists/Newkid",
        "iq": 100
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 1,
       "api_path": "/songs/4918020",
       "artist_names": "Dani M (Ft. Aden x Asme, Linda Pira, Newkid & Ricky Rich)",
       "full_title": "LeyLey (F.A.M.E Remix) by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Aden\u00a0x Asme, Linda\u00a0Pira, Newkid & Ricky\u00a0Rich)",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2061748ed962ab36ab28b1299d19ff78.300x300x1.png",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/2061748ed962ab36ab28b1299d19ff78.400x400x1.png",
       "id": 4918020,
       "language": null,
       "lyrics_owner_id": 6268744,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Dani-m-leyley-fame-remix-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-leyley-fame-remix-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2019,
        "month": 10,
        "day": 4
       },
       "release_date_for_display": "October 4, 2019",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Oct. 4, 2019",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2061748ed962ab36ab28b1299d19ff78.300x300x1.png",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2061748ed962ab36ab28b1299d19ff78.400x400x1.png",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false,
        "pageviews": 21923
       },
       "title": "LeyLey (F.A.M.E Remix)",
       "title_with_featured": "LeyLey (F.A.M.E Remix) (Ft.\u00a0Aden\u00a0x Asme, Linda\u00a0Pira, Newkid & Ricky\u00a0Rich)",
       "url": "https://genius.com/Dani-m-leyley-fame-remix-lyrics",
       "featured_artists": [
        {
         "api_path": "/artists/117618",
         "header_image_url": "https://images.genius.com/98757e375bb1c9c24f56aa8bc36d2853.1000x667x1.jpg",
         "id": 117618,
         "image_url": "https://images.genius.com/b93ebf2c4e71bec668b81f5572a6976e.992x992x1.jpg",
         "is_meme_verified": false,
         "is_verified": false,
         "name": "Ricky Rich",
         "url": "https://genius.com/artists/Ricky-rich"
        },
        {
         "api_path": "/artists/81306",
         "header_image_url": "https://images.genius.com/b509c66442aa1967581ae7b4a04dafd0.1000x500x1.jpg",
         "id": 81306,
         "image_url": "https://images.genius.com/cafb6813fc6b6fe2d20e7d18b864e0b5.512x512x1.jpg",
         "is_meme_verified": false,
         "is_verified": false,
         "name": "Linda Pira",
         "url": "https://genius.com/artists/Linda-pira"
        },
        {
         "api_path": "/artists/25015",
         "header_image_url": "https://images.genius.com/0267490f2732266fa22a985df33078e1.1000x500x1.png",
         "id": 25015,
         "image_url": "https://images.genius.com/66a85b8133946659e6867161876ebfa8.1000x1000x1.png",
         "is_meme_verified": false,
         "is_verified": true,
         "name": "Newkid",
         "url": "https://genius.com/artists/Newkid",
         "iq": 100
        },
        {
         "api_path": "/artists/1212376",
         "header_image_url": "https://images.genius.com/0c1021bc6222aa1166dcf5167a743634.1000x500x1.jpg",
         "id": 1212376,
         "image_url": "https://images.genius.com/6fb800c288d33fbb9f4fcf65c6dce2d7.916x916x1.jpg",
         "is_meme_verified": false,
         "is_verified": false,
         "name": "Aden x Asme",
         "url": "https://genius.com/artists/Aden-x-asme"
        }
       ],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/24303",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
        "id": 24303,
        "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Dani M",
        "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   ],
   "artist": "Dani M",
   "lyrics": "F.A.M.E (LeyLey) Lyrics[Intro]\nProdotto Di Superti\n\n[Refr\u00e4ng]\nSe hur jag lever la vida, ley-ley-ley-ley-ley\nGrabbarna h\u00e4r vid min sida, ley-ley-ley-ley-ley\nBenim p\u00e5 topp i min liga, medan ni faller som de \"La Haine\"\nDet g\u00e5r bra nu ett tag, har f\u00e5tt skina, d\u00e4rf\u00f6r jag f\u00e5r mycket hate\nDom digga mig n\u00e4r jag stod i Adidas, inte n\u00e4r jag har Philipp Plein\nDigga mig n\u00e4r jag h\u00e4mta p\u00e5 krita, inte n\u00e4r jag har keys hos mig\nAntar jag kommer f\u00e5 fira, med mina f\u00e5, vi kickar en jay\nAntar att vi inte lika, jag vill ha para, du vill ha fame\n[Vers 1]\nJag vet ni g\u00f6r g\u00e4hda till mig (G\u00e4hda, ey)\nDin g\u00e4ri g\u00f6r squats i gymmet, hon tr\u00e4nar till mig (Squats, hey)\nNi gav mina v\u00e4nner den tiden ni tj\u00e4na p\u00e5 mig\nOm ni vill tagga s\u00e5 g\u00e4rna f\u00f6r mig, f\u00f6r ingen kan t\u00e4vla med mig\nDom bara kolla p\u00e5 Dani, han \u00e4r illuminati\nBara f\u00f6r att, mitt golv \u00e4r Versace, och benim \u00e4r poppin'\nVad h\u00e4nde med han? Din brud hon \u00e4r kattig, hon kallar mig papi\nD\u00e4rf\u00f6r du lack, kan inte en blatte f\u00e5 leva f\u00f6r stunden?\nNi ler men vill se mig g\u00e5 under men\n\n[Refr\u00e4ng]\nSe hur jag lever la vida, ley-ley-ley-ley-ley\nGrabbarna h\u00e4r vid min sida, ley-ley-ley-ley-ley\nBenim p\u00e5 topp i min liga, medan ni faller som de \"La Haine\"\nDet g\u00e5r bra nu ett tag, har f\u00e5tt skina, d\u00e4rf\u00f6r jag f\u00e5r mycket hate\nDom digga mig n\u00e4r jag stod i Adidas, inte n\u00e4r jag har Philipp Plein\nDigga mig n\u00e4r jag h\u00e4mta p\u00e5 krita, inte n\u00e4r jag har keys hos mig\nAntar jag kommer f\u00e5 fira, med mina f\u00e5, vi kickar en jay\nAntar att vi inte lika, jag vill ha para, du vill ha fame\n\n[Vers 2]\nJag vill ha para, ni vill ha fame, din deal \u00e4r Guantanamo bay\nTrodde att dom skulle lalla med mig, men nu dom f\u00f6rhandlar med mig\nLovar de latch, det h\u00e4r \u00e4r bara lek, de d\u00e4rf\u00f6r det kallas \"the game\"\nB\u00e4st att ni vet, b\u00e4st att ni put some respect on my name\nVarenda move \u00e4r en hell of a thing\nAlla undra vad h\u00e4rn\u00e4st, \u00e4h\nVi kan skr\u00e4lla vart som helst, ah\nKanske sl\u00e4pper n\u00e5got hemskt, oh\nKanske fyller ett event (Yeah)\nUtomlands med min agent\nSitter, pratar om procent\nGmg, det \u00e4r inget sk\u00e4mt\nSer inte en enda konkurrent\nHar sveriges b\u00e4sta producent\nProdotto Di Superti\nYou might also like[Refr\u00e4ng]\nSe hur jag lever la vida, ley-ley-ley-ley-ley\nGrabbarna h\u00e4r vid min sida, ley-ley-ley-ley-ley\nBenim p\u00e5 topp i min liga, medan ni faller som de \"La Haine\"\nDet g\u00e5r bra nu ett tag, har f\u00e5tt skina, d\u00e4rf\u00f6r jag f\u00e5r mycket hate\nDom digga mig n\u00e4r jag stod i Adidas, inte n\u00e4r jag har Philipp Plein\nDigga mig n\u00e4r jag h\u00e4mta p\u00e5 krita, inte n\u00e4r jag har keys hos mig\nAntar jag kommer f\u00e5 fira, med mina f\u00e5, vi kickar en jay\nAntar att vi inte lika, jag vill ha para, du vill ha fame\n\n[Outro]\nDu vill ha fame, du vill ha fame\nDu vill ha fame, du vill ha fame\nDu vill ha fame, du vill ha fame1Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2914162",
   "artist_names": "Dani M (Ft. Jacco)",
   "full_title": "N\u00e5n Annan by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Jacco)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dce416df655ba1aa3df1e0218ee18c7d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/dce416df655ba1aa3df1e0218ee18c7d.1000x1000x1.jpg",
   "id": 2914162,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 2874749,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Dani-m-nan-annan-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-nan-annan-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2016,
    "month": 11,
    "day": 19
   },
   "release_date_for_display": "November 19, 2016",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Nov. 19, 2016",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/dce416df655ba1aa3df1e0218ee18c7d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/dce416df655ba1aa3df1e0218ee18c7d.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 10,
    "iq_earners": 10,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 53173
   },
   "title": "N\u00e5n Annan",
   "title_with_featured": "N\u00e5n Annan (Ft.\u00a0Jacco)",
   "url": "https://genius.com/Dani-m-nan-annan-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/46373",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6035bcb94f8eb01548778d4051ce45b6.320x320x1.jpg",
     "id": 46373,
     "image_url": "https://images.genius.com/6035bcb94f8eb01548778d4051ce45b6.320x320x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jacco",
     "url": "https://genius.com/artists/Jacco"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24303",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
    "id": 24303,
    "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Dani M",
    "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
   },
   "apple_music_id": "1302907501",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2914162/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2914162' class='rg_embed_link' data-song-id='2914162'>Read <a href='https://genius.com/Dani-m-nan-annan-lyrics'>\u201cN\u00e5n Annan\u201d by Dani\u00a0M</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2914162/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2016-11-19",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/378541",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dce416df655ba1aa3df1e0218ee18c7d.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Hela Livet by Dani M",
    "id": 378541,
    "name": "Hela Livet",
    "url": "https://genius.com/albums/Dani-m/Hela-livet",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 2874749,
    "annotator_login": "Qendronsadiku",
    "api_path": "/referents/10880171",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "N\u00e5n Annan",
    "id": 10880171,
    "is_description": true,
    "path": "/10880171/Dani-m-nan-annan/Nan-annan",
    "range": {
     "content": "N\u00e5n Annan"
    },
    "song_id": 2914162,
    "url": "https://genius.com/10880171/Dani-m-nan-annan/Nan-annan",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2914162",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1648948855,
      "lyrics_updated_at": 1648948855
     },
     "context": "Dani M",
     "id": 2914162,
     "image_url": "https://images.genius.com/dce416df655ba1aa3df1e0218ee18c7d.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "N\u00e5n Annan by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Jacco)",
     "title": "N\u00e5n Annan",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Dani-m-nan-annan-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/10880171",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 10880171,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/10880171",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/10880171/Dani-m-nan-annan/Nan-annan",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/2874749",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/63f155ada6fea8fe56b24a11a07f44b0",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/63f155ada6fea8fe56b24a11a07f44b0",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/63f155ada6fea8fe56b24a11a07f44b0",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/63f155ada6fea8fe56b24a11a07f44b0",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/63f155ada6fea8fe56b24a11a07f44b0",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 2874749,
         "iq": 480,
         "login": "Qendronsadiku",
         "name": "Qendronsadiku",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/Qendronsadiku",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=i3Mq2DaAHzY"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/36309",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/69d3413e5022f51c82609a5f8ea0e62b.441x441x1.jpg",
     "id": 36309,
     "image_url": "https://images.genius.com/69d3413e5022f51c82609a5f8ea0e62b.441x441x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Masse",
     "url": "https://genius.com/artists/Masse"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/46373",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6035bcb94f8eb01548778d4051ce45b6.320x320x1.jpg",
     "id": 46373,
     "image_url": "https://images.genius.com/6035bcb94f8eb01548778d4051ce45b6.320x320x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jacco",
     "url": "https://genius.com/artists/Jacco"
    },
    {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   ],
   "artist": "Dani M",
   "lyrics": "N\u00e5n Annan Lyrics[Intro]\nRedline\nMarcelo Salazar\nVad h\u00e4nder Jacco?\n\n[Vers 1: Dani M]\nJag var aldrig som de andra\nJag var konstig, annorlunda\nMissf\u00f6rst\u00e5dd, felbehandlad\nDet fick mig att b\u00f6rja undra\n\u00c4r det mig det \u00e4r fel p\u00e5?\nEller \u00e4r jag f\u00f6r \u00e4kta f\u00f6r er?\nJag kan ber\u00e4tta f\u00f6r er\nHar slutat helt att ens, f\u00f6rs\u00f6ka passa in\nPassa in, platsa in\nMedan du gick i skolan\nD\u00e5 jag plasta in, packa in\nO ba' fuck allting\nMin ort den l\u00e4rde mig att fylla kassaskrin\nN\u00e4r grabbarna g\u00e5r loss och t\u00f6mmer magasin\nDet gjorde att jag fick en annan attityd\nBack min stil, back min stil\nMen d\u00e5 det var slit totalt p\u00e5 mamma\nNu man har flis, m\u00e5r bra, kan andas\nF\u00e5r ingen hybris, kvar p\u00e5 samma\nJag kommer alltid att va' densamma\nJag tar inget f\u00f6r givet, van att grinda\nMannen back mina kliv, sen jag blev signad\nPara siempre det street\nL\u00e5t saker fajnas\nAlltid fuck the police, normalt mot aina\nOch alla ni som d\u00f6mer\nVet att ni skulle vart i mina skor om ni ba' kunde\nKommer inte h\u00e4nda f\u00f6r jag ser er f\u00f6lja str\u00f6mmen\nD\u00e4rf\u00f6r ni sj\u00e4lva aldrig v\u00e5gar f\u00f6lja dr\u00f6mmen\nF\u00f6lja dr\u00f6mmen, hey-hey-hey\n[Brygga: Dani M]\nDe vill se dig g\u00f6ra bra\nTills du g\u00f6r b\u00e4ttre \u00e4n dem\nNaoiyeaah (Jacco)\nOch den g\u00e5r s\u00e5 yeah\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M & Jacco]\nOh na-na-na-na\nOh na-na-na-nah\nJag kommer aldrig vilja bli\nJag kommer aldrig va'\nN\u00e5n an-na-na-na (N\u00e5n annan)\nN\u00e5n an-na-na-na (N\u00e5n annan)\nOh, yeah, yeah\n\n[Vers 2: Jacco]\nJag \u00e4r en av mitt slag\nJag \u00e4r v\u00e4ldigt speciell jag\nFinns ingen annan som mig\nJag \u00e4r det b\u00e4sta jag vet\nDu \u00e4r en av ditt slag (En av ditt slag)\nDu \u00e4r v\u00e4ldigt speciell, ja\nFinns ingen annan som dig\nS\u00e5 va' det b\u00e4sta du vet\nMed tiden vi tar till oss och vi v\u00e4xer\nMamma sa, du l\u00e4r dig aldrig n\u00e5nting utan l\u00e4xor\nFatta aldrig d\u00e5, f\u00f6r jag kunde allt\nIngen hade n\u00e5t att l\u00e4ra mig f\u00f6r jag va' han\nJag trodde jag va' klar och jag visste vart jag skulle\nL\u00e4rde mig att s\u00e4ttet som jag t\u00e4nkte va' en unges\nTiden gav mig perspektiv och \u00f6dmjukhet\nNu jag krigar f\u00f6r att dr\u00f6mmar ska bli verklighet\nTrodde aldrig att livet hade annat\nTrodde n\u00e4stan att orten var f\u00f6rbannad\nVi \u00e4r d\u00f6mda att beckna, sv\u00e4r p\u00e5 mamma\nTrodde aldrig musiken skulle stanna\n\u00c4ven om hat och sorg man samlat\nF\u00f6r du aldrig va' som alla andra\nL\u00e5t dem aldrig dra ner dig, brorsan andas\nJaga din dr\u00f6m, se vart du hamnar\nEy, ey, ey\nYou might also like[Brygga: Jacco]\nDe vill se dig g\u00f6ra bra\nTills du g\u00f6r b\u00e4ttre \u00e4n dem\nOh, ja-jag sa den g\u00e5r s\u00e5h\u00e4r\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M & Jacco]\nOh na-na-na-na\nOh na-na-na-nah\nJag kommer aldrig vilja bli\nJag kommer aldrig va'\nN\u00e5n an-na-na-na (N\u00e5n annan)\nN\u00e5n an-na-na-na (N\u00e5n annan)\nOh, yeah, yeah\n\n[Outro: Dani M]\nVi var aldrig som de andra\nVi va' konstiga, annorlunda\nMissf\u00f6rst\u00e5dda, felbehandlade\nDet fick mig att b\u00f6rja undra, yeah\nVar det oss det var fel p\u00e5?\nEller var vi f\u00f6r \u00e4kta f\u00f6r er?\nL\u00e5t oss ber\u00e4tta f\u00f6r er\nNa-na-na-na-na-na-na\nNaaaoiyeaah\nNa-na-na-na-na-na-naEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/140835",
   "artist_names": "Dani M (Ft. Jacco)",
   "full_title": "Naiv by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Jacco)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e98dcb266c43207aaf45873e5b2778a8.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e98dcb266c43207aaf45873e5b2778a8.999x999x1.png",
   "id": 140835,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 149650,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Dani-m-naiv-lyrics",
   "pyongs_count": 4,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-naiv-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2013,
    "month": 1,
    "day": 1
   },
   "release_date_for_display": "January 1, 2013",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jan. 1, 2013",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e98dcb266c43207aaf45873e5b2778a8.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e98dcb266c43207aaf45873e5b2778a8.999x999x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 10,
    "iq_earners": 10,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 47712
   },
   "title": "Naiv",
   "title_with_featured": "Naiv (Ft.\u00a0Jacco)",
   "url": "https://genius.com/Dani-m-naiv-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/46373",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6035bcb94f8eb01548778d4051ce45b6.320x320x1.jpg",
     "id": 46373,
     "image_url": "https://images.genius.com/6035bcb94f8eb01548778d4051ce45b6.320x320x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jacco",
     "url": "https://genius.com/artists/Jacco"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24303",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
    "id": 24303,
    "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Dani M",
    "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/140835/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_140835' class='rg_embed_link' data-song-id='140835'>Read <a href='https://genius.com/Dani-m-naiv-lyrics'>\u201cNaiv\u201d by Dani\u00a0M</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/140835/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2013-01-01",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/187446",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/e98dcb266c43207aaf45873e5b2778a8.999x999x1.png",
    "full_title": "Naiv by Dani M",
    "id": 187446,
    "name": "Naiv",
    "url": "https://genius.com/albums/Dani-m/Naiv",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 513272,
    "annotator_login": "ektelene",
    "api_path": "/referents/18688560",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Naiv",
    "id": 18688560,
    "is_description": true,
    "path": "/18688560/Dani-m-naiv/Naiv",
    "range": {
     "content": "Naiv"
    },
    "song_id": 140835,
    "url": "https://genius.com/18688560/Dani-m-naiv/Naiv",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/140835",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1613177389,
      "lyrics_updated_at": 1613177323
     },
     "context": "Dani M",
     "id": 140835,
     "image_url": "https://images.genius.com/e98dcb266c43207aaf45873e5b2778a8.999x999x1.png",
     "link_title": "Naiv by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Jacco)",
     "title": "Naiv",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Dani-m-naiv-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18688560",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18688560,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18688560",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18688560/Dani-m-naiv/Naiv",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/513272",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/d0234e000b8200f92b202313fa7f1826",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/d0234e000b8200f92b202313fa7f1826",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/d0234e000b8200f92b202313fa7f1826",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/d0234e000b8200f92b202313fa7f1826",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/oe34w6s0n6",
         "human_readable_role_for_display": "Moderator",
         "id": 513272,
         "iq": 217071,
         "login": "ektelene",
         "name": "ektelene",
         "role_for_display": "moderator",
         "url": "https://genius.com/ektelene",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=GZltd7npBh8"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/149092",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/0cc49535834e3da8744bf4fb5ce67b5e.1000x1000x1.jpg",
     "id": 149092,
     "image_url": "https://images.genius.com/0cc49535834e3da8744bf4fb5ce67b5e.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Salazar Brothers",
     "url": "https://genius.com/artists/Salazar-brothers"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/46373",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6035bcb94f8eb01548778d4051ce45b6.320x320x1.jpg",
     "id": 46373,
     "image_url": "https://images.genius.com/6035bcb94f8eb01548778d4051ce45b6.320x320x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jacco",
     "url": "https://genius.com/artists/Jacco"
    },
    {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   ],
   "artist": "Dani M",
   "lyrics": "Naiv Lyrics[Intro: Dani M]\nOh-oh-oh\nE-e-ey\nNa-na-na-na-na-na-na, na-na\n\n[Vers 1: Dani M]\nEyo, jag s\u00e5g dig h\u00e4romdan och jag t\u00e4nkte p\u00e5\nHur jag varit osmart, hur jag t\u00e4nkte d\u00e5\nDen d\u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen n\u00e4r jag tr\u00e4ffa dig\nOch t\u00e4nkte, shit, jag m\u00e5ste haffa dig\nOch vi klickade direkt, vi var ett och tv\u00e5\nDu var riktig vulg\u00e4r, jag var keff som inte s\u00e5g\nAtt du hade mer \u00e4n vad jag f\u00f6rv\u00e4ntat mig\nJag var keff som ej uppskatta dig\nOch nu s\u00e5 \u00e4r du med en annan man\nOch tro mig jag f\u00f6rst\u00e5r att du aldrig vill tr\u00e4ffa mig mer\nOch nu s\u00e5 chillar du n\u00e5n annanstans\nJag t\u00e4nker t\u00e4nk om och jag kan inte sl\u00e4ppa dig mer\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nJag som trodde att jag klarade mig ensam s\u00e5 bra\nMen sist jag s\u00e5g dig s\u00e5 satt k\u00e4nslorna kvar\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\nVarf\u00f6r k\u00e4nner jag s\u00e5h\u00e4r? Det f\u00f6rv\u00e5nar mig\nOch nu \u00e5ngrar jag grovt att jag s\u00e5rat dig\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\n\n[Vers 2: Jacco]\nEy, helt pl\u00f6tsligt \u00e4r du tillbaks p\u00e5 ruta ett\nDet g\u00e5r snabbt, inte sv\u00e5rt, det \u00e4r l\u00e4tt\nEyo, jag hade ditt hj\u00e4rta i min hand\nMen nu s\u00e5 \u00e4r du n\u00e5gon annanstans med en annan man\nHelt pl\u00f6tsligt \u00e4r jag ensam i min saknad\nDet g\u00e5r snabbt fr\u00e5n \u00e4lskad till hatad\nMen nu s\u00e5 vill jag ha dig tillbaka\nMen jag fick min chans, e-ey\nOch nu s\u00e5 ser jag dig med han ibland\nOch det g\u00f6r mig galen men jag ler trots mitt hj\u00e4rta \u00e4r i brand\nOch nu s\u00e5 chillar du n\u00e5n annanstans\nJag skiter i s\u00e5 l\u00e4nge du \u00e4r lycklig med han\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nJag som trodde att jag klarade mig ensam s\u00e5 bra\nMen sist jag s\u00e5g dig s\u00e5 satt k\u00e4nslorna kvar\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\nVarf\u00f6r k\u00e4nner jag s\u00e5h\u00e4r? Det f\u00f6rv\u00e5nar mig\nOch nu \u00e5ngrar jag grovt att jag s\u00e5rat dig\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\nYou might also like[Vers 3: Dani M & Jacco]\nVisste inte vad jag hade f\u00f6rr\u00e4n du var gone\nDu var helt ajaib, jag aldrig sett n\u00e5n likadan\nSom dig\nVad har du gjort med mig?\nEyo, jag kallar dig gudinna, prinsessa, och du vet du var mitt allt\nMen jag gjorde dig fel och har br\u00e4nt min chans\nHos dig\nVad har du gjort med mig?\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nJag som trodde att jag klarade mig ensam s\u00e5 bra\nMen sist jag s\u00e5g dig s\u00e5 satt k\u00e4nslorna kvar\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\nVarf\u00f6r k\u00e4nner jag s\u00e5h\u00e4r? Det f\u00f6rv\u00e5nar mig\nOch nu \u00e5ngrar jag grovt att jag s\u00e5rat dig\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?\nJa, hur kunde jag va s\u00e5 naiv?4Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/437197",
   "artist_names": "Dani M",
   "full_title": "Aldrig igen by\u00a0Dani\u00a0M",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6ec94e57693c0e8aeb9c3d81a452ab4c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/6ec94e57693c0e8aeb9c3d81a452ab4c.575x575x1.jpg",
   "id": 437197,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 159103,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Dani-m-aldrig-igen-lyrics",
   "pyongs_count": 9,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-aldrig-igen-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2014,
    "month": 5,
    "day": 23
   },
   "release_date_for_display": "May 23, 2014",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "May. 23, 2014",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6ec94e57693c0e8aeb9c3d81a452ab4c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/6ec94e57693c0e8aeb9c3d81a452ab4c.575x575x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 8,
    "iq_earners": 8,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 34631
   },
   "title": "Aldrig igen",
   "title_with_featured": "Aldrig igen",
   "url": "https://genius.com/Dani-m-aldrig-igen-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24303",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
    "id": 24303,
    "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Dani M",
    "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
   },
   "apple_music_id": "1442335871",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/437197/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_437197' class='rg_embed_link' data-song-id='437197'>Read <a href='https://genius.com/Dani-m-aldrig-igen-lyrics'>\u201cAldrig igen\u201d by Dani\u00a0M</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/437197/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": "Redline Records",
   "release_date": "2014-05-23",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/301108",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/6ec94e57693c0e8aeb9c3d81a452ab4c.575x575x1.jpg",
    "full_title": "Min Grind by Dani M",
    "id": 301108,
    "name": "Min Grind",
    "url": "https://genius.com/albums/Dani-m/Min-grind",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 159103,
    "annotator_login": "Goober",
    "api_path": "/referents/3633050",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Aldrig igen",
    "id": 3633050,
    "is_description": true,
    "path": "/3633050/Dani-m-aldrig-igen/Aldrig-igen",
    "range": {
     "content": "Aldrig igen"
    },
    "song_id": 437197,
    "url": "https://genius.com/3633050/Dani-m-aldrig-igen/Aldrig-igen",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/437197",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1627686733,
      "lyrics_updated_at": 1627686733
     },
     "context": "Dani M",
     "id": 437197,
     "image_url": "https://images.genius.com/6ec94e57693c0e8aeb9c3d81a452ab4c.575x575x1.jpg",
     "link_title": "Aldrig igen by\u00a0Dani\u00a0M",
     "title": "Aldrig igen",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Dani-m-aldrig-igen-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3633050",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3633050,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3633050",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3633050/Dani-m-aldrig-igen/Aldrig-igen",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/159103",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ad284b579e7e294255e92169d87da99b",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ad284b579e7e294255e92169d87da99b",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ad284b579e7e294255e92169d87da99b",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ad284b579e7e294255e92169d87da99b",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ad284b579e7e294255e92169d87da99b",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 159103,
         "iq": 157,
         "login": "Goober",
         "name": "Goober",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Goober",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=PCzFQxq70zo"
    }
   ],
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "artist": "Dani M",
   "lyrics": "Aldrig igen Lyrics[Vers 1]\nAlltid samma sak, \u00e5terfaller till mitt gamla jag\nHan som skiter i och inte t\u00e4nker klart\nG\u00f6r impulsiva drag, skiten som man \u00e5ngrar n\u00e4sta dag\nF\u00f6rr eller senare sl\u00e5r karma tillbaks\nVarf\u00f6r \u00e4r jag s\u00e5 sj\u00e4lvdestruktiv\nOch lovar mig och v\u00e4nda mitt liv?\nL\u00e5t det h\u00e4nda i tid, m\u00e5ste b\u00f6rja \u00e4ndra rutin\nHar k\u00e4nt f\u00f6r mycket stress och panik\nF\u00f6r varje g\u00e5ng jag \u00e4r p\u00e5 topp\nKommer n\u00e5nting som raserar marken d\u00e4r jag st\u00e5tt\nDet k\u00e4nns som hur jag \u00e4n g\u00f6r faller jag j\u00e4mt tillbaka grovt\nHamnar d\u00e4r igen i samma grop\nAntar att jag \u00e4r bara en idiot\nG\u00f6r om samma fel som jag alltid gjort, yeeah, yeeah\nMen fast allt g\u00e5r ner\u00e5t det g\u00f6r ont\nGr\u00e5ter inte, nej, jag har t\u00e5lamod\nDu ska se jag klarar mig \u2013 som jag alltid gjort\nEeeyy, mhh, biter ihop och tar nya tag\nUuuuooh, och f\u00f6r varje misstag s\u00e5 lovar jag\n[Refr\u00e4ng]\nAldrig igen! Nej, nej, inte igen!\nNej, nej, aldrig igen! Nej, nej, inte igen!\n\n[Vers 2]\nMen hur mycket jag \u00e4n f\u00f6rs\u00f6ker f\u00f6lja det\nKommer n\u00e5gonting som tar tillbaka \u00e5ngesten\nKan det var det som f\u00e5r mig och k\u00e4nnas levande?\nHar sm\u00e4rtan g\u00e5tt och gjort mig beroende?\nF\u00f6r mycket skit p\u00e5 mitt samvete\nAtt \u00e4ndra mig kommer att kr\u00e4va arbete\nF\u00f6r jag vet det jag vet det, att varje g\u00e5ng jag g\u00f6r framsteg\nK\u00e4nns det som om mina tribulations ocks\u00e5 blir fler\nDet k\u00e4nns som hur jag \u00e4n g\u00f6r faller jag j\u00e4mt tillbaka grovt\nHamnar d\u00e4r igen i samma grop\nAntar att jag \u00e4r bara en idiot\nG\u00f6r om samma fel som jag alltid gjort, yeeah, yeeah\nMen fast allt g\u00e5r ner\u00e5t det g\u00f6r ont\nGr\u00e5ter inte, nej, jag har t\u00e5lamod\nDu ska se jag klarar mig \u2013 som jag alltid gjort\nYeeeey, mhhh, jag vet jag kanske \u00e4r f\u00f6r h\u00e5rd mot mig sj\u00e4lv\nUuuoooh, det \u00e4r f\u00f6r varje g\u00e5ng som jag lovat mig sj\u00e4lv\n\n[Refr\u00e4ng]\nAldrig igen! Nej, nej, inte igen!\nNej, nej, aldrig igen! Nej, nej, inte igen!You might also like9Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/3280763",
   "artist_names": "Dani M (Ft. Jireel)",
   "full_title": "Trender by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Jireel)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/7ef10d3c169dddc0a11512fa02d4f344.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/7ef10d3c169dddc0a11512fa02d4f344.573x573x1.png",
   "id": 3280763,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 5229404,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Dani-m-trender-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-trender-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2017,
    "month": 10,
    "day": 20
   },
   "release_date_for_display": "October 20, 2017",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Oct. 20, 2017",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/7ef10d3c169dddc0a11512fa02d4f344.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/7ef10d3c169dddc0a11512fa02d4f344.573x573x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 8,
    "iq_earners": 8,
    "transcribers": 5,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 30742
   },
   "title": "Trender",
   "title_with_featured": "Trender (Ft.\u00a0Jireel)",
   "url": "https://genius.com/Dani-m-trender-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/615992",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/7b56f4fad768f77f51dd16385f1de570.580x345x1.jpg",
     "id": 615992,
     "image_url": "https://images.genius.com/f60ffe3570e60d9f8c08b6c03b398069.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jireel",
     "url": "https://genius.com/artists/Jireel"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24303",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
    "id": 24303,
    "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Dani M",
    "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
   },
   "apple_music_id": "1302907498",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3280763/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Nyligen s\u00e5 passade Dani M p\u00e5 att avsl\u00f6ja b\u00e5de g\u00e4ster och l\u00e5tlista f\u00f6r nya albumet \u201cHela livet\u201d som v\u00e4ntas sl\u00e4ppas inom kort. Men f\u00f6rst kommer den splitternya singeln \u201cTrender\u201d, med ingen mindre \u00e4n \u201cman of the year\u201d \u2013 Jireel. L\u00e5ten \u00e4r producerad av Jeff Roman och \u00e4r Dani Ms tredje singel under 2017 tillsammans med \u201cCardio\u201d och \u201cIndependent\u201d."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3280763' class='rg_embed_link' data-song-id='3280763'>Read <a href='https://genius.com/Dani-m-trender-lyrics'>\u201cTrender\u201d by Dani\u00a0M</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3280763/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2017-10-20",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/378541",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dce416df655ba1aa3df1e0218ee18c7d.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Hela Livet by Dani M",
    "id": 378541,
    "name": "Hela Livet",
    "url": "https://genius.com/albums/Dani-m/Hela-livet",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5229404,
    "annotator_login": "pussyaintgotshit",
    "api_path": "/referents/12889981",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Trender",
    "id": 12889981,
    "is_description": true,
    "path": "/12889981/Dani-m-trender/Trender",
    "range": {
     "content": "Trender"
    },
    "song_id": 3280763,
    "url": "https://genius.com/12889981/Dani-m-trender/Trender",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3280763",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1648988661,
      "lyrics_updated_at": 1648988661
     },
     "context": "Dani M",
     "id": 3280763,
     "image_url": "https://images.genius.com/7ef10d3c169dddc0a11512fa02d4f344.573x573x1.png",
     "link_title": "Trender by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Jireel)",
     "title": "Trender",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Dani-m-trender-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/12889981",
      "body": {
       "plain": "Nyligen s\u00e5 passade Dani M p\u00e5 att avsl\u00f6ja b\u00e5de g\u00e4ster och l\u00e5tlista f\u00f6r nya albumet \u201cHela livet\u201d som v\u00e4ntas sl\u00e4ppas inom kort. Men f\u00f6rst kommer den splitternya singeln \u201cTrender\u201d, med ingen mindre \u00e4n \u201cman of the year\u201d \u2013 Jireel. L\u00e5ten \u00e4r producerad av Jeff Roman och \u00e4r Dani Ms tredje singel under 2017 tillsammans med \u201cCardio\u201d och \u201cIndependent\u201d."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 12889981,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/12889981",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/12889981/Dani-m-trender/Trender",
      "verified": false,
      "votes_total": 5,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5229404",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/xro8l64ob5b",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 5229404,
         "iq": 26591,
         "login": "pussyaintgotshit",
         "name": "pussyaintgotshit",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/pussyaintgotshit",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=ifwlvCGXdq4"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/269309",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/8f7b58c13d17da9df462b875ac9e49cb.800x450x1.jpg",
     "id": 269309,
     "image_url": "https://images.genius.com/fe23e162a1f5e4d83de83ad24b165be0.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jeff \u201cGameboii\u201d Roman",
     "url": "https://genius.com/artists/Jeff-gameboii-roman"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 0,
       "api_path": "/songs/3370205",
       "artist_names": "Dani M (Ft. Jireel)",
       "full_title": "Trender (Salsa Remix) by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Jireel)",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0ebced6126e273b9bed44d8731afde25.300x299x1.png",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/0ebced6126e273b9bed44d8731afde25.433x431x1.png",
       "id": 3370205,
       "language": "sv",
       "lyrics_owner_id": 5229404,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Dani-m-trender-salsa-remix-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-trender-salsa-remix-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2017,
        "month": 12,
        "day": 15
       },
       "release_date_for_display": "December 15, 2017",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Dec. 15, 2017",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0ebced6126e273b9bed44d8731afde25.300x299x1.png",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/0ebced6126e273b9bed44d8731afde25.433x431x1.png",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false
       },
       "title": "Trender (Salsa Remix)",
       "title_with_featured": "Trender (Salsa Remix) (Ft.\u00a0Jireel)",
       "url": "https://genius.com/Dani-m-trender-salsa-remix-lyrics",
       "featured_artists": [
        {
         "api_path": "/artists/615992",
         "header_image_url": "https://images.genius.com/7b56f4fad768f77f51dd16385f1de570.580x345x1.jpg",
         "id": 615992,
         "image_url": "https://images.genius.com/f60ffe3570e60d9f8c08b6c03b398069.960x960x1.jpg",
         "is_meme_verified": false,
         "is_verified": false,
         "name": "Jireel",
         "url": "https://genius.com/artists/Jireel"
        }
       ],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/24303",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
        "id": 24303,
        "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Dani M",
        "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    },
    {
     "api_path": "/artists/615992",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/7b56f4fad768f77f51dd16385f1de570.580x345x1.jpg",
     "id": 615992,
     "image_url": "https://images.genius.com/f60ffe3570e60d9f8c08b6c03b398069.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Jireel",
     "url": "https://genius.com/artists/Jireel"
    }
   ],
   "artist": "Dani M",
   "lyrics": "Trender Lyrics[Refr\u00e4ng: Jireel och Dani M]\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara dricka, r\u00f6ka\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara argumentera\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara ligga, vila\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara Netflix and chilla\nVi f\u00f6ljer bara the wave, the wave\nJag kan inte stay away\nVi f\u00f6ljer bara the wave, the wave\nJag kan inte stay away\nQuieres gozar conmigo, say \"na na na\"\nVen, vamos pa' mi casa, say \"na na na\"\nInvita tu amigas, say \"na na na\"\nPero de mi nombre no puedes hablar\nQueres ficar comigo say na na na\nVem a minha casa, say \"na na na\"\nVenha com tus amigas, say \"na na na\"\nVoc\u00ea no preseis fallar\n[Vers 1: Dani M]\nJag k\u00e4nt din vibe hela tiden\nSen g\u00e5ngen d\u00e5 du slide i min DM\nNighttime p\u00e5 min timeline\nJag vet vad dom d\u00e4r likesen betyder\nJag vet att du velat vara med mig\nSen g\u00e5ngen d\u00e5 vi ax i min BM\nChop-chop, sen de' bye-bye\nJag g\u00f6r det h\u00e4r fr\u00e5n AM till PM\nDags att bli fuckad igen\nVara popul\u00e4r sen bli stackars igen\nHon gillar g\u00e5 och s\u00e4ga hon har japp Dani M\nMen om ni fr\u00e5gar mig, \"Yani vem?\"\nF\u00f6r hon \u00e4r min f\u00f6r kv\u00e4llen, inte l\u00e4ngre\nHar h\u00f6rt en massa rykten med de st\u00e4mmer inte heller\nJag sv\u00e4r jag accepterade f\u00f6rfr\u00e5gan\nMen jag lovar hon och benim \u00e4r inte v\u00e4nner\nEgentligen jag k\u00e4nner inte henne\n\n[Refr\u00e4ng: Jireel & Dani M]\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara dricka, r\u00f6ka\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara argumentera\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara ligga, vila\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara Netflix and chilla\nVi f\u00f6ljer bara the wave, the wave\nJag kan inte stay away\nVi f\u00f6ljer bara the wave, the wave\nJag kan inte stay away\nQuieres gozar conmigo, say \"na na na\"\nVen, vamos pa' mi casa, say \"na na na\"\nInvita tu amigas, say \"na na na\"\nPero de mi nombre no puedes hablar\nQueres ficar comigo, say \"na na na\"\nVem a minha casa, say \"na na na\"\nVenha com tus amigas, say \"na na na\"\nVoc\u00ea no preseis fallar\nYou might also like[Vers 2: Dani M]\nJag vet att vi haft det dunder\nL\u00f6rdag kv\u00e4llar med mitt crew\nOch n\u00e4r vi do the things we do\nDet liknar n\u00e4stan k\u00e4rlek f\u00f6r stunden\nJag vet du lackar p\u00e5 mig\nN\u00e4r jag duckar dig offentligt, yeah\nIngenting personligt, vet\n\u00c4nd\u00e5 n\u00e4stan ingenting om din personlighet\nDet \u00e4r de, det \u00e4r de\nVill inte att du skapar ett problem\nVill hellre bara vara helt ifred\nVill inte att n\u00e5gon ska f\u00e5 fel id\u00e9\nF\u00f6r hon \u00e4r min f\u00f6r kv\u00e4llen inte l\u00e4ngre\nHar h\u00f6rt en massa rykten med det st\u00e4mmer inte eller\nVisst jag kanske gav henne en shoutout\nMen jag lovar hon och benim \u00e4r inte v\u00e4nner\nEgentligen jag k\u00e4nner inte henne\nS\u00e4g vad h\u00e4nde\n\n[Brygga: Jireel & Dani M]\nVad h\u00e4nde\nVill inte fastna f\u00f6r trender\nHelt besatta av v\u00e4nner\nF\u00f6r mycket tid som vi br\u00e4nner\nS\u00e4g vad h\u00e4nde\nVad h\u00e4nde?\nM\u00e5nga gick som jag k\u00e4nde\nHelt besatta av v\u00e4nner\nF\u00f6r vi f\u00f6ljer bara trender\n[Refr\u00e4ng: Jireel & Dani M]\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara dricka, r\u00f6ka\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara argumentera\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara ligga, vila\nAllt vi g\u00f6r \u00e4r bara Netflix and chilla\nDu f\u00f6ljer bara the wave, the wave\nJag kan inte stay away\nDu f\u00f6ljer bara the wave, the wave\nJag kan inte stay away\nQuieres gozar conmigo, say \"na na na\"\nVen, vamos pa' mi casa, say \"na na na\"\nInvita tu amigas, say \"na na na\"\nPero de mi nombre no puedes hablar\nQueres ficar comigo, say \"na na na\"\nVem a minha casa, say \"na na na\"\nVenha com tus amigas, say \"na na na\"\nVoc\u00ea no preseis fallarEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/3709527",
   "artist_names": "Dani M (Ft. Z.E)",
   "full_title": "Inte meningen by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Z.E)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/56c5d00d744f61060734aadf56fdb5c3.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/56c5d00d744f61060734aadf56fdb5c3.1000x1000x1.png",
   "id": 3709527,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 5229404,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Dani-m-inte-meningen-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-inte-meningen-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2018,
    "month": 5,
    "day": 10
   },
   "release_date_for_display": "May 10, 2018",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "May. 10, 2018",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/56c5d00d744f61060734aadf56fdb5c3.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/56c5d00d744f61060734aadf56fdb5c3.1000x1000x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 10,
    "iq_earners": 9,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 22005
   },
   "title": "Inte meningen",
   "title_with_featured": "Inte meningen (Ft.\u00a0Z.E)",
   "url": "https://genius.com/Dani-m-inte-meningen-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1270597",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5e602bd797d07c85ec86e2cdea7b32cd.800x531x1.jpg",
     "id": 1270597,
     "image_url": "https://images.genius.com/1dc89274be15c3efcc2ee334da9b0ab6.726x726x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Z.E",
     "url": "https://genius.com/artists/Ze"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24303",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
    "id": 24303,
    "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Dani M",
    "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
   },
   "apple_music_id": "1382349093",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3709527/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Dani M och Z.E verkar ha startat ett samarbete som fungerar. F\u00f6rra fredagen stod de tillsammans p\u00e5 Gr\u00f6na Lunds scen och framf\u00f6rde \u201cSer du mig mamma\u201d fr\u00e5n Z.Es debutalbum \u201cMin penna bl\u00f6der\u201d och inatt \u00f6verraskningsl\u00e4ppte man det nya samarbetet \u201cInte meningen\u201d. L\u00e5ten \u00e4r producerad av Rickard Lindow och en musikvideo v\u00e4ntas sl\u00e4ppas n\u00e4sta vecka."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3709527' class='rg_embed_link' data-song-id='3709527'>Read <a href='https://genius.com/Dani-m-inte-meningen-lyrics'>\u201cInte meningen\u201d by Dani\u00a0M</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3709527/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2018-05-10",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Mix Mastering",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1438807",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
       "id": 1438807,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Johan \u00c5kerstr\u00f6m",
       "url": "https://genius.com/artists/Johan-akerstrom"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5229404,
    "annotator_login": "pussyaintgotshit",
    "api_path": "/referents/14531466",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Inte meningen",
    "id": 14531466,
    "is_description": true,
    "path": "/14531466/Dani-m-inte-meningen/Inte-meningen",
    "range": {
     "content": "Inte meningen"
    },
    "song_id": 3709527,
    "url": "https://genius.com/14531466/Dani-m-inte-meningen/Inte-meningen",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3709527",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1663844621,
      "lyrics_updated_at": 1663844621
     },
     "context": "Dani M",
     "id": 3709527,
     "image_url": "https://images.genius.com/56c5d00d744f61060734aadf56fdb5c3.1000x1000x1.png",
     "link_title": "Inte meningen by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Z.E)",
     "title": "Inte meningen",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Dani-m-inte-meningen-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/14531466",
      "body": {
       "plain": "Dani M och Z.E verkar ha startat ett samarbete som fungerar. F\u00f6rra fredagen stod de tillsammans p\u00e5 Gr\u00f6na Lunds scen och framf\u00f6rde \u201cSer du mig mamma\u201d fr\u00e5n Z.Es debutalbum \u201cMin penna bl\u00f6der\u201d och inatt \u00f6verraskningsl\u00e4ppte man det nya samarbetet \u201cInte meningen\u201d. L\u00e5ten \u00e4r producerad av Rickard Lindow och en musikvideo v\u00e4ntas sl\u00e4ppas n\u00e4sta vecka."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 14531466,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/14531466",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/14531466/Dani-m-inte-meningen/Inte-meningen",
      "verified": false,
      "votes_total": 5,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5229404",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/xro8l64ob5b",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 5229404,
         "iq": 26591,
         "login": "pussyaintgotshit",
         "name": "pussyaintgotshit",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/pussyaintgotshit",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=3Qtdol32574"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1470888",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 1470888,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Rickard Lindow",
     "url": "https://genius.com/artists/Rickard-lindow"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1270597",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5e602bd797d07c85ec86e2cdea7b32cd.800x531x1.jpg",
     "id": 1270597,
     "image_url": "https://images.genius.com/1dc89274be15c3efcc2ee334da9b0ab6.726x726x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Z.E",
     "url": "https://genius.com/artists/Ze"
    }
   ],
   "artist": "Dani M",
   "lyrics": "Inte meningen Lyrics[Intro: Dani M & Z.E]\nEy\nHahah\n\n[Brygga: Dani M]\nJag \u00e4r young OG, i din bil alltid 100 decibel\nVad tror du mannen? Jag har byggt upp allt\nAldrig bett om n\u00e5gon hj\u00e4lp\nHar aldrig tjatat om n\u00e5n tj\u00e4nster, alltid klarat mig sj\u00e4lv\nDet \u00e4r Dani mannen, riktigt rebell\nMinns para brukar gitt, nu de gel\nAh well (Ah well)\n[Vers 1: Dani M]\nYo, jag sv\u00e4r mahfucka\nJappt gamet s\u00e5 mycket, nu jag \u00e4r dess pappa\nSe och l\u00e4r dig stackarn\nZ, Dani M, med en g\u00e5ngs den poppa\nKalla mig original cock blocka\nF\u00f6r n\u00e4r din g\u00e4ri ser mig, hon vill nappa\nH\u00e4r med mitt eget bruk, lite stuk\nBara dunder, ur fuckad\nNu slipper tr\u00e4ffa kunder i trappan\nAh, yeah, yeah, yeah\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nBrorsan vi \u00e4r selfmade, yeah, yeah\nH\u00e4nde under en kv\u00e4ll, yeah, yeah\nSpotta eld, du kan bli br\u00e4nd, ey, yeah, yeah\nSv\u00e4r det h\u00e4nde under en kv\u00e4ll, yeah, yeah\nI helgen vi kicka en kvarts miljon\nDet h\u00e4nde under en kv\u00e4ll, yeah, yeah\nJag vet inte vad ni tror\nAllting h\u00e4nde under, na, na, na\n\n[Vers 2: Z.E]\nF\u00f6rut det var \"Vem \u00e4r du?\"\nNu dom fr\u00e5gar benim \"Hur?\" (Hur mannen?)\nDet ekar p\u00e5 min iPhone-lur\nAtt inte skriva klart det kan f\u00e5 mig sur (Sur)\nJag borde f\u00e5 Nobelpris i litteratur (Yeah)\nBror det h\u00e4r var inte meningen (Inte meningen)\nJag \u00e4r han som becknar braj vid f\u00f6reningen (Vid f\u00f6reningen)\nBror det h\u00e4r var inte meningen\nVi sl\u00e4ppte n\u00e5tt nyss\nOps, nu \u00e4r vi med igen (Hahah)\nNi vet att det \u00e4r en hit n\u00e4r Dani M och Z st\u00e5r och spottar p\u00e5 en mick (St\u00e5r och spottar p\u00e5 en mick)\nHon kastade en blick, m\u00e4rkte att hon t\u00e4nkte \"Jag vill rida p\u00e5 hans dick\" (Jag vill rida)\nTa det lugnt, \u00e4r du dum?\nVilken lugn? Jag \u00e4r kung\nMed en check och en bunt\nGanska hett, nu det l\u00e4tt att bli stekt omelett\nJag \u00e4r skum, \u00e4r beredd med en gun i mitt rum\nTar mig runt, inte m\u00e4tt, ah\nYou might also like[Refr\u00e4ng: Dani M]\nBrorsan vi \u00e4r selfmade, yeah, yeah\nH\u00e4nde under en kv\u00e4ll, yeah, yeah\nSpotta eld, du kan bli br\u00e4nd, ey, yeah, yeah\nSv\u00e4r det h\u00e4nde under en kv\u00e4ll, yeah, yeah\nI helgen vi streama en kvarts miljon\nDet h\u00e4nde under en kv\u00e4ll, yeah, yeah\nJag vet inte vad ni tror\nAllting h\u00e4nde under, na, na, na\n\n[Vers 3: Dani M & Z.E]\nDet \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r vi d\u00f6dar hela skiten\nNi jagar priser, vi satte priser\nVi stod p\u00e5 h\u00f6rnet, ni stod och lallish\nVet inte ens hur vi kom hit, nu vi run this\nD\u00e4r kofot kom f\u00f6re bollen\nD\u00e4r f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6rekommer\nD\u00e4r polisen \u00e4r ov\u00e4lkommen\nMin plats, mina grabbar de har huvudrollen\n\n[Brygga: Dani M]\nJag \u00e4r young OG\nI din bil alltid 100 decibel\nVad tror du mannen, jag har byggt upp allt\nAldrig bett om n\u00e5gon hj\u00e4lp\nHar aldrig tjatat om n\u00e5n tj\u00e4nst \u00e4n\nAlltid klarat mig sj\u00e4lv\nDet \u00e4r Dani mannen, riktigt rebell\nMinns para brukar gitt, nu de gel\nAh well (Ah well)1Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/4918020",
   "artist_names": "Dani M (Ft. Aden x Asme, Linda Pira, Newkid & Ricky Rich)",
   "full_title": "LeyLey (F.A.M.E Remix) by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Aden\u00a0x Asme, Linda\u00a0Pira, Newkid & Ricky\u00a0Rich)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2061748ed962ab36ab28b1299d19ff78.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/2061748ed962ab36ab28b1299d19ff78.400x400x1.png",
   "id": 4918020,
   "language": null,
   "lyrics_owner_id": 6268744,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Dani-m-leyley-fame-remix-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-leyley-fame-remix-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2019,
    "month": 10,
    "day": 4
   },
   "release_date_for_display": "October 4, 2019",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Oct. 4, 2019",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/2061748ed962ab36ab28b1299d19ff78.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/2061748ed962ab36ab28b1299d19ff78.400x400x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 1,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 6,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 21923
   },
   "title": "LeyLey (F.A.M.E Remix)",
   "title_with_featured": "LeyLey (F.A.M.E Remix) (Ft.\u00a0Aden\u00a0x Asme, Linda\u00a0Pira, Newkid & Ricky\u00a0Rich)",
   "url": "https://genius.com/Dani-m-leyley-fame-remix-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/117618",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/98757e375bb1c9c24f56aa8bc36d2853.1000x667x1.jpg",
     "id": 117618,
     "image_url": "https://images.genius.com/b93ebf2c4e71bec668b81f5572a6976e.992x992x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ricky Rich",
     "url": "https://genius.com/artists/Ricky-rich"
    },
    {
     "api_path": "/artists/81306",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b509c66442aa1967581ae7b4a04dafd0.1000x500x1.jpg",
     "id": 81306,
     "image_url": "https://images.genius.com/cafb6813fc6b6fe2d20e7d18b864e0b5.512x512x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Linda Pira",
     "url": "https://genius.com/artists/Linda-pira"
    },
    {
     "api_path": "/artists/25015",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/0267490f2732266fa22a985df33078e1.1000x500x1.png",
     "id": 25015,
     "image_url": "https://images.genius.com/66a85b8133946659e6867161876ebfa8.1000x1000x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Newkid",
     "url": "https://genius.com/artists/Newkid",
     "iq": 100
    },
    {
     "api_path": "/artists/1212376",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/0c1021bc6222aa1166dcf5167a743634.1000x500x1.jpg",
     "id": 1212376,
     "image_url": "https://images.genius.com/6fb800c288d33fbb9f4fcf65c6dce2d7.916x916x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Aden x Asme",
     "url": "https://genius.com/artists/Aden-x-asme"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24303",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
    "id": 24303,
    "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Dani M",
    "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
   },
   "apple_music_id": "1481593707",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4918020/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4918020' class='rg_embed_link' data-song-id='4918020'>Read <a href='https://genius.com/Dani-m-leyley-fame-remix-lyrics'>\u201cLeyLey (F.A.M.E Remix)\u201d by Dani\u00a0M</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4918020/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2019-10-04",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": null,
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 6612308,
    "annotator_login": "emikael",
    "api_path": "/referents/18178360",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "LeyLey (F.A.M.E Remix)",
    "id": 18178360,
    "is_description": true,
    "path": "/18178360/Dani-m-leyley-fame-remix/Leyley-fame-remix",
    "range": {
     "content": "LeyLey (F.A.M.E Remix)"
    },
    "song_id": 4918020,
    "url": "https://genius.com/18178360/Dani-m-leyley-fame-remix/Leyley-fame-remix",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4918020",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1573221964,
      "lyrics_updated_at": 1573221964
     },
     "context": "Dani M",
     "id": 4918020,
     "image_url": "https://images.genius.com/2061748ed962ab36ab28b1299d19ff78.400x400x1.png",
     "link_title": "LeyLey (F.A.M.E Remix) by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Aden\u00a0x Asme, Linda\u00a0Pira, Newkid & Ricky\u00a0Rich)",
     "title": "LeyLey (F.A.M.E Remix)",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Dani-m-leyley-fame-remix-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18178360",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18178360,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18178360",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18178360/Dani-m-leyley-fame-remix/Leyley-fame-remix",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/6612308",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/0ae47f1bf7eeed48d7ce7d2eff1b3bd9.497x280x10.gif",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 6612308,
         "iq": 506999,
         "login": "emikael",
         "name": "\u200bemikael",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/emikael",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=4DXK2lgTWJQ"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1159410",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1f2eaa6e64cc1f5dabe5a7eb740d1ddd.999x999x1.jpg",
     "id": 1159410,
     "image_url": "https://images.genius.com/1f2eaa6e64cc1f5dabe5a7eb740d1ddd.999x999x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Simon Superti",
     "url": "https://genius.com/artists/Simon-superti"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 0,
       "api_path": "/songs/4629218",
       "artist_names": "Dani M",
       "full_title": "F.A.M.E (LeyLey) by\u00a0Dani\u00a0M",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5850b80a9a788fa16920b52ed75c339f.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/5850b80a9a788fa16920b52ed75c339f.1000x1000x1.jpg",
       "id": 4629218,
       "language": "sv",
       "lyrics_owner_id": 228031,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Dani-m-fame-leyley-lyrics",
       "pyongs_count": 1,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-fame-leyley-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2019,
        "month": 6,
        "day": 11
       },
       "release_date_for_display": "June 11, 2019",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jun. 11, 2019",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/5850b80a9a788fa16920b52ed75c339f.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/5850b80a9a788fa16920b52ed75c339f.1000x1000x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false,
        "pageviews": 69958
       },
       "title": "F.A.M.E (LeyLey)",
       "title_with_featured": "F.A.M.E (LeyLey)",
       "url": "https://genius.com/Dani-m-fame-leyley-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/24303",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
        "id": 24303,
        "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Dani M",
        "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/117618",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/98757e375bb1c9c24f56aa8bc36d2853.1000x667x1.jpg",
     "id": 117618,
     "image_url": "https://images.genius.com/b93ebf2c4e71bec668b81f5572a6976e.992x992x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Ricky Rich",
     "url": "https://genius.com/artists/Ricky-rich"
    },
    {
     "api_path": "/artists/81306",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/b509c66442aa1967581ae7b4a04dafd0.1000x500x1.jpg",
     "id": 81306,
     "image_url": "https://images.genius.com/cafb6813fc6b6fe2d20e7d18b864e0b5.512x512x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Linda Pira",
     "url": "https://genius.com/artists/Linda-pira"
    },
    {
     "api_path": "/artists/25015",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/0267490f2732266fa22a985df33078e1.1000x500x1.png",
     "id": 25015,
     "image_url": "https://images.genius.com/66a85b8133946659e6867161876ebfa8.1000x1000x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "Newkid",
     "url": "https://genius.com/artists/Newkid",
     "iq": 100
    },
    {
     "api_path": "/artists/1212376",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/0c1021bc6222aa1166dcf5167a743634.1000x500x1.jpg",
     "id": 1212376,
     "image_url": "https://images.genius.com/6fb800c288d33fbb9f4fcf65c6dce2d7.916x916x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Aden x Asme",
     "url": "https://genius.com/artists/Aden-x-asme"
    }
   ],
   "artist": "Dani M",
   "lyrics": "LeyLey (F.A.M.E Remix) Lyrics[Intro: Dani M]\nUh\nOh\nYeah yeah\nLey-ley-ley-ley-ley\nUh\nLey-ley-ley-ley-ley\n(Vem fan trodde det h\u00e4ra grabbar?)\nProdotto di Superti\n\n[Vers 1: Newkid]\nYo\nLe-le-le-le-ley\nPrada p\u00e5 mitt face (K\u00e4nsla)\nPrata inte ens\u2005med\u2005mig (Nej, h\u00e5ll\u2005k\u00e4ften)\nDuckar g\u00e4ris som att det \u00e4r\u2005p\u00e5 n\u00e5t drama\nHon vill prata till punkt, jag pratar ba' commas\nHon sa \u201dDu ser mer ignorant ut\u201d\nKanske det \u00e4r f\u00f6r att jag \u00e4r mer ignorant nu (Nu)\nJag tar hand om mina\nDe som ville se mig skina\nResten \u00e4r klart att det kommer att svida\nNu n\u00e4r dom ser hur vi lever la vida\nProdotto di Superti\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nSe hur jag lever la vida, ley-ley-ley-ley-ley\nGrabbarna h\u00e4r vid min sida, ley-ley-ley-ley-ley\nBenim p\u00e5 topp i min liga, medan ni faller som de \"La Haine\"\nDet g\u00e5r bra nu ett tag, har f\u00e5tt skina, d\u00e4rf\u00f6r jag f\u00e5r mycket hate\nDom digga mig n\u00e4r jag stod i Adidas, inte n\u00e4r jag har Philipp Plein\nDigga mig n\u00e4r jag h\u00e4mta p\u00e5 krita, inte n\u00e4r jag har keys hos mig\nAntar jag kommer f\u00e5 fira, med mina f\u00e5, vi kickar en jay\nAntar att vi inte lika, jag vill ha para, du vill ha fame\n\n[Vers 2: Aden & Asme]\nGud f\u00f6rl\u00e5t mig, valt den v\u00e4gen (F\u00f6rl\u00e5t)\nKunde bara mata maggen (Brr)\nKasta keys och hata v\u00e4rlden (Va?)\nR\u00f6rde mig mitt bland tr\u00e4den\nByggde n\u00e5t, gjorde m\u00e1s (Ah)\nHade med laser, sket i allt (Ah)\nSatt p\u00e5 golv med min bram\nTog min heder f\u00f6re allt\nNu vi lever la vida, dricker lila, r\u00f6ker lila (Woo)\nNu vi kan ju bara vinna, se\u00f1orita vid min sida\nNu vi delar p\u00e5 millar, rimmar ord som inte ens rimmar\n\u00c4nd\u00e5 vi glider med k\u00e4nda bimmar\nYeah, yeah\n\n[Brygga: Ricky Rich]\nOooh, jag vet dessa g\u00e4ris \u00e4r g\u00e4cda f\u00f6r mig\nDen ena p\u00e5 Dani, den andra p\u00e5 mig\nL\u00e5ngt ifr\u00e5n lika, ja, vi inte same\nVi jagar para n\u00e4r ni jagar fame\nDet ni sl\u00e4pper, det illa\nH\u00e4mtar flos n\u00e4r vi chillar\nNu vi sitter p\u00e5 millar\nBitch, better whina sin tiz\nG\u00f6r det f\u00f6r Ricky the Rich\nPengar f\u00e5r komma s\u00e5 resten kan gitt\nYou might also like[Refr\u00e4ng: Dani M]\nSe hur jag lever la vida, ley-ley-ley-ley-ley\nGrabbarna h\u00e4r vid min sida, ley-ley-ley-ley-ley\nBenim p\u00e5 topp i min liga, medan ni faller som de \"La Haine\"\nDet g\u00e5r bra nu ett tag, har f\u00e5tt skina, d\u00e4rf\u00f6r jag f\u00e5r mycket hate\nDom digga mig n\u00e4r jag stod i Adidas, inte n\u00e4r jag har Philipp Plein\nDigga mig n\u00e4r jag h\u00e4mta p\u00e5 krita, inte n\u00e4r jag har keys hos mig\nAntar jag kommer f\u00e5 fira, med mina f\u00e5, vi kickar en jay\nAntar att vi inte lika, jag vill ha para, du vill ha fame\n\n[Vers 3: Linda Pira]\nDe s\u00e4ger \u201dHon inte \u00e4r samma\u201d\nDe s\u00e4ger att hon \u00e4r n\u00e5n annan\nDe s\u00e4ger att hon har f\u00f6r\u00e4ndrats\n\u00c4rligt, vafan trodde ni skulle h\u00e4nda?\nTa med dom, kom tillbaka\nVilken rush vi har skapat\nHellre n\u00e4r de hatar p\u00e5 en som hatar\nHellre hellre den dom pratar om \u00e4n den som pratar (Yeah)\nBrukade l\u00e4gga chicano, yeah\nNu vi l\u00e4gger den Milano, yeah\nUtan att checka min saldo, yeah\nVad tror du? De Pira Giraldo, yeah\nDe \u00f6gar f\u00f6r att det g\u00e5r bra f\u00f6r mig\nIst\u00e4llet f\u00f6r att vara glad f\u00f6r mig\nLever life ey mannen, fuck fame\nLe-le-ley-ley-le-le-ley\n[Pre-Chorus: Jireel]\nFolk de vill leva la vida\nMen ingen som g\u00f6r det bra, ingen som g\u00f6r det r\u00e4tt\nDe ser vad jag \u00e4r kapabel till\nIngen som vet f\u00f6r jag g\u00f6r det p\u00e5 eget s\u00e4tt\nVisste att de frukta f\u00f6r helvetet\nJag gillade hetsa med element\nJag gillar ta risker, jag g\u00f6r det j\u00e4mt\nDu kan se det p\u00e5 mig, kolla \u00f6gonen\nSer hur jag lever la vida\nVarenda show det blir mord\nGuzzen \u00e4r tung, mamacita\nR\u00f6r p\u00e5 sin g\u00f6tt p\u00e5 mitt bord\nWallah, v\u00e5rt liv \u00e4r ba risker\nD\u00e4rf\u00f6r vi alla artister\nGjort m\u00e5nga saker som ingen h\u00e4r visste\nSer hur de brinner, jag ser hur de brister\n(K\u00e4nsla)\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nSe hur jag lever la vida, ley-ley-ley-ley-ley\nGrabbarna h\u00e4r vid min sida, ley-ley-ley-ley-ley\nBenim p\u00e5 topp i min liga, medan ni faller som de \"La Haine\"\nDet g\u00e5r bra nu ett tag, har f\u00e5tt skina, d\u00e4rf\u00f6r jag f\u00e5r mycket hate\nDom digga mig n\u00e4r jag stod i Adidas, inte n\u00e4r jag har Philipp Plein\nDigga mig n\u00e4r jag h\u00e4mta p\u00e5 krita, inte n\u00e4r jag har keys hos mig\nAntar jag kommer f\u00e5 fira, med mina f\u00e5, vi kickar en jay\nAntar att vi inte lika, jag vill ha para, du vill ha fame\nFame, fame, fame, fameEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/4106013",
   "artist_names": "Dani M",
   "full_title": "F\u00f6rebild by\u00a0Dani\u00a0M",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/90f14262912a168fd493dbc1fdb96107.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/90f14262912a168fd493dbc1fdb96107.580x580x1.jpg",
   "id": 4106013,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 228031,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Dani-m-forebild-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-forebild-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2018,
    "month": 11,
    "day": 10
   },
   "release_date_for_display": "November 10, 2018",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Nov. 10, 2018",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/90f14262912a168fd493dbc1fdb96107.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/90f14262912a168fd493dbc1fdb96107.580x580x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 10,
    "iq_earners": 10,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 21588
   },
   "title": "F\u00f6rebild",
   "title_with_featured": "F\u00f6rebild",
   "url": "https://genius.com/Dani-m-forebild-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24303",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
    "id": 24303,
    "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Dani M",
    "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
   },
   "apple_music_id": "1442090414",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/4106013/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_4106013' class='rg_embed_link' data-song-id='4106013'>Read <a href='https://genius.com/Dani-m-forebild-lyrics'>\u201cF\u00f6rebild\u201d by Dani\u00a0M</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/4106013/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2018-11-10",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/481562",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/90f14262912a168fd493dbc1fdb96107.580x580x1.jpg",
    "full_title": "Pusher by Dani M",
    "id": 481562,
    "name": "Pusher",
    "url": "https://genius.com/albums/Dani-m/Pusher",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 228031,
    "annotator_login": "SmutsigSon",
    "api_path": "/referents/15841436",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "F\u00f6rebild",
    "id": 15841436,
    "is_description": true,
    "path": "/15841436/Dani-m-forebild/Forebild",
    "range": {
     "content": "F\u00f6rebild"
    },
    "song_id": 4106013,
    "url": "https://genius.com/15841436/Dani-m-forebild/Forebild",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/4106013",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1632002688,
      "lyrics_updated_at": 1631399081
     },
     "context": "Dani M",
     "id": 4106013,
     "image_url": "https://images.genius.com/90f14262912a168fd493dbc1fdb96107.580x580x1.jpg",
     "link_title": "F\u00f6rebild by\u00a0Dani\u00a0M",
     "title": "F\u00f6rebild",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Dani-m-forebild-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/15841436",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 15841436,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/15841436",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/15841436/Dani-m-forebild/Forebild",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/228031",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/cf8qpucvkio",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/cf8qpucvkio",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/cf8qpucvkio",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/cf8qpucvkio",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/vhnafte5fd8",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 228031,
         "iq": 12371,
         "login": "SmutsigSon",
         "name": "SmutsigSon",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/SmutsigSon",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=BDC33EqidhY"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1159410",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1f2eaa6e64cc1f5dabe5a7eb740d1ddd.999x999x1.jpg",
     "id": 1159410,
     "image_url": "https://images.genius.com/1f2eaa6e64cc1f5dabe5a7eb740d1ddd.999x999x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Simon Superti",
     "url": "https://genius.com/artists/Simon-superti"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   ],
   "artist": "Dani M",
   "lyrics": "F\u00f6rebild Lyrics[Intro]\n- Vad ska ni g\u00f6ra n\u00e4r ni blir stora d\u00e5?\n- Jag? Jag ska bli \u00f6verdosare. N\u00e4, jag bara skojade, jag ska bli en taxichauff\u00f6r\n\u00c8 un prodotto di Superti\n\n[Vers 1]\nKlockan den \u00e4r tv\u00e5, mamma bombar telefon\nVill bara prata med sin son\nJag har becknat hela dagen och har poppat Xanor\nLovar hemma det \u00e4r bara br\u00e5k\nMori fari \u00e4r f\u00f6r hinkade, jag pallar inte g\u00e5\nJag fick v\u00e4nta tills dom sov\nMecka en i trappen, kolla l\u00e5dan d\u00e5 och d\u00e5\nHar dom inte lagt sig, jag f\u00e5r br\u00f6sta den \u00e4nd\u00e5\nIn med n\u00e5gra lax, varje dag jag satte m\u00e5l\nUt och g\u00f6ra bax, dagintag av alkohol\nJag har fullt med aggressioner, trampa inte p\u00e5 min t\u00e5\nKanske stampar p\u00e5 dig d\u00e5\nDet \u00e4r \"Me Against the World\", lovar Pac var min idol\nMin pojkrum var stashhouse, massa hasch i garderob\nLadd och Dextrosol, inget paracetamol\nAlla har psykos, ingen h\u00e4r \u00e4r psykolog\nSitter p\u00e5 en b\u00e4nk tills det \u00e4r dags att sitta \u00e5r\nFr\u00e5ga om min ungdom, d\u00e5 jag fr\u00e5gar vilken d\u00e5?\n[Refr\u00e4ng]\nDom undrar varf\u00f6r jag f\u00f6rst\u00f6r mitt liv\nSnackar mizeria, sluta \u00f6verdriv\nDom s\u00e4ger allt \u00e4r vad du g\u00f6r det till\nT\u00e4nk p\u00e5 vad du s\u00e4ger, du \u00e4r f\u00f6rebild\nSvarta f\u00e5r \u00e4r vad jag f\u00f6ddes till\nNu jag lever snabbt, inge h\u00f6gerfil\nG\u00f6r en mill och sen jag g\u00f6r en till\nAlltid vart mig sj\u00e4lv s\u00e5 fuck en f\u00f6rebild (fuck en f\u00f6rebild)\n\n[Vers 2]\nDet \u00e4r mer \u00e4n vad du ser n\u00e4r jag har postat p\u00e5 min insta\nGrabbar i min ort, jag ville h\u00e4nga med dom tyngsta\n\u00c4ldre dom var fittor, sv\u00e4r dom h\u00e4rdade dom yngsta\nSen n\u00e4r jag blev \u00e4ldre, sj\u00e4lv blev fitta mot dom minsta\nDabbat lite folk och du kan l\u00e4sa in min FUP\nSnurrar orten med min trupp, v\u00e5ldsamt d\u00e4r jag v\u00e4xte upp\nDet \u00e4r klart jag blev korrupt, livet pl\u00f6tsligt det blev cutt\nL\u00e4rde mig, ha inte luft\nKunde klara skolan men jag hade inte lust\nHade inget CSN, hade sk\u00e5pet fullt med zutt\nBror det h\u00e4r \u00e4r allt jag vet, av milj\u00f6n jag blev produkt\nVill dom inte h\u00f6ra smuts, s\u00e4g till dom att st\u00e4da upp\n\n[Refr\u00e4ng]\nDom undrar varf\u00f6r jag f\u00f6rst\u00f6r mitt liv\nSnackar mizeria, sluta \u00f6verdriv\nDom s\u00e4ger allt \u00e4r vad du g\u00f6r det till\nT\u00e4nk p\u00e5 vad du s\u00e4ger, du \u00e4r f\u00f6rebild\nSvarta f\u00e5r \u00e4r vad jag f\u00f6ddes till\nNu jag lever snabbt, inge h\u00f6gerfil\nG\u00f6r en mill och sen jag g\u00f6r en till\nAlltid vart mig sj\u00e4lv s\u00e5 fuck en f\u00f6rebild (fuck en f\u00f6rebild)You might also likeEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/2895781",
   "artist_names": "Dani M (Ft. Abidaz)",
   "full_title": "Hela Livet by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Abidaz)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/7ef10d3c169dddc0a11512fa02d4f344.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/7ef10d3c169dddc0a11512fa02d4f344.573x573x1.png",
   "id": 2895781,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 3899331,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Dani-m-hela-livet-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-hela-livet-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2016,
    "month": 10,
    "day": 7
   },
   "release_date_for_display": "October 7, 2016",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Oct. 7, 2016",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/7ef10d3c169dddc0a11512fa02d4f344.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/7ef10d3c169dddc0a11512fa02d4f344.573x573x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 8,
    "iq_earners": 8,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 15403
   },
   "title": "Hela Livet",
   "title_with_featured": "Hela Livet (Ft.\u00a0Abidaz)",
   "url": "https://genius.com/Dani-m-hela-livet-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/71020",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/cad59809e256716d705896e69c1f2e1b.960x640x1.jpg",
     "id": 71020,
     "image_url": "https://images.genius.com/1088a23e0ff9024aef1a52092703e972.640x640x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Abidaz",
     "url": "https://genius.com/artists/Abidaz"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24303",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
    "id": 24303,
    "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Dani M",
    "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
   },
   "apple_music_id": "1160188660",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2895781/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "\u201cHela Livet\u201d av Dani M featuring Abidaz.\nL\u00e5ten \u00e4r producerad av Viktor Ax och har samplat \u201cOphelia\u201d av Andr\u00e9 Popp."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2895781' class='rg_embed_link' data-song-id='2895781'>Read <a href='https://genius.com/Dani-m-hela-livet-lyrics'>\u201cHela Livet\u201d by Dani\u00a0M</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2895781/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": "",
   "release_date": "2016-10-07",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/378541",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/dce416df655ba1aa3df1e0218ee18c7d.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Hela Livet by Dani M",
    "id": 378541,
    "name": "Hela Livet",
    "url": "https://genius.com/albums/Dani-m/Hela-livet",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 3899331,
    "annotator_login": "adeenm",
    "api_path": "/referents/10746297",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Hela Livet",
    "id": 10746297,
    "is_description": true,
    "path": "/10746297/Dani-m-hela-livet/Hela-livet",
    "range": {
     "content": "Hela Livet"
    },
    "song_id": 2895781,
    "url": "https://genius.com/10746297/Dani-m-hela-livet/Hela-livet",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2895781",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1648951936,
      "lyrics_updated_at": 1648951936
     },
     "context": "Dani M",
     "id": 2895781,
     "image_url": "https://images.genius.com/7ef10d3c169dddc0a11512fa02d4f344.573x573x1.png",
     "link_title": "Hela Livet by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Abidaz)",
     "title": "Hela Livet",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Dani-m-hela-livet-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/10746297",
      "body": {
       "plain": "\u201cHela Livet\u201d av Dani M featuring Abidaz.\nL\u00e5ten \u00e4r producerad av Viktor Ax och har samplat \u201cOphelia\u201d av Andr\u00e9 Popp."
      },
      "comment_count": 1,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 10746297,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/10746297",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/10746297/Dani-m-hela-livet/Hela-livet",
      "verified": false,
      "votes_total": 2,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/3899331",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/b12cb3926407627e9d2f33e5d20a296d",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/b12cb3926407627e9d2f33e5d20a296d",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/b12cb3926407627e9d2f33e5d20a296d",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b12cb3926407627e9d2f33e5d20a296d",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/avatars/medium/b12cb3926407627e9d2f33e5d20a296d",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 3899331,
         "iq": 908,
         "login": "adeenm",
         "name": "adeenm",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/adeenm",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "attribution": "viktorax",
     "provider": "soundcloud",
     "type": "audio",
     "url": "https://soundcloud.com/viktorax/dani-m-hela-livet-ft-abidaz"
    },
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=dXIHcuylxAk"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/663402",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/faf068b5fe7954a47d4d784141975d99.580x580x1.jpg",
     "id": 663402,
     "image_url": "https://images.genius.com/faf068b5fe7954a47d4d784141975d99.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Viktor Ax",
     "url": "https://genius.com/artists/Viktor-ax"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/71020",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/cad59809e256716d705896e69c1f2e1b.960x640x1.jpg",
     "id": 71020,
     "image_url": "https://images.genius.com/1088a23e0ff9024aef1a52092703e972.640x640x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Abidaz",
     "url": "https://genius.com/artists/Abidaz"
    },
    {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   ],
   "artist": "Dani M",
   "lyrics": "Hela Livet Lyrics[Intro: Christer Pettersson, Gert Fylking]\n- Det skulle ju vara om de totar ihop n\u00e5gonting \u00e4nd\u00e5. Jag \u00e4r ju inte alls lugn, jag litar v\u00e4l inte en sekund p\u00e5 snuten\n- D\u00e4rf\u00f6r jag k\u00e4nner ju att du blir ju j\u00e4vligt stressad\n- Ja det klart jag blir. Tacka fan f\u00f6r det\nViktor Ax (Viktor, yo, yo, yo)\n\n[Vers 1: Dani M]\nHela livet, r\u00e4kna med det som en del av livet\nBenim \u00e4rrad f\u00e5r min terapi av weedet\nK\u00e4nt adrenalinet hela tiden sv\u00e4r ja lider mannen\nNi kanske tror ja \u00f6verdriver\nB\u00e5de vunnit och f\u00f6rlorat m\u00e5nga strider aah\nDet h\u00e4r \u00e4r mord och inga visor\nT\u00e5rar och blod p\u00e5 mina jeans\nDet h\u00e4r \u00e4r mera \u00e4n en text p\u00e5 en A4\nSitter du p\u00e5 kassar de perfekt jag vill ha fyra\nFuck respekt vi betalar hyran\nMen broder, tro mig, jag har sett 9:or avfyras\nGillar sj\u00e4lv k\u00e4nslan n\u00e4r man avfyrar\nRekylen i handen studsar till n\u00e4r man \u00e4ventyrar\nBevittnat sjuka grejer som n\u00e4r man tar syra\nMin grind \u00e4r hela livet, det finns inget som kan avstyra\n[Vers 2: Abidaz]\nKeffa tider tanken blinkar\nN\u00e4r de knas kom f\u00f6rs\u00f6k och testa mig\nSista shunon som f\u00f6rs\u00f6kte n\u00e5t\nJag sv\u00e4r p\u00e5 allt han gick och \u00e4ndra sig\nVi lever s\u00e4ttet undantag ibland jag t\u00e4nker vad som kommer h\u00e4nda mig\nSena n\u00e4tter tomma hak vet inte vart en s\u00e5n som jag ska v\u00e4nda sig\nMen de lugnt, sv\u00e4r jao de lugnt\nPineapple Haze mannen OG Kush\nJag \u00e4r everyday mannen all day good\nHalfway thugs in the hallway shook\nDet g\u00e5r snabbt len\nSkitfort put that thing on\nVad du \u00e4n har haft du har ingenting kvar\nVad jag \u00e4n har lagt du vet ingenting av\nF\u00f6r vad jag \u00e4n har sagt de som ingenting sas\n\n[Refr\u00e4ng: Abidaz]\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nDet h\u00e4r livet g\u00e5r snabbt\nS\u00e5 jag sv\u00e4r p\u00e5 allt att det h\u00e4r g\u00e5r fort\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nDu kan fr\u00e5ga runt\nHela mitt liv har vart actionfullt\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nDet h\u00e4r livet g\u00e5r snabbt\nS\u00e5 jag sv\u00e4r p\u00e5 allt att det h\u00e4r g\u00e5r fort\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nDu kan fr\u00e5ga runt\nHela mitt liv har vart actionfullt\nYou might also like[Vers 3: Abidaz]\nAndra ronden sl\u00e4ppte skiva och den knulla allt dom gjort och alla sl\u00e4pp\nVarenda beat dom serva fram p\u00e5 bordet alla vet att jag har dammat den\nHela livet bara hustlat jagat para inte sett min mamma ens\nN\u00e4r jag var liten de sa n\u00e5nting, han har n\u00e5nting aldrig k\u00e4nt som andra k\u00e4nt\nMen de lugnt, sv\u00e4r bror de lugnt\nSpela spel l\u00e5ter folk tro man \u00e4r dum\nSpela med l\u00e5ter folk tro man \u00e4r lugn\nSen g\u00f6r \u00e5terkomst som sho mannen sho\nBa det h\u00e4r bror bror\nBror ge mig allt\nJag har sl\u00e4ktingar som har ingenting alls\nSluta leka med ni vet ingenting alls\nNi har aldrig varit med ni vet ingenting kaos\nBror jag sv\u00e4r bror bror\n\n[Vers 4: Dani M]\nHela livet, om vi tj\u00e4nar n\u00e5got delar vi det\nSka ta f\u00f6r mig och bara leva livet\nGjorde n\u00e5got av mig sj\u00e4lv jag sv\u00e4r ni skulle sett era miner\nL\u00e5t oss sk\u00e5la, skeva lite\nTv\u00e5 pistolas, tre carabina\nR\u00e5nar gamet plockar hela bytet\nAbi h\u00e4ll bensinen l\u00e5t oss br\u00e4nna bilen\nTuggar med gatubarnen\nH\u00f6r det p\u00e5 uttalet\nBrukar hustla rika grabbar ifr\u00e5n Sunnersta, Norby och Luthagen\nInte samma f\u00f6ruts\u00e4ttningar som gud gav en\nFarsan taggade och l\u00e4mnade ett missbruk, v\u00e5rt hem\nVar jag d\u00e4r var mamma hinkad, ibland utslagen\nD\u00e4rf\u00f6r var jag mest p\u00e5 gatan och \u00e4r nu kvar \u00e4n\nMen de lugnt, sv\u00e4r ja de lugnt\nSpela med l\u00e5ter folk tro man \u00e4r t\u00f6nt\nSpela med som om allt cool man \u00e4r tung\nL\u00e4rde mig unga \u00e5r g\u00f6ra flos till en bunt\nWhat the fuck bror bror\nNi vet ingenting alls\n24/7 in the trap vilken dispans\nHar gjort det h\u00e4r f\u00f6r l\u00e4nge h\u00e5ller ingen distans\nF\u00f6r att jag \u00e4nd\u00e5 har musiken och jag fick en till chans\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nDet h\u00e4r livet g\u00e5r snabbt\nS\u00e5 jag sv\u00e4r p\u00e5 allt att det h\u00e4r g\u00e5r fort\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nDu kan fr\u00e5ga runt\nHela mitt liv har vart actionfullt\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nDet h\u00e4r livet g\u00e5r snabbt\nS\u00e5 jag sv\u00e4r p\u00e5 allt att det h\u00e4r g\u00e5r fort\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nBror jag sv\u00e4r bror bror\nDu kan fr\u00e5ga runt\nHela mitt liv har vart actionfullt1Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/728743",
   "artist_names": "Dani M (Ft. Allyawan)",
   "full_title": "All In by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Allyawan)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/9e49e7c690a79ebef32650bad4ac65ed.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/9e49e7c690a79ebef32650bad4ac65ed.630x630x1.jpg",
   "id": 728743,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 784170,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Dani-m-all-in-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Dani-m-all-in-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2014,
    "month": 5,
    "day": null
   },
   "release_date_for_display": "May 2014",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "May. 2014",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.rapgenius.com/9e49e7c690a79ebef32650bad4ac65ed.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.rapgenius.com/9e49e7c690a79ebef32650bad4ac65ed.630x630x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 10,
    "iq_earners": 10,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 3,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 14412
   },
   "title": "All In",
   "title_with_featured": "All In (Ft.\u00a0Allyawan)",
   "url": "https://genius.com/Dani-m-all-in-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/24301",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/96bd71259f1d4a0be11717cec84f86d3.960x600x1.jpg",
     "id": 24301,
     "image_url": "https://images.genius.com/5fca51cff915dc00d2c3d1937afd97c1.999x999x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Allyawan",
     "url": "https://genius.com/artists/Allyawan"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/24303",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
    "id": 24303,
    "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Dani M",
    "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/728743/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_728743' class='rg_embed_link' data-song-id='728743'>Read <a href='https://genius.com/Dani-m-all-in-lyrics'>\u201cAll In\u201d by Dani\u00a0M</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/728743/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/601693",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/5c42672bc50fbd030cc58750b9442f91.500x500x1.jpg",
    "full_title": "All In/ Aldrig igen by Dani M",
    "id": 601693,
    "name": "All In/ Aldrig igen",
    "url": "https://genius.com/albums/Dani-m/All-in-aldrig-igen",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/24303",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/78b0c8fda314a857ef17abd9933b03eb.1000x563x1.jpg",
     "id": 24303,
     "image_url": "https://images.genius.com/a6dc72d1a9973bcf6dc34adcd12a0eb4.580x580x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Dani M",
     "url": "https://genius.com/artists/Dani-m"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 784170,
    "annotator_login": "Aitch",
    "api_path": "/referents/5075171",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "All In",
    "id": 5075171,
    "is_description": true,
    "path": "/5075171/Dani-m-all-in/All-in",
    "range": {
     "content": "All In"
    },
    "song_id": 728743,
    "url": "https://genius.com/5075171/Dani-m-all-in/All-in",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/728743",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1507568788,
      "lyrics_updated_at": 1612970528
     },
     "context": "Dani M",
     "id": 728743,
     "image_url": "https://images.rapgenius.com/9e49e7c690a79ebef32650bad4ac65ed.630x630x1.jpg",
     "link_title": "All In by\u00a0Dani\u00a0M (Ft.\u00a0Allyawan)",
     "title": "All In",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Dani-m-all-in-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5075171",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5075171,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5075171",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5075171/Dani-m-all-in/All-in",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/784170",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/897f98e685e1693a1ec9618e1e4ac039",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/897f98e685e1693a1ec9618e1e4ac039",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/897f98e685e1693a1ec9618e1e4ac039",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/897f98e685e1693a1ec9618e1e4ac039",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/897f98e685e1693a1ec9618e1e4ac039",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 784170,
         "iq": 271,
         "login": "Aitch",
         "name": "Aitch",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Aitch",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=BAS8rwMd6tM"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/149092",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/0cc49535834e3da8744bf4fb5ce67b5e.1000x1000x1.jpg",
     "id": 149092,
     "image_url": "https://images.genius.com/0cc49535834e3da8744bf4fb5ce67b5e.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Salazar Brothers",
     "url": "https://genius.com/artists/Salazar-brothers"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "artist": "Dani M",
   "lyrics": "All In Lyrics[Vers 1: Dani M]\nAx i min t\u00e4nda bil, flyger fram med t\u00e4nda weed\nJagad utav aina n\u00e5gonting jag inte s\u00e4llan blir\nRiktig hood celebrity, fr\u00e5ga dom som k\u00e4nna vi\nSTG, b\u00e4st ni ser, yes vi e i huset!\nOrtbarn diagnos kombination utav varje bokstav\nHustla chocka d\u00e4r jag bor, porten till min bostad\nD\u00e4r jag omsatt n\u00e5n miljon den \u00e4r l\u00e5ngt fr\u00e5n stan, l\u00e5ngt fr\u00e5n stan\nVad! Fan, va \u00e4rlig, det \u00e4r Dani, l\u00e5ngt fr\u00e5n f\u00e4rdig\nKonkurrensen f\u00f6rf\u00e4rlig, \u00e4r ni \u00e4rlig?\nHelt odr\u00e4glig punani v\u00e4nlig ladies\nS\u00e5 ikv\u00e4ll ja det blir haffla, baby\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nSkiter i allt, g\u00e5r all in\nSamla alla, g\u00f6r er redo f\u00f6r en show-ow-ow-ow-ow\nGrabbar letar knas i v\u00e5rt liv\nL\u00e5ter ingen fucka upp v\u00e5ran mode-ode-ode-ode-ode\nTunga ti-ti-tider, ingen st\u00e5r emot mitt gatuflow-ow-ow-ow-ow\nBrush, h\u00e4r \u00e4r ski-ski-skiten\nDet \u00e4r den som f\u00e5r din ort att ba abow-ow-ow-ow-ow\n\n[Vers 2: Allyawan]\nYo, Dani, s\u00e4g till dom, med Wan yani vad vill dom?\nAldrig toppar dom v\u00e5r tillg\u00e5ng, h\u00f6gre v\u00e4xel p\u00e5 ing\u00e5ng\nDen som vill kongo med king kong h\u00e4r en till rond, han \u00e4r redo\nAllt det snacket fr\u00e5n er mothabangas blir det inget mer om\nVi nummer ett s\u00e5 l\u00e4nge ni den enda konkurrensen\nVi som byggde upp en hype, v\u00e5r stil blev en poppis-genre\nWhat? Wan han v\u00e4ger grejer s\u00f6tt, ger mig h\u00e5l i tanden\nH\u00e4r \u00e4r insulin som rap p\u00e5 anabola, mannen\nSkiter i dessa guld och platinaskivor\nS\u00e5 l\u00e4nge det inte finns guld eller platina i dom\nBolagen flockas medan plattorna plattorna kommer\nF\u00f6r rasister \u00e4r tracksen som blattarnas blattarnas {boom}\nVi cuttar r\u00e4ttvist vid r\u00e4tt pris, s\u00e5 ge mig mitt\nAnnars det finns grabbar som vill hem till dig och hela ditt\nAll in, f\u00e5r bra spin, min gash in, till vi ballin'\nBara va ching, go all in, mannen all in\nYou might also like[Refr\u00e4ng: Dani M]\nSkiter i allt, g\u00e5r all in\nSamla alla, g\u00f6r er redo f\u00f6r en show-ow-ow-ow-ow\nGrabbar letar knas i v\u00e5rt liv\nL\u00e5ter ingen fucka upp v\u00e5ran mode-ode-ode-ode-ode\nTunga ti-ti-tider, ingen st\u00e5r emot mitt gatuflow-ow-ow-ow-ow\nBrush, h\u00e4r \u00e4r ski-ski-skiten\nDet \u00e4r den som f\u00e5r din ort att ba abow-ow-ow-ow-ow\n\n[Vers 3: Dani M]\nEtt tv\u00e5, ett tv\u00e5\nChecka mikrofon, l\u00e5ter fett som fetton\nRedline nummer ett ja ----- getto\nS\u00e4tt p\u00e5 play, dom skriver upp din efterfest s\u00e5\nJalla, ortbarn, reppar platsen d\u00e4r du bor\nOavsett en storstad eller inte det din zon\nVi \u00e4r idiotbarn f\u00f6r vi v\u00e4xte upp zoo\nD\u00e4r dom h\u00e5llt oss kvar, l\u00e5ngt fr\u00e5n stan\nSl\u00e4nger upp en catching refr\u00e4ng\n[\u2026]\u00a0allt f\u00f6r en schl\u00e4ng\n[\u2026]\u00a0\u00e4r ba mig sj\u00e4lv\n[\u2026] min s\u00e4ng\nSkum f\u00f6rortsunge, flum, dum, men jag \u00e4ger ikv\u00e4ll\n\n[Refr\u00e4ng: Dani M]\nSkiter i allt, g\u00e5r all in\nSamla alla, g\u00f6r er redo f\u00f6r en show-ow-ow-ow-ow\nGrabbar letar knas i v\u00e5rt liv\nL\u00e5ter ingen fucka upp v\u00e5ran mode-ode-ode-ode-ode\nTunga ti-ti-tider, ingen st\u00e5r emot mitt gatuflow-ow-ow-ow-ow\nBrush, h\u00e4r \u00e4r ski-ski-skiten\nDet \u00e4r den som f\u00e5r din ort att ba abow-ow-ow-ow-owEmbed"
  }
 ]
}