{
 "alternate_names": [
  "Petter Alexis Askergren",
  "Petter Alexis"
 ],
 "api_path": "/artists/32186",
 "description": {
  "plain": "?"
 },
 "facebook_name": "petterofficial",
 "followers_count": 9,
 "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
 "id": 32186,
 "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
 "instagram_name": "petteralexis",
 "is_meme_verified": false,
 "is_verified": false,
 "name": "Petter",
 "translation_artist": false,
 "twitter_name": "PetterAlexis",
 "url": "https://genius.com/artists/Petter",
 "current_user_metadata": {
  "permissions": [
   "view_activity_stream"
  ],
  "excluded_permissions": [
   "edit",
   "edit_images",
   "edit_names",
   "edit_anything",
   "merge",
   "sort_artist_songs",
   "follow",
   "view_contribution_opportunities",
   "edit_translation_artist",
   "see_short_id"
  ],
  "interactions": {
   "following": false
  }
 },
 "description_annotation": {
  "_type": "referent",
  "annotator_id": 6612308,
  "annotator_login": "emikael",
  "api_path": "/referents/17495179",
  "classification": "needs_exegesis",
  "fragment": "Petter",
  "id": 17495179,
  "is_description": true,
  "path": "/17495179/Petter/Petter",
  "range": {
   "content": "Petter"
  },
  "song_id": null,
  "url": "https://genius.com/17495179/Petter/Petter",
  "verified_annotator_ids": [],
  "annotatable": {
   "api_path": "/artists/32186",
   "context": null,
   "id": 32186,
   "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
   "link_title": "Petter",
   "title": "Petter",
   "type": "Artist",
   "url": "https://genius.com/artists/Petter"
  },
  "annotations": [
   {
    "api_path": "/annotations/17495179",
    "body": {
     "plain": ""
    },
    "comment_count": 0,
    "community": true,
    "custom_preview": null,
    "has_voters": false,
    "id": 17495179,
    "pinned": false,
    "share_url": "https://genius.com/17495179",
    "source": null,
    "state": "needs_exegesis",
    "url": "https://genius.com/17495179/Petter/Petter",
    "verified": false,
    "votes_total": 0,
    "current_user_metadata": {
     "permissions": [],
     "excluded_permissions": [
      "vote",
      "edit",
      "cosign",
      "uncosign",
      "destroy",
      "accept",
      "reject",
      "see_unreviewed",
      "clear_votes",
      "propose_edit_to",
      "pin_to_profile",
      "unpin_from_profile",
      "update_source",
      "edit_custom_preview",
      "create_comment"
     ],
     "interactions": {
      "cosign": false,
      "pyong": false,
      "vote": null
     },
     "iq_by_action": {}
    },
    "authors": [
     {
      "attribution": 1.0,
      "pinned_role": null,
      "user": {
       "api_path": "/users/6612308",
       "avatar": {
        "tiny": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
         "bounding_box": {
          "width": 16,
          "height": 16
         }
        },
        "thumb": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
         "bounding_box": {
          "width": 32,
          "height": 32
         }
        },
        "small": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/small/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
         "bounding_box": {
          "width": 100,
          "height": 100
         }
        },
        "medium": {
         "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
         "bounding_box": {
          "width": 300,
          "height": 400
         }
        }
       },
       "header_image_url": "https://images.genius.com/0ae47f1bf7eeed48d7ce7d2eff1b3bd9.497x280x10.gif",
       "human_readable_role_for_display": "Editor",
       "id": 6612308,
       "iq": 506999,
       "login": "emikael",
       "name": "\u200bemikael",
       "role_for_display": "editor",
       "url": "https://genius.com/emikael",
       "current_user_metadata": {
        "permissions": [],
        "excluded_permissions": [
         "follow"
        ],
        "interactions": {
         "following": false
        }
       }
      }
     }
    ],
    "cosigned_by": [],
    "rejection_comment": null,
    "verified_by": null
   }
  ]
 },
 "user": null,
 "songs": [
  {
   "annotation_count": 9,
   "api_path": "/songs/2293433",
   "artist_names": "Petter (Ft. Veronica Maggio)",
   "full_title": "L\u00e4ngesen by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Veronica\u00a0Maggio)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ee287666bdd6db9423303f983d48cbe7.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/ee287666bdd6db9423303f983d48cbe7.1000x1000x1.png",
   "id": 2293433,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 1706805,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Petter-langesen-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Petter-langesen-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2010,
    "month": 6,
    "day": 28
   },
   "release_date_for_display": "June 28, 2010",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jun. 28, 2010",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/ee287666bdd6db9423303f983d48cbe7.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/ee287666bdd6db9423303f983d48cbe7.1000x1000x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 7,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 6,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 44942
   },
   "title": "L\u00e4ngesen",
   "title_with_featured": "L\u00e4ngesen (Ft.\u00a0Veronica\u00a0Maggio)",
   "url": "https://genius.com/Petter-langesen-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/36986",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/7826c47e41a5bacc74024c8d009b1a58.954x368x1.jpg",
     "id": 36986,
     "image_url": "https://images.genius.com/7036277050fa78f6bb54eaaf5889ee86.576x576x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Veronica Maggio",
     "url": "https://genius.com/artists/Veronica-maggio"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/32186",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
    "id": 32186,
    "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Petter",
    "url": "https://genius.com/artists/Petter"
   },
   "apple_music_id": "414367162",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2293433/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "\u201cL\u00e4ngesen\u201d \u00e4r baserad p\u00e5 romanen K\u00e4rlek i kolerans tid av Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, som handlar om en olycklig f\u00f6r\u00e4lskelse i Cartagena samtidigt som koleran h\u00e4rjar. Petter f\u00f6rs\u00f6kte \u00e5terber\u00e4tta bokens handling och beskrev att \u201ctexten i l\u00e5ten handlar om en livsl\u00e5ng k\u00e4rlek, en s\u00e5dan k\u00e4rlek som aldrig l\u00e4mnar dig. Jag tror m\u00e5nga kan k\u00e4nna igen sig och f\u00f6rst\u00e5 k\u00e4nslan, alla har vi p\u00e5 ett eller annat s\u00e4tt upplevt k\u00e4rlek som hugger tag i en och s\u00e4tter sig fast.\u201d Det starka \u00e5tr\u00e5n som n\u00e4mns \u00e4r \u201cden d\u00e4r k\u00e4nslan av att det kanske inte synkar just nu, men sen!\u201d"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2293433' class='rg_embed_link' data-song-id='2293433'>Read <a href='https://genius.com/Petter-langesen-lyrics'>\u201cL\u00e4ngesen\u201d by Petter</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2293433/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2010-06-28",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/171570",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/741675a935a723fb8aa005f13d9b4e63.500x500x1.jpg",
    "full_title": "En r\u00e4ddare i n\u00f6den by Petter",
    "id": 171570,
    "name": "En r\u00e4ddare i n\u00f6den",
    "url": "https://genius.com/albums/Petter/En-raddare-i-noden",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1706805,
    "annotator_login": "rudmannen",
    "api_path": "/referents/7715110",
    "classification": "accepted",
    "fragment": "L\u00e4ngesen",
    "id": 7715110,
    "is_description": true,
    "path": "/7715110/Petter-langesen/Langesen",
    "range": {
     "content": "L\u00e4ngesen"
    },
    "song_id": 2293433,
    "url": "https://genius.com/7715110/Petter-langesen/Langesen",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2293433",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1609411216,
      "lyrics_updated_at": 1609411216
     },
     "context": "Petter",
     "id": 2293433,
     "image_url": "https://images.genius.com/ee287666bdd6db9423303f983d48cbe7.1000x1000x1.png",
     "link_title": "L\u00e4ngesen by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Veronica\u00a0Maggio)",
     "title": "L\u00e4ngesen",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Petter-langesen-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/7715110",
      "body": {
       "plain": "\u201cL\u00e4ngesen\u201d \u00e4r baserad p\u00e5 romanen K\u00e4rlek i kolerans tid av Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, som handlar om en olycklig f\u00f6r\u00e4lskelse i Cartagena samtidigt som koleran h\u00e4rjar. Petter f\u00f6rs\u00f6kte \u00e5terber\u00e4tta bokens handling och beskrev att \u201ctexten i l\u00e5ten handlar om en livsl\u00e5ng k\u00e4rlek, en s\u00e5dan k\u00e4rlek som aldrig l\u00e4mnar dig. Jag tror m\u00e5nga kan k\u00e4nna igen sig och f\u00f6rst\u00e5 k\u00e4nslan, alla har vi p\u00e5 ett eller annat s\u00e4tt upplevt k\u00e4rlek som hugger tag i en och s\u00e4tter sig fast.\u201d Det starka \u00e5tr\u00e5n som n\u00e4mns \u00e4r \u201cden d\u00e4r k\u00e4nslan av att det kanske inte synkar just nu, men sen!\u201d"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 7715110,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/7715110",
      "source": null,
      "state": "accepted",
      "url": "https://genius.com/7715110/Petter-langesen/Langesen",
      "verified": false,
      "votes_total": 1,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1706805",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/8939b9c571f8022add9899c64a68fe6c",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/8939b9c571f8022add9899c64a68fe6c",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/8939b9c571f8022add9899c64a68fe6c",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8939b9c571f8022add9899c64a68fe6c",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/8939b9c571f8022add9899c64a68fe6c",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 1706805,
         "iq": 1486,
         "login": "rudmannen",
         "name": "rudmannen",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/rudmannen",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=c9kv3JK7TjY"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/995927",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/db5789bebc7e55d9b05383a3c6a5e718.400x400x1.jpg",
     "id": 995927,
     "image_url": "https://images.genius.com/db5789bebc7e55d9b05383a3c6a5e718.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Patrik Coll\u00e9n",
     "url": "https://genius.com/artists/Patrik-collen"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/36986",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/7826c47e41a5bacc74024c8d009b1a58.954x368x1.jpg",
     "id": 36986,
     "image_url": "https://images.genius.com/7036277050fa78f6bb54eaaf5889ee86.576x576x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Veronica Maggio",
     "url": "https://genius.com/artists/Veronica-maggio"
    },
    {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    },
    {
     "api_path": "/artists/995927",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/db5789bebc7e55d9b05383a3c6a5e718.400x400x1.jpg",
     "id": 995927,
     "image_url": "https://images.genius.com/db5789bebc7e55d9b05383a3c6a5e718.400x400x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Patrik Coll\u00e9n",
     "url": "https://genius.com/artists/Patrik-collen"
    }
   ],
   "artist": "Petter",
   "lyrics": "L\u00e4ngesen Lyrics[Refr\u00e4ng: Veronica Maggio]\nVarje g\u00e5ng \u00e4r som den f\u00f6rsta g\u00e5ng vi s\u00e5gs\n\u00c4ven om det \u00e4r \u00f6ver nu\nAllting har f\u00f6r\u00e4ndrats\nMen du finns kvar\nAllt var sv\u00e4vande men nu s\u00e5 ser jag klart\n\n[Vers 1: Petter]\nDu var gammal, jag var \u00e4ldre och nu s\u00e5gs vi igen\nG\u00e5tt s\u00e5 l\u00e5ng tid, s\u00e5 l\u00e4nge sen\nDecennier tillbaks, men jag minns det s\u00e5 v\u00e4l\nVarf\u00f6r k\u00e4rleken brunnit utav olika sk\u00e4l\nVarf\u00f6r jag aldrig sl\u00e4ppt det och aldrig gett upp\nTrots min v\u00e4g vart l\u00e5ng, kantats med gupp\nJag har st\u00e5tt utan f\u00f6r din port s\u00e5 m\u00e5nga g\u00e5nger\nS\u00e5 m\u00e5nga brev, m\u00e5nga s\u00e5nger\nMinns varje ord, varje rad jag skrivit\nEn l\u00e4ngtan s\u00e5 stor, minns varje dag jag lidit\nHar g\u00e5tt genom livet med en \u00f6vertygelse\nAtt jag satt n\u00e5got sp\u00e5r som har haft betydelse\nAldrig besvarad, aldrig tillm\u00f6tes\nEn k\u00e4rlek s\u00e5 varm, utan den vilket \u00f6de\nFr\u00e5n vinter till v\u00e5r, sen sommar till h\u00f6st\nTrots att tiden vart sv\u00e5r s\u00e5 gav k\u00e4rleken tr\u00f6st\nHj\u00e4rtan som sl\u00e5r, vi st\u00e5r d\u00e4r vi stod\nMinns det som ig\u00e5r, f\u00f6rsta g\u00e5ngen du log\nSom om jag snubblade pladask\nP\u00e5 marken och bara dog\n[Refr\u00e4ng: Veronica Maggio]\nVarje g\u00e5ng \u00e4r som den f\u00f6rsta g\u00e5ng vi s\u00e5gs\n\u00c4ven om det \u00e4r \u00f6ver nu\nAllting har f\u00f6r\u00e4ndrats men du finns kvar\nAllt var sv\u00e4vande men nu s\u00e5 ser jag klart\n\n[Vers 2: Petter]\nJag var ung, du var yngre n\u00e4r vi s\u00e5gs f\u00f6rsta g\u00e5ngen\nRusade f\u00f6rbi mig snabbt p\u00e5 perrongen\nBlev hj\u00e4lpl\u00f6st f\u00f6r\u00e4lskat, obeskrivligt tagen\nSom om jag l\u00e5g ner p\u00e5 marken och blev slagen\nBetraktade ditt h\u00e5r n\u00e4r det f\u00e5ngades av vinden\nSom att svimma p\u00e5 en bergstopp utav svindeln\nSen den stunden satt jag fast i ett n\u00e4t, f\u00f6rtrollad, bunden\nTappa hj\u00e4rtat i kn\u00e4t, kunde inte t\u00e4nka logiskt eller sunt\nOch f\u00f6r varje sekund som du inte fanns d\u00e4r blev det tungt\nB\u00f6rjade sakta uppvakta p\u00e5 avst\u00e5nd i brev\nMen det spelade ingen roll vad jag skrev\nDu hade inte fastnat \u00e4n, inte fattat \u00e4n\nVilken k\u00e4rlek som fanns att bara h\u00e4mta hem, men\nEfter ett tag det b\u00f6rjade korresponderas\nMina f\u00f6rhoppningar dom v\u00e4cktes f\u00f6r att sen raseras\nDu flyttade utomlands n\u00e5gon annanstans\nGav bort din hand till en annan man\nOch breven som skrevs dom kom aldrig fram\nMen mitt hj\u00e4rta det brann och min \u00e5tr\u00e5 var sann\nYou might also like[Brygga: Veronica Maggio]\nJag gav aldrig upp dig n\u00e4r du f\u00f6rsvann\nL\u00e5nga dagar blev till n\u00e4tter, sen till \u00e5r (Ooh)\n\n[Refr\u00e4ng: Veronica Maggio]\nVarje g\u00e5ng \u00e4r som den f\u00f6rsta g\u00e5ng vi s\u00e5gs\n\u00c4ven om det \u00e4r \u00f6ver nu\nAllting har f\u00f6r\u00e4ndrats\nMen du finns kvar\nAllt var sv\u00e4vande men nu s\u00e5 ser jag klart (Ooh)\n\n[Vers 3: Petter]\nNu st\u00e5r du d\u00e4r p\u00e5 gatan sargad av tiden\nHuden \u00e4r gr\u00e5, din h\u00e5llning f\u00f6rvriden\nVill s\u00e4ga n\u00e5nting men jag kan inte t\u00e4nka klart\nK\u00e4nslor bubblar upp utan att t\u00e4nka tillbaks\nTrevar mig fram f\u00f6r att etablera kontakt\nTar tag i din hand, du brister ut i ett skratt\nDet var s\u00e5 l\u00e4nge sen men det finns d\u00e4r \u00e4n\nF\u00f6r passionen vi k\u00e4nde kommer alltid igen\nHar ett hj\u00e4rta utan rynkor, det best\u00e5r intakt\nOch dr\u00f6mmar i mitt liv har jag aldrig f\u00f6rlagt\nAldrig n\u00e5tt fram s\u00e5 jag \u00e4lskat p\u00e5 avst\u00e5nd\nNu \u00e4r det mitt t\u00e5g och dags f\u00f6r avg\u00e5ng\nStiga p\u00e5, aldrig tveka en minut\nF\u00f6r allt som flyger upp m\u00e5ste landa till slut\nKan inte titta tillbaks trots min vilja \u00e4r stark\nVi vandrar iv\u00e4g utan att vidr\u00f6ra mark\n[Refr\u00e4ng: Veronica Maggio]\nVarje g\u00e5ng \u00e4r som den f\u00f6rsta g\u00e5ng vi s\u00e5gs\n\u00c4ven om det \u00e4r \u00f6ver nu\nAllting har f\u00f6r\u00e4ndrats\nMen du finns kvar\nAllt var sv\u00e4vande men nu s\u00e5 ser jag klart\n\n[Outro: Veronica Maggio]\nMina minnen h\u00f6ll mig uppe varje dag\nDu \u00e4r som att andas f\u00f6r\nJag gav aldrig upp dig n\u00e4r du f\u00f6rsvann\nL\u00e5nga dagar blev till n\u00e4tter, sen till \u00e5r1Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 3,
   "api_path": "/songs/3429176",
   "artist_names": "Petter (Ft. Madi Banja)",
   "full_title": "Toppen av ett berg by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Madi\u00a0Banja)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/0b035ec099782a0e7b5f236f6af2b84b.300x157x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/0b035ec099782a0e7b5f236f6af2b84b.917x479x1.png",
   "id": 3429176,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 5229404,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Petter-toppen-av-ett-berg-lyrics",
   "pyongs_count": 3,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Petter-toppen-av-ett-berg-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2018,
    "month": 1,
    "day": 12
   },
   "release_date_for_display": "January 12, 2018",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jan. 12, 2018",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/28ea446db06197115d11a589e47c7e91.300x299x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/28ea446db06197115d11a589e47c7e91.575x573x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 4,
    "iq_earners": 4,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 3,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 34134
   },
   "title": "Toppen av ett berg",
   "title_with_featured": "Toppen av ett berg (Ft.\u00a0Madi\u00a0Banja)",
   "url": "https://genius.com/Petter-toppen-av-ett-berg-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/264960",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/db77b4f89d2e9302fbc570ec8d1514e7.1000x1000x1.jpg",
     "id": 264960,
     "image_url": "https://images.genius.com/67364805bbbdbbdb9335826acb427645.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Madi Banja",
     "url": "https://genius.com/artists/Madi-banja"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/32186",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
    "id": 32186,
    "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Petter",
    "url": "https://genius.com/artists/Petter"
   },
   "apple_music_id": "1394774402",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3429176/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Senast vi h\u00f6rde egen musik fr\u00e5n Petter var p\u00e5 det akustiska albumet \u201cSkeppsholmen\u201d som f\u00f6ljde upp 2015 \u00e5rs \u201criktiga\u201d album \u201cMitt folk\u201d. Sedan dess har Petter fr\u00e4mst fokuserat p\u00e5 att f\u00f6rel\u00e4sa runtom i Sverige samtidigt som han varit flitig med att uppdatera om arbetet kring den nya skivan som har varit p\u00e5 tapeten sen i fjol. Nu verkar vi f\u00e5 det f\u00f6rsta smakprovet i form av l\u00e5ten \u201cToppen av ett berg\u201d, d\u00e4r vi bjuds p\u00e5 ett intressant samarbete mellan Petter och Madi Banja."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3429176' class='rg_embed_link' data-song-id='3429176'>Read <a href='https://genius.com/Petter-toppen-av-ett-berg-lyrics'>\u201cToppen av ett berg\u201d by Petter</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3429176/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2018-01-12",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/438346",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/744688f4794b571b2fbfe7f1cb261e1c.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Lev nu by Petter",
    "id": 438346,
    "name": "Lev nu",
    "url": "https://genius.com/albums/Petter/Lev-nu",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 5229404,
    "annotator_login": "pussyaintgotshit",
    "api_path": "/referents/13481904",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Toppen av ett berg",
    "id": 13481904,
    "is_description": true,
    "path": "/13481904/Petter-toppen-av-ett-berg/Toppen-av-ett-berg",
    "range": {
     "content": "Toppen av ett berg"
    },
    "song_id": 3429176,
    "url": "https://genius.com/13481904/Petter-toppen-av-ett-berg/Toppen-av-ett-berg",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3429176",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1560957106,
      "lyrics_updated_at": 1560957106
     },
     "context": "Petter",
     "id": 3429176,
     "image_url": "https://images.genius.com/28ea446db06197115d11a589e47c7e91.575x573x1.png",
     "link_title": "Toppen av ett berg by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Madi\u00a0Banja)",
     "title": "Toppen av ett berg",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Petter-toppen-av-ett-berg-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/13481904",
      "body": {
       "plain": "Senast vi h\u00f6rde egen musik fr\u00e5n Petter var p\u00e5 det akustiska albumet \u201cSkeppsholmen\u201d som f\u00f6ljde upp 2015 \u00e5rs \u201criktiga\u201d album \u201cMitt folk\u201d. Sedan dess har Petter fr\u00e4mst fokuserat p\u00e5 att f\u00f6rel\u00e4sa runtom i Sverige samtidigt som han varit flitig med att uppdatera om arbetet kring den nya skivan som har varit p\u00e5 tapeten sen i fjol. Nu verkar vi f\u00e5 det f\u00f6rsta smakprovet i form av l\u00e5ten \u201cToppen av ett berg\u201d, d\u00e4r vi bjuds p\u00e5 ett intressant samarbete mellan Petter och Madi Banja."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 13481904,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/13481904",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/13481904/Petter-toppen-av-ett-berg/Toppen-av-ett-berg",
      "verified": false,
      "votes_total": 3,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/5229404",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/8788cbeff8a5106209e0ca6b65796dd9",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/xro8l64ob5b",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 5229404,
         "iq": 26591,
         "login": "pussyaintgotshit",
         "name": "pussyaintgotshit",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/pussyaintgotshit",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=F8x8Ta12NxY"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/662849",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/1dab235f168a1f8c670856a9b7e569c5.320x320x1.jpg",
     "id": 662849,
     "image_url": "https://images.genius.com/1dab235f168a1f8c670856a9b7e569c5.320x320x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Victory (SWE)",
     "url": "https://genius.com/artists/Victory-swe"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1027272",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 1027272,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Noel Svahn",
     "url": "https://genius.com/artists/Noel-svahn"
    },
    {
     "api_path": "/artists/778280",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 778280,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "David Landolf",
     "url": "https://genius.com/artists/David-landolf"
    },
    {
     "api_path": "/artists/43556",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/a199199d7290ea7025bb7f254c654d1d.630x630x1.jpg",
     "id": 43556,
     "image_url": "https://images.genius.com/a199199d7290ea7025bb7f254c654d1d.630x630x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Alex P",
     "url": "https://genius.com/artists/Alex-p"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/264960",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/db77b4f89d2e9302fbc570ec8d1514e7.1000x1000x1.jpg",
     "id": 264960,
     "image_url": "https://images.genius.com/67364805bbbdbbdb9335826acb427645.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Madi Banja",
     "url": "https://genius.com/artists/Madi-banja"
    },
    {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   ],
   "artist": "Petter",
   "lyrics": "Toppen av ett berg Lyrics[Intro: Madi Banja]\nPelex med Madi Banja\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah\nAhh\nAh yeah, ah yeah\nSom att st\u00e5 p\u00e5 toppen av ett berg\n\n[Vers 1: Petter]\nK\u00e4nns som jag sett allt nu\nOm jag starta i kaos \u00e4r det b\u00e4ttre nu?\nVi har kryssat i motvind\nSm\u00e5 bagateller vill va mogen och storsint\nOrdblind men jag ser kristallklart\nFokuserad det \u00e4r ingen tid f\u00f6r kallprat\nFull gas, aldrig k\u00f6rt i halvfart\nFem barn, klart jag tar mitt ansvar\nJag \u00e4r kvar p\u00e5 den v\u00e4g som jag alltid g\u00e5tt\nD\u00e4r varje dag \u00e4r en ny dag, en annan topp\nMitt liv tickar p\u00e5\nF\u00f6rlorade min mamma och jag fick en son\n[Brygga: Petter]\nS\u00e5 jag springer tills benen dom viker sig\nOch jag k\u00e4nner elden i mig\nJag finns d\u00e4r om kraften skriker nej\nL\u00e5t den aldrig bryta dig\n\n[Refr\u00e4ng: Madi Banja & Petter]\nBaby dina fotosp\u00e5r spring-spring springer jag (springer jag)\nOm jag inte orkar kryper in i m\u00e5l (in i m\u00e5l)\nGe mig lite eld, eld, eld s\u00e5 brinner jag\nSe den d\u00e4r gl\u00f6den kommer inifr\u00e5n\n\n[Hook: Madi Banja]\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah, ahh\nAh yeah, ah yeah\nSom att st\u00e5 p\u00e5 toppen av ett berg\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah, ahh\nAh yeah, ah yeah\nSom att st\u00e5 p\u00e5 toppen av ett berg\n\n[Vers 2: Petter]\nSand i timglas\nN\u00e4san \u00e4r sliten, har knappt n\u00e5t skinn kvar\nP\u00e5verkad av allt omkring\nM\u00e5ste marinera mina tankar, spring\nOch jag har gjort mina misstag\nVart djupt under ytan, men l\u00e4rt mig simtag\n\u00c4r jag n\u00f6jd, har jag blivit den jag vill va?\nSnart d\u00e4r, inte m\u00e5nga mil kvar\nEn kant jag f\u00f6rs\u00f6ker f\u00e5 g\u00e5 upp p\u00e5\nBerget \u00e4r h\u00f6gt men jag kl\u00e4ttrar upp\u00e5t\nMed det sagt blod, svett och pannben\n\"Postin' high\" tatuerat p\u00e5 min handled\nYou might also like[Brygga: Petter]\nS\u00e5 jag springer tills benen dom viker sig\nOch jag k\u00e4nner elden i mig\nJag finns d\u00e4r om kraften skriker nej\nL\u00e5t den aldrig bryta dig\n\n[Refr\u00e4ng: Madi Banja & Petter]\nBaby dina fotosp\u00e5r spring-spring springer jag\nOm jag inte orkar kryper in i m\u00e5l (kryper in i m\u00e5l)\nGe mig lite eld, eld, eld s\u00e5 brinner jag\nSe den d\u00e4r gl\u00f6den kommer inifr\u00e5n\n\n[Hook: Madi Banja]\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah, ahh\nAh yeah, ah yeah\nSom att st\u00e5 p\u00e5 toppen av ett berg\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah, ahh\nAh yeah, ah yeah\nSom att st\u00e5 p\u00e5 toppen av ett berg\n\n[Brygga: Petter & Madi Banja]\nS\u00e5 jag springer tills benarna viker sig\nOch jag k\u00e4nner elden i mig\nJag finns d\u00e4r om kraften skriker nej\nL\u00e5t den aldrig bryta dig\n\u00c4r du d\u00e4r f\u00f6r mig?\nDu vet att jag d\u00f6r f\u00f6r dig\n\u00c4r du d\u00e4r f\u00f6r mig?\n\u00c4r du d\u00e4r f\u00f6r mig?\n\u00c4r du d\u00e4r f\u00f6r mig?\n[Hook: Madi Banja]\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah, ahh\nAh yeah, ah yeah\nSom att st\u00e5 p\u00e5 toppen av ett berg\nAh yeah, ah yeah\nAh yeah, ah yeah, ahh\nAh yeah, ah yeah\nSom att st\u00e5 p\u00e5 toppen av ett berg3Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/3786309",
   "artist_names": "Petter (Ft. Vargas & Lagola)",
   "full_title": "Lev nu d\u00f6 sen by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Vargas\u00a0& Lagola)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/744688f4794b571b2fbfe7f1cb261e1c.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/744688f4794b571b2fbfe7f1cb261e1c.1000x1000x1.jpg",
   "id": 3786309,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 6164840,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Petter-lev-nu-do-sen-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Petter-lev-nu-do-sen-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2018,
    "month": 6,
    "day": 15
   },
   "release_date_for_display": "June 15, 2018",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Jun. 15, 2018",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/744688f4794b571b2fbfe7f1cb261e1c.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/744688f4794b571b2fbfe7f1cb261e1c.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 5,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 28370
   },
   "title": "Lev nu d\u00f6 sen",
   "title_with_featured": "Lev nu d\u00f6 sen (Ft.\u00a0Vargas\u00a0& Lagola)",
   "url": "https://genius.com/Petter-lev-nu-do-sen-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1001100",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5803418bc0de0e9311c8e4c10d1b7865.1000x667x1.gif",
     "id": 1001100,
     "image_url": "https://images.genius.com/74a19b121d528977faedb0982292b8eb.633x633x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Vargas & Lagola",
     "url": "https://genius.com/artists/Vargas-and-lagola"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/32186",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
    "id": 32186,
    "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Petter",
    "url": "https://genius.com/artists/Petter"
   },
   "apple_music_id": "1394774278",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3786309/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3786309' class='rg_embed_link' data-song-id='3786309'>Read <a href='https://genius.com/Petter-lev-nu-do-sen-lyrics'>\u201cLev nu d\u00f6 sen\u201d by Petter</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3786309/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2018-06-15",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/438346",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/744688f4794b571b2fbfe7f1cb261e1c.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Lev nu by Petter",
    "id": 438346,
    "name": "Lev nu",
    "url": "https://genius.com/albums/Petter/Lev-nu",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 6612308,
    "annotator_login": "emikael",
    "api_path": "/referents/18621315",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Lev nu d\u00f6 sen",
    "id": 18621315,
    "is_description": true,
    "path": "/18621315/Petter-lev-nu-do-sen/Lev-nu-do-sen",
    "range": {
     "content": "Lev nu d\u00f6 sen"
    },
    "song_id": 3786309,
    "url": "https://genius.com/18621315/Petter-lev-nu-do-sen/Lev-nu-do-sen",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3786309",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1582896237,
      "lyrics_updated_at": 1553859487
     },
     "context": "Petter",
     "id": 3786309,
     "image_url": "https://images.genius.com/744688f4794b571b2fbfe7f1cb261e1c.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Lev nu d\u00f6 sen by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Vargas\u00a0& Lagola)",
     "title": "Lev nu d\u00f6 sen",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Petter-lev-nu-do-sen-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/18621315",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 18621315,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/18621315",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/18621315/Petter-lev-nu-do-sen/Lev-nu-do-sen",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/6612308",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/143423ca521346fd78ca6dbd68c588f8",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/0ae47f1bf7eeed48d7ce7d2eff1b3bd9.497x280x10.gif",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 6612308,
         "iq": 506999,
         "login": "emikael",
         "name": "\u200bemikael",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/emikael",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=P5aW8QkpLUw"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/166093",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/e33fd585e5445d1c57b821244806de3b.1000x1000x1.jpg",
     "id": 166093,
     "image_url": "https://images.genius.com/e33fd585e5445d1c57b821244806de3b.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Vincent Pontare",
     "url": "https://genius.com/artists/Vincent-pontare"
    },
    {
     "api_path": "/artists/64761",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/50939cc5526bbb0cca18f2d872a8e4ff.1000x1000x1.jpg",
     "id": 64761,
     "image_url": "https://images.genius.com/50939cc5526bbb0cca18f2d872a8e4ff.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Salem Al Fakir",
     "url": "https://genius.com/artists/Salem-al-fakir"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1001100",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5803418bc0de0e9311c8e4c10d1b7865.1000x667x1.gif",
     "id": 1001100,
     "image_url": "https://images.genius.com/74a19b121d528977faedb0982292b8eb.633x633x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Vargas & Lagola",
     "url": "https://genius.com/artists/Vargas-and-lagola"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 0,
       "api_path": "/songs/5042128",
       "artist_names": "Miss Li",
       "full_title": "Lev nu d\u00f6 sen by\u00a0Miss\u00a0Li",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9e37e1c706963334f0c5cbd7ade94f6c.300x300x1.png",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/9e37e1c706963334f0c5cbd7ade94f6c.1000x1000x1.png",
       "id": 5042128,
       "language": "sv",
       "lyrics_owner_id": 9559277,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Miss-li-lev-nu-do-sen-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Miss-li-lev-nu-do-sen-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2019,
        "month": 10,
        "day": 19
       },
       "release_date_for_display": "October 19, 2019",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Oct. 19, 2019",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/9e37e1c706963334f0c5cbd7ade94f6c.300x300x1.png",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/9e37e1c706963334f0c5cbd7ade94f6c.1000x1000x1.png",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false,
        "pageviews": 11800
       },
       "title": "Lev nu d\u00f6 sen",
       "title_with_featured": "Lev nu d\u00f6 sen",
       "url": "https://genius.com/Miss-li-lev-nu-do-sen-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/222095",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/b9d46a7e2a8278cdef9cfaa728d8a625.1000x1000x1.jpg",
        "id": 222095,
        "image_url": "https://images.genius.com/4f8d28d9c90b3d66b6cef57ceeb732b8.1000x1000x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Miss Li",
        "url": "https://genius.com/artists/Miss-li"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1811422",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/d9bb2e5235beb46b2cc13542bde5843d.468x468x1.png",
     "id": 1811422,
     "image_url": "https://images.genius.com/d9bb2e5235beb46b2cc13542bde5843d.468x468x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sami (SWE)",
     "url": "https://genius.com/artists/Sami-swe"
    },
    {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   ],
   "artist": "Petter",
   "lyrics": "Lev nu d\u00f6 sen Lyrics[Intro: Petter & Vargas & Lagola]\nLev nu d\u00f6 sen\nAh\nLev nu d\u00f6 sen\nOkej\n\n[Vers 1: Petter]\nJag s\u00e4ger lev nu d\u00f6 sen\nT\u00e4nk inte n\u00e5got mer p\u00e5 morgondagen \u00e4ven om regnet ba' \u00f6ser\nHar varit d\u00e4r p\u00e5 botten, ja det l\u00f6ser sig\nDet skiftar snabbt \u00e4ven om molnen ligger \u00f6ver dig\nSe mig flyga, se mig dyka, se mig glida runt\nRakt igenom, upp och ner, genom tid och rum\nHar jag blivit dum? Finns inga hinder nu\nSlutet av dagen, jag skiter i vem som vinner nu\nJag har inte n\u00e5gon tid f\u00f6r s\u00e5nt\nJag m\u00e5ste flytta h\u00e4rifr\u00e5n innan det blir f\u00f6r tr\u00e5ngt\nJag s\u00e4ger som man b\u00e4ddar f\u00e5r man ligga\nOch jag kommer aldrig bli som dom\n[Refr\u00e4ng: Vargas & Lagola, Petter]\nF\u00f6r nu tackar jag livet\nOch h\u00f6jer mitt glas (s\u00e5 jag h\u00f6jer mitt glas)\nJag tar inget f\u00f6r givet\nBaby du och jag\nF\u00f6r nu tackar jag livet\nOch ingen j\u00e4vel kan hindra mig\nF\u00f6r vem har sagt att dagar som g\u00e5tt kommer igen?\nLev nu d\u00f6 sen (lev nu d\u00f6 sen)\nLev nu d\u00f6 sen (lev nu d\u00f6 sen)\nLev nu d\u00f6 sen (lev nu d\u00f6 sen)\nLev nu d\u00f6 sen\n\n[Vers 2: Petter]\nLev nu, skrik sen\n\u00c4ven om det \u00e4r fattigt just nu jag lovar att du blir rik sen\nOch jag snackar inte materiella saker\nDet \u00e4r s\u00e5nt som stressar dig och h\u00e5ller dig vaken\nAh, g\u00f6r det som du g\u00f6r b\u00e4st, g\u00f6r b\u00e4st\nForma ditt \u00f6de, rid aldrig p\u00e5 n\u00e5gon h\u00f6g h\u00e4st\nSe mig skratta, se mig gr\u00e5ta, se mig fr\u00e4lsa dom\nOm inte det s\u00e5 har du aldrig riktigt \u00e4lskat n\u00e5n\nOch jag har aldrig n\u00e5gon beef med folk\nMamma sa alltid till mig \"Petter, skit i s\u00e5nt\"\nJag sa som man b\u00e4ddar f\u00e5r man ligga\nOch jag kommer aldrig bli som dom\nYou might also like[Refr\u00e4ng: Vargas & Lagola, Petter]\nF\u00f6r nu tackar jag livet\nOch h\u00f6jer mitt glas (s\u00e5 jag h\u00f6jer mitt glas)\nJag tar inget f\u00f6r givet\nBaby du och jag\nF\u00f6r nu tackar jag livet\nOch ingen j\u00e4vel kan hindra mig\nF\u00f6r vem har sagt att dagar som g\u00e5tt kommer igen?\nLev nu d\u00f6 sen (lev nu d\u00f6 sen)\nLev nu d\u00f6 sen (lev nu d\u00f6 sen)\nLev nu d\u00f6 sen (lev nu d\u00f6 sen)\nLev nu d\u00f6 sen\nLev nu d\u00f6 sen\n\n[Stick: Petter]\nLev nu d\u00f6 sen, var dig sj\u00e4lv\nTar dom h\u00f6ger g\u00e5r du v\u00e4nster, ah\nS\u00e4ger du gr\u00e4nser, t\u00e4nker jag\nKan inte leva bakom st\u00e4ngsel\nLev nu d\u00f6 sen, var dig sj\u00e4lv\nTar dom h\u00f6ger g\u00e5r du v\u00e4nster\nSom man b\u00e4ddar f\u00e5r man ligga\nOch jag kommer aldrig bli som dom\n\n[Refr\u00e4ng: Vargas & Lagola, Petter]\nF\u00f6r nu tackar jag livet\nOch h\u00f6jer mitt glas (och h\u00f6jer mitt glas)\nJag tar inget f\u00f6r givet\nBaby du och jag\nF\u00f6r nu tackar jag livet\nOch ingen j\u00e4vel kan hindra mig\nF\u00f6r vem har sagt att dagar som g\u00e5tt kommer igen?\nLev nu d\u00f6 sen (lev nu d\u00f6 sen)\nLev nu d\u00f6 sen (lev nu d\u00f6 sen)\nLev nu d\u00f6 sen (lev nu d\u00f6 sen)\nLev nu d\u00f6 sen (lev nu d\u00f6 sen)\nLev nu d\u00f6 sen\nLev nu d\u00f6 sen\nLev nu d\u00f6 sen\nLev nu d\u00f6 sen1Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 13,
   "api_path": "/songs/1778796",
   "artist_names": "Petter (Ft. Sam-E & Sara Zacharias)",
   "full_title": "Kul p\u00e5 v\u00e4gen by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Sam-E & Sara\u00a0Zacharias)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/12e8f49298862d72f88f5254f93b9465.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/12e8f49298862d72f88f5254f93b9465.1000x1000x1.jpg",
   "id": 1778796,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 480149,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Petter-kul-pa-vagen-lyrics",
   "pyongs_count": 2,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Petter-kul-pa-vagen-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2015,
    "month": 4,
    "day": 24
   },
   "release_date_for_display": "April 24, 2015",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Apr. 24, 2015",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/12e8f49298862d72f88f5254f93b9465.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/12e8f49298862d72f88f5254f93b9465.1000x1000x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 10,
    "contributors": 8,
    "iq_earners": 8,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 3,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 20564
   },
   "title": "Kul p\u00e5 v\u00e4gen",
   "title_with_featured": "Kul p\u00e5 v\u00e4gen (Ft.\u00a0Sam-E & Sara\u00a0Zacharias)",
   "url": "https://genius.com/Petter-kul-pa-vagen-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/394670",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 394670,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sara Zacharias",
     "url": "https://genius.com/artists/Sara-zacharias"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1152723",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 1152723,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sam-E",
     "url": "https://genius.com/artists/Sam-e"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/32186",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
    "id": 32186,
    "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Petter",
    "url": "https://genius.com/artists/Petter"
   },
   "apple_music_id": "1095723112",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1778796/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "petter"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1778796' class='rg_embed_link' data-song-id='1778796'>Read <a href='https://genius.com/Petter-kul-pa-vagen-lyrics'>\u201cKul p\u00e5 v\u00e4gen\u201d by Petter</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1778796/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2015-04-24",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/317711",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/bf01f98213fc565538004de35bbca865.580x580x1.jpg",
    "full_title": "Mitt folk by Petter",
    "id": 317711,
    "name": "Mitt folk",
    "url": "https://genius.com/albums/Petter/Mitt-folk",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 4753245,
    "annotator_login": "SayedMH",
    "api_path": "/referents/6315300",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Kul p\u00e5 v\u00e4gen",
    "id": 6315300,
    "is_description": true,
    "path": "/6315300/Petter-kul-pa-vagen/Kul-pa-vagen",
    "range": {
     "content": "Kul p\u00e5 v\u00e4gen"
    },
    "song_id": 1778796,
    "url": "https://genius.com/6315300/Petter-kul-pa-vagen/Kul-pa-vagen",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1778796",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1659643180,
      "lyrics_updated_at": 1433179337
     },
     "context": "Petter",
     "id": 1778796,
     "image_url": "https://images.genius.com/12e8f49298862d72f88f5254f93b9465.1000x1000x1.jpg",
     "link_title": "Kul p\u00e5 v\u00e4gen by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Sam-E & Sara\u00a0Zacharias)",
     "title": "Kul p\u00e5 v\u00e4gen",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Petter-kul-pa-vagen-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/6315300",
      "body": {
       "plain": "petter"
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 6315300,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/6315300",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/6315300/Petter-kul-pa-vagen/Kul-pa-vagen",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/4753245",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_16.png?1669064443",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_32.png?1669064443",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_100.png?1669064443",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 4753245,
         "iq": 5,
         "login": "SayedMH",
         "name": "SayedMH",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/SayedMH",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "native_uri": "spotify:track:0gLvqJZKzB2HNRNnPFo2Yo",
     "provider": "spotify",
     "type": "audio",
     "url": "https://open.spotify.com/track/0gLvqJZKzB2HNRNnPFo2Yo"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/211596",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/74f3bb5c15cbfcd2ab24c7192df4201e.1000x1000x1.jpg",
     "id": 211596,
     "image_url": "https://images.genius.com/74f3bb5c15cbfcd2ab24c7192df4201e.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Christian Walz",
     "url": "https://genius.com/artists/Christian-walz"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "artist": "Petter",
   "lyrics": "Kul p\u00e5 v\u00e4gen Lyrics[VERS 1: Petter]\nF\u00f6r jag har kommit till insikt, livet e dyrbart\nDom kallar mig f\u00f6r k\u00e5ken fast jag sitter p\u00e5 fyrtal\nSer mina fortsp\u00e5r, hur dagarna fortg\u00e5r\nJag jobbar h\u00e5rt och l\u00e4mnar barnen p\u00e5 skolg\u00e5rn\nHa kul p\u00e5 v\u00e4gen e min st\u00e4ndiga drivkraft\nFr\u00e5n morgon till midnatt, finns inget som liknar\nDet jag g\u00f6r tills jag d\u00f6r, och jag h\u00f6r inga klockslag\nReser runt i v\u00e4rlden, kopplar av och m\u00e5r tjocktbra\n\nEtt glas Gaja Barbaresco\nPinot Grigio, lite pasta med pesto\nDu kan se mig i en bar helt bladig p\u00e5 Bali\nSjunga karaoke Slick Rick Ladi Dadi\n[Brygga: Petter]\nOch \u00e4ven om jag br\u00e4nner upp alla cashen\nK\u00e4nner jag nog lite som fuck it whatever happens\nJag tar bara med mig en sak som jag l\u00e4rt mig\nAtt vad som \u00e4n h\u00e4nder ska ha kul p\u00e5 v\u00e4gen\n\n[1:a refr\u00e4ng: Sara Zacharias]\nSkiter i bra, skiter i b\u00e4ttre\nK\u00e4nner du som jag?\nK\u00e4nner du som jag?\nBra\nSkiter i b\u00e4ttre\nDu vet vad du vill ha\nAnnars kan det lika g\u00e4rna va\n\n[2:a refr\u00e4ng: Petter Sam-E Sara Zacharias]\nVi ska ha kul p\u00e5 v\u00e4gen du och jag huh..\nSkiter i b\u00e4ttre, b\u00e4ttre, b\u00e4ttre\nVi ska ha kul p\u00e5 v\u00e4gen varje dag huh..\nSkiter i b\u00e4ttre, b\u00e4ttre, b\u00e4ttre\n\n[Vers 2 Sam-E]\nJag har \u00e4ntligen f\u00f6rst\u00e5tt mina v\u00e4nner, vad livet g\u00e5r ut p\u00e5\nDet \u00e5r sm\u00e5 simpla saker, ingenting sjukt sv\u00e5rt\nHar f\u00e4rdats i ett vakuum i tv\u00e5 tusen ljus\u00e5r\nNu lever jag f\u00f6r dagen och f\u00f6r varje minut s\u00e5\nYou might also likeLjus bl\u00e5 himmel, inga fler hinder\nAlla verkar t\u00e4vla jag skiter i vem som vinner\nOch sv\u00e4var iv\u00e4g med vinden som en rislykta\nFolk f\u00f6rs\u00f6ker s\u00e4tta pris p\u00e5 sin lycka, men ingen lyckas\n\nUpp o lev nu ta vara p\u00e5 din tid min v\u00e4n\nG\u00f6r saker vi kan l\u00e4sa om i tidningen\nF\u00f6r det \u00e4r just det jag g\u00f6r just nu\nMycket kul o hinna med innan min sista tupplur\n\n[Brygga Sam-E]\nOch \u00e4ven om jag br\u00e4nner upp alla cashen\nK\u00e4nner jag nog lite som fuck it whatever happens\nJag tar bara med mig en sak som jag l\u00e4rt mig\nAtt vad som \u00e4n h\u00e4nder ska ha kul p\u00e5 v\u00e4gen\n\n[1:a refr\u00e4ng: Sara Zacharias]\n\n[2:a refr\u00e4ng: Petter Sam-E Sara Zacharias]\n\n[Vers 3: Petter]\nGlida som Hemingway, i solen har sin g\u00e5ng\nVin, v\u00e4nner och s\u00e5ng, vi e p\u00e5 min balkong\nLite rom och kubanska bloss\nVill leva livet soft, g\u00e5 runt i Birkenstock, som\nEn morgonrunda runt i Central park\nSen till, Mont blanc, Europas tak\nSkiter i b\u00e4ttre, jag skiter i bra\nJag g\u00f6r bara en massa saker som berikar min dag\n[Brygga: Petter]\n\n[1:a refr\u00e4ng: Sara Zacharias]\n\n[2:a refr\u00e4ng: Petter Sam-E Sara Zacharias]2Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 9,
   "api_path": "/songs/404959",
   "artist_names": "Petter",
   "full_title": "Det g\u00e5r bra nu by\u00a0Petter",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a057211274bd6f047ae903b10332502d.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/a057211274bd6f047ae903b10332502d.500x500x1.jpg",
   "id": 404959,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 784170,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Petter-det-gar-bra-nu-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Petter-det-gar-bra-nu-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2006,
    "month": 2,
    "day": 23
   },
   "release_date_for_display": "February 23, 2006",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Feb. 23, 2006",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/a057211274bd6f047ae903b10332502d.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/a057211274bd6f047ae903b10332502d.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 5,
    "contributors": 7,
    "iq_earners": 7,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 4,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 18727
   },
   "title": "Det g\u00e5r bra nu",
   "title_with_featured": "Det g\u00e5r bra nu",
   "url": "https://genius.com/Petter-det-gar-bra-nu-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/32186",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
    "id": 32186,
    "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Petter",
    "url": "https://genius.com/artists/Petter"
   },
   "apple_music_id": "860477676",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/404959/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_404959' class='rg_embed_link' data-song-id='404959'>Read <a href='https://genius.com/Petter-det-gar-bra-nu-lyrics'>\u201cDet g\u00e5r bra nu\u201d by Petter</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/404959/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2006-02-23",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/94113",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/a057211274bd6f047ae903b10332502d.500x500x1.jpg",
    "full_title": "P by Petter",
    "id": 94113,
    "name": "P",
    "url": "https://genius.com/albums/Petter/P",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Distributor",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/91013",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
       "id": 91013,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Baba Recordings",
       "url": "https://genius.com/artists/Baba-recordings"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Exclusive License",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1146669",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/288ecdd620553fb393f2c06c8d158dad.1000x1000x1.png",
       "id": 1146669,
       "image_url": "https://images.genius.com/2a8cce70d4827d126ecbbc648a8ad62f.1000x1000x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Sony Music Entertainment Sweden",
       "url": "https://genius.com/artists/Sony-music-entertainment-sweden"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Label",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/91013",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
       "id": 91013,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Baba Recordings",
       "url": "https://genius.com/artists/Baba-recordings"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 784170,
    "annotator_login": "Aitch",
    "api_path": "/referents/3590850",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Det g\u00e5r bra nu",
    "id": 3590850,
    "is_description": true,
    "path": "/3590850/Petter-det-gar-bra-nu/Det-gar-bra-nu",
    "range": {
     "content": "Det g\u00e5r bra nu"
    },
    "song_id": 404959,
    "url": "https://genius.com/3590850/Petter-det-gar-bra-nu/Det-gar-bra-nu",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/404959",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1653833445,
      "lyrics_updated_at": 1534364665
     },
     "context": "Petter",
     "id": 404959,
     "image_url": "https://images.genius.com/a057211274bd6f047ae903b10332502d.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Det g\u00e5r bra nu by\u00a0Petter",
     "title": "Det g\u00e5r bra nu",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Petter-det-gar-bra-nu-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/3590850",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 3590850,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/3590850",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/3590850/Petter-det-gar-bra-nu/Det-gar-bra-nu",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/784170",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/897f98e685e1693a1ec9618e1e4ac039",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/897f98e685e1693a1ec9618e1e4ac039",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/897f98e685e1693a1ec9618e1e4ac039",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/897f98e685e1693a1ec9618e1e4ac039",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/897f98e685e1693a1ec9618e1e4ac039",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 784170,
         "iq": 271,
         "login": "Aitch",
         "name": "Aitch",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/Aitch",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/31601",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/d3a6a07631cffc8b21a67c3a7ea30015.933x933x1.jpg",
     "id": 31601,
     "image_url": "https://images.genius.com/d3a6a07631cffc8b21a67c3a7ea30015.933x933x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": true,
     "name": "\u200biSHi",
     "url": "https://genius.com/artists/Ishi",
     "iq": 105
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 0,
       "api_path": "/songs/4994549",
       "artist_names": "Magnus Uggla",
       "full_title": "Det g\u00e5r bra nu by\u00a0Magnus\u00a0Uggla",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/01292dd085a1b7ca8419d0f3cf1f4a34.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/01292dd085a1b7ca8419d0f3cf1f4a34.1000x1000x1.jpg",
       "id": 4994549,
       "language": "sv",
       "lyrics_owner_id": 3155967,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Magnus-uggla-det-gar-bra-nu-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Magnus-uggla-det-gar-bra-nu-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2019,
        "month": 10,
        "day": 19
       },
       "release_date_for_display": "October 19, 2019",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Oct. 19, 2019",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/01292dd085a1b7ca8419d0f3cf1f4a34.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/01292dd085a1b7ca8419d0f3cf1f4a34.1000x1000x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false
       },
       "title": "Det g\u00e5r bra nu",
       "title_with_featured": "Det g\u00e5r bra nu",
       "url": "https://genius.com/Magnus-uggla-det-gar-bra-nu-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/353174",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/8b709b367ad4727ab0c95996080a3188.945x945x1.jpg",
        "id": 353174,
        "image_url": "https://images.genius.com/8b709b367ad4727ab0c95996080a3188.945x945x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Magnus Uggla",
        "url": "https://genius.com/artists/Magnus-uggla"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   ],
   "artist": "Petter",
   "lyrics": "Det g\u00e5r bra nu Lyrics[Produced by ISHi]\n\nUh, uh\nUh\nIshi\n\n[Vers 1]\nChecka min stil\nF\u00f6r jag \u00e4r s\u00e5 precis s\u00e5 jag g\u00f6r vad jag vill\nHustlar flis och s\u00e5nt, och jag h\u00e5ller mig till grabbar\nStasha flis, och h\u00e5ll stilen, och chill\nSamma eviga hustle fr\u00e5n maj till april\nSladda runt med en sedelbunt\nSyssla med n\u00e5t skumt som i regel \u00e4r tungt\nSom \u00e4r fett som fan utan siffror p\u00e5 kortet\nHar jag f\u00e5tt n\u00e5gonting utan pr\u00f6js har jag snott det\nAlla vet vad jag g\u00e5r f\u00f6r, st\u00e5r f\u00f6r\nInte han som springer n\u00e4r det bl\u00e5ser\nLigger p\u00e5 lika h\u00e5rt som en stalker\nTills jag f\u00e5tt en deal som jag l\u00e5ser\nSocial kameleont, passar in i alla kretsar\nTa det lugnt, jag \u00e4r ingen bak n\u00e4r jag festar\nHanden p\u00e5 glaset, skrik h\u00f6gt n\u00e4r du drar nu\nFuck off, nu k\u00f6r vi... det g\u00e5r bra nu\n[Refr\u00e4ng]\nPengar rullar in som det ska (det g\u00e5r bra nu)\nHennessy och Mo\u00ebt i mitt glas (det g\u00e5r bra nu)\nRysk kaviar p\u00e5 mitt fat (det g\u00e5r bra nu)\nDet g\u00e5r bra nu, kompis, det g\u00e5r bra nu\n(Jag sa)\nPengar rullar in som det ska (det g\u00e5r bra nu)\nGrabbarna \u00e4r med n\u00e4r jag drar (det g\u00e5r bra nu)\nSl\u00e4ng upp en hand om du k\u00e4nner det (g\u00e5r bra nu)\nDet g\u00e5r bra nu, kompis, det g\u00e5r bra nu\n\n[Vers 2]\nJag hustlar allt som finns, fr\u00e5n sneakers och trims\nTill fullsmetad bil, nya kromade rims\nIngen flyr mitt n\u00e4t, vill vara dyr och t\u00e4t\nP\u00e5 mitt visitkort st\u00e5r det... (\"Ers majest\u00e4t\")\nMin stil \u00e4r clean, gillar svindyrt vin\nOch min klocka, den syns p\u00e5 Kingsize Magazine\nN\u00e4r bilen rullar fram kr\u00e4vs det soppa f\u00f6r tanken\nAllt i madrassen, resten till banken\nTanken \u00e4r som b\u00e4st n\u00e4r jag tj\u00e4nar som mest\nLivet \u00e4r en fest, och min hustle \u00e4r en process\nAllting tar tid, tid tar kapital\nOch mitt liv \u00e4r p\u00e5 glid, men min pl\u00e5nbok \u00e4r smal\nDet \u00e4r fult att tj\u00e4na pengar och h\u00e5lla n\u00e5nting\nAlla h\u00e5ller n\u00e5nting, men ingen visar n\u00e5nting\nH\u00e5ll med om att v\u00e4rlden \u00e4r din n\u00e4r alla visar allting\nMen i v\u00e5rt lilla land, visa aldrig n\u00e5nting \u2013 sing!\nYou might also like[Refr\u00e4ng]\n\n[Vers 3]\nDet g\u00e5r bra nu\nMitt liv \u00e4r the shit\nTar en svinbra splitt, tj\u00e4nar svinbra i snitt\nS\u00e5 var stolt \u00f6ver ditt, b\u00e5de svart eller vitt\nF\u00f6r n\u00e4r pengar rullar in kan du spendera dem fritt\nS\u00e5 sl\u00e4ng hem, plocka hem tre snabbt, eller\nLocka fem om det verkligen ger napp, och\nH\u00e5ll h\u00e5rt, se till att jobba det snyggt, och\n\u00c4r det sv\u00e5rt, s\u00e4lj f\u00f6r billigare styck, och\n(\u00c5h) uh... Va...\nS\u00e4lj f\u00f6r billigare styck, s\u00e5\nHanden p\u00e5 glaset, skrik n\u00e4r du drar nu\nFuck off, nu k\u00f6r vi... det g\u00e5r bra nu\n\n[Refr\u00e4ng]\n\nOh! Ishi.. Ishi..\nUVR.. 2006Embed"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/3744005",
   "artist_names": "Petter (Ft. Molly Sand\u00e9n & Sami (SWE))",
   "full_title": "Regnet by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Molly\u00a0Sand\u00e9n & Sami\u00a0(SWE))",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e51d2ef0ae0ac8c9aa46821d203e2314.300x300x1.png",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/e51d2ef0ae0ac8c9aa46821d203e2314.1000x1000x1.png",
   "id": 3744005,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 2383145,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Petter-regnet-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Petter-regnet-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2018,
    "month": 5,
    "day": 25
   },
   "release_date_for_display": "May 25, 2018",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "May. 25, 2018",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/e51d2ef0ae0ac8c9aa46821d203e2314.300x300x1.png",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/e51d2ef0ae0ac8c9aa46821d203e2314.1000x1000x1.png",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 1,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 18581
   },
   "title": "Regnet",
   "title_with_featured": "Regnet (Ft.\u00a0Molly\u00a0Sand\u00e9n & Sami\u00a0(SWE))",
   "url": "https://genius.com/Petter-regnet-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1811422",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/d9bb2e5235beb46b2cc13542bde5843d.468x468x1.png",
     "id": 1811422,
     "image_url": "https://images.genius.com/d9bb2e5235beb46b2cc13542bde5843d.468x468x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sami (SWE)",
     "url": "https://genius.com/artists/Sami-swe"
    },
    {
     "api_path": "/artists/381965",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fe29f666171c327646a6037d73d602fa.1000x500x1.jpg",
     "id": 381965,
     "image_url": "https://images.genius.com/499183cfe5bca523a084baebd1e68641.274x274x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Molly Sand\u00e9n",
     "url": "https://genius.com/artists/Molly-sanden"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/32186",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
    "id": 32186,
    "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Petter",
    "url": "https://genius.com/artists/Petter"
   },
   "apple_music_id": "1394774392",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/3744005/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_3744005' class='rg_embed_link' data-song-id='3744005'>Read <a href='https://genius.com/Petter-regnet-lyrics'>\u201cRegnet\u201d by Petter</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/3744005/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2018-05-25",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/438346",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/744688f4794b571b2fbfe7f1cb261e1c.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Lev nu by Petter",
    "id": 438346,
    "name": "Lev nu",
    "url": "https://genius.com/albums/Petter/Lev-nu",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   },
   "custom_performances": [
    {
     "label": "Mastering",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/978900",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/3dc7ae956255fdf14db9dcf6da37f73e.1000x667x1.jpg",
       "id": 978900,
       "image_url": "https://images.genius.com/e22dccb65576174d0504f6fd5ddb74ee.1000x1000x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "S\u00f6ren von Malmborg",
       "url": "https://genius.com/artists/Soren-von-malmborg"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Mixing",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1164097",
       "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
       "id": 1164097,
       "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Aryan \u201cMarz\u201d Marzban",
       "url": "https://genius.com/artists/Aryan-marz-marzban"
      }
     ]
    },
    {
     "label": "Label",
     "artists": [
      {
       "api_path": "/artists/1146669",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/288ecdd620553fb393f2c06c8d158dad.1000x1000x1.png",
       "id": 1146669,
       "image_url": "https://images.genius.com/2a8cce70d4827d126ecbbc648a8ad62f.1000x1000x1.png",
       "is_meme_verified": false,
       "is_verified": false,
       "name": "Sony Music Entertainment Sweden",
       "url": "https://genius.com/artists/Sony-music-entertainment-sweden"
      }
     ]
    }
   ],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 2383145,
    "annotator_login": "itischris",
    "api_path": "/referents/14648919",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Regnet",
    "id": 14648919,
    "is_description": true,
    "path": "/14648919/Petter-regnet/Regnet",
    "range": {
     "content": "Regnet"
    },
    "song_id": 3744005,
    "url": "https://genius.com/14648919/Petter-regnet/Regnet",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/3744005",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1544560375,
      "lyrics_updated_at": 1527332998
     },
     "context": "Petter",
     "id": 3744005,
     "image_url": "https://images.genius.com/e51d2ef0ae0ac8c9aa46821d203e2314.1000x1000x1.png",
     "link_title": "Regnet by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Molly\u00a0Sand\u00e9n & Sami\u00a0(SWE))",
     "title": "Regnet",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Petter-regnet-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/14648919",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 14648919,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/14648919",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/14648919/Petter-regnet/Regnet",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/2383145",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/tiny/ba2a2076090149b83a75db755329f0b0",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/thumb/ba2a2076090149b83a75db755329f0b0",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/small/ba2a2076090149b83a75db755329f0b0",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.genius.com/avatars/medium/ba2a2076090149b83a75db755329f0b0",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.genius.com/c53fb890c7bd0de99e021a3a0c825b9a.757x287x1.jpg",
         "human_readable_role_for_display": "Editor",
         "id": 2383145,
         "iq": 599097,
         "login": "itischris",
         "name": "\u200bitischris",
         "role_for_display": "editor",
         "url": "https://genius.com/itischris",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=v4pXf44KA2I"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/557082",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/9797121319900e588ec96177f33e3100.576x576x1.jpg",
     "id": 557082,
     "image_url": "https://images.genius.com/9797121319900e588ec96177f33e3100.576x576x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "John Alexis",
     "url": "https://genius.com/artists/John-alexis"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    },
    {
     "api_path": "/artists/74791",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b0ded29e2bc1d4584f02437579c57e2.390x594x1.jpg",
     "id": 74791,
     "image_url": "https://images.genius.com/5b0ded29e2bc1d4584f02437579c57e2.390x594x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Teddy Sky",
     "url": "https://genius.com/artists/Teddy-sky"
    },
    {
     "api_path": "/artists/381965",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/fe29f666171c327646a6037d73d602fa.1000x500x1.jpg",
     "id": 381965,
     "image_url": "https://images.genius.com/499183cfe5bca523a084baebd1e68641.274x274x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Molly Sand\u00e9n",
     "url": "https://genius.com/artists/Molly-sanden"
    },
    {
     "api_path": "/artists/1811422",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/d9bb2e5235beb46b2cc13542bde5843d.468x468x1.png",
     "id": 1811422,
     "image_url": "https://images.genius.com/d9bb2e5235beb46b2cc13542bde5843d.468x468x1.png",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Sami (SWE)",
     "url": "https://genius.com/artists/Sami-swe"
    }
   ],
   "artist": "Petter",
   "lyrics": "Regnet Lyrics[Vers 1: Petter, Petter & Sami]\nUh, ge mig n\u00e5tt mer, ge mig uppm\u00e4rksamhet\nGe mig din bekr\u00e4ftelse, ge mig n\u00e5got konkret\nF\u00f6r det enda jag bryr mig om \u00e4r hur jag f\u00e5r dig att m\u00e5\nOch vi har varit d\u00e4r p\u00e5 botten, nu vi sv\u00e4var p\u00e5 moln\nF\u00f6r vi har sett h\u00f6ga toppar, djupa dalar, m\u00f6rka tunnlar\nUnder ytan, genom hinder, vi har st\u00e5tt d\u00e4r det brinner, men\nInget av det d\u00e4r har stoppat oss\nTv\u00e4rtom, alla tvivel har vi kopplat bort\nF\u00f6r jag \u00e4lskar dig s\u00e5 sinnessjukt, det d\u00e5liga \u00e4r minnen nu\nNu ska vi ha kul p\u00e5 v\u00e4gen innan tiden rinner ut\nOch river dom ned muren s\u00e5 b\u00f6rjar vi om fr\u00e5n noll\nMan saknar inte regnet f\u00f6rens v\u00e4rlden \u00e4r torr\nJag s\u00e4ger\n[Refr\u00e4ng: Molly]\nJag sv\u00e4r jag finns alltid h\u00e4r f\u00f6r dig tills tiden rinner ut\nOch n\u00e4r vardagen t\u00e4r och vart vi \u00e4n b\u00e4r s\u00e5 \u00e4r vi ett med vinden nu\nDu, s\u00e4g mig, kom baby, l\u00e5t oss g\u00e5 \u00e5t samma h\u00e5ll\nF\u00f6r man saknar inte regnet, saknar inte regnet\nF\u00f6rens hela v\u00e4rlden \u00e4r torr, ooh, ooh\nF\u00f6r man saknar inte regnet, saknar inte regnet\nF\u00f6rens hela v\u00e4rlden \u00e4r torr\n\n[Vers 2: Sami]\nJag kommer ih\u00e5g dagar n\u00e4r jag bad om det jag har nu\nHoppas sagan vi skriver har ett bra slut\nOch jag har ingen aning var vi ska nu\nMen s\u00e5 l\u00e4nge vi g\u00e5r \u00e5t samma h\u00e5ll\nS\u00e5 kommer allting ordna sig\nAllt jag har, jag lovar dig\nKommer aldrig falla ner s\u00e5 l\u00e4nge du st\u00e5r med mig\nBe f\u00f6r oss nu, babe\nLev och bara njut, babe\nAllting har en mening, ingenting blir som f\u00f6rut, nej\nFr\u00e5n och med nu, ingen tvekan, l\u00e5t det eka\nIngen hemlighet, l\u00e5t dom f\u00e5 veta allt om oss\nMen inget \u00e4r f\u00f6r gott\nMan saknar inte regnet f\u00f6rens v\u00e4rlden \u00e4r torr\n\n[Refr\u00e4ng: Molly]\nJag sv\u00e4r jag finns alltid h\u00e4r f\u00f6r dig tills tiden rinner ut\nOch n\u00e4r vardagen t\u00e4r och vart vi \u00e4n b\u00e4r s\u00e5 \u00e4r vi ett med vinden nu\nDu, s\u00e4g mig, kom baby, l\u00e5t oss g\u00e5 \u00e5t samma h\u00e5ll\nF\u00f6r man saknar inte regnet, saknar inte regnet\nF\u00f6rens hela v\u00e4rlden \u00e4r torr, ooh, ooh\nF\u00f6r man saknar inte regnet, saknar inte regnet\nF\u00f6rens hela v\u00e4rlden \u00e4r torr, ooh, ooh\nF\u00f6r man saknar inte regnet, saknar inte regnet\nF\u00f6rens hela v\u00e4rlden \u00e4r torr\nYou might also like[Stick: Petter, Petter & Molly, Petter & Sami, (Alla)]\nS\u00e5 m\u00e5nga t\u00e5rar som har runnit ned fr\u00e5n kinden\nMen vi st\u00e5r h\u00e4r nu starkare \u00e4n n\u00e5nsin, h\u00e5ll andan\nF\u00f6r v\u00e5ran l\u00e5ga, den brinner \u00e4ven fast vinden bl\u00e5ser h\u00e5rt\nVi st\u00e5r emot allting, tillsammans\nS\u00e5 m\u00e5nga t\u00e5rar som har runnit ned fr\u00e5n kinden\nMen vi st\u00e5r h\u00e4r nu starkare \u00e4n n\u00e5nsin, h\u00e5ll andan\n(F\u00f6r v\u00e5ran l\u00e5ga, den brinner \u00e4ven fast vinden bl\u00e5ser h\u00e5rt)\n(Vi st\u00e5r emot allting, tillsammans)\n\n[Refr\u00e4ng: Molly]\nJag sv\u00e4r jag finns alltid h\u00e4r f\u00f6r dig tills tiden rinner ut\nOch n\u00e4r vardagen t\u00e4r och vart vi \u00e4n b\u00e4r s\u00e5 \u00e4r vi ett med vinden nu\nDu, s\u00e4g mig, kom baby, l\u00e5t oss g\u00e5 \u00e5t samma h\u00e5ll\nF\u00f6r man saknar inte regnet, saknar inte regnet\nF\u00f6rens hela v\u00e4rlden \u00e4r torr, ooh, ooh\nF\u00f6r man saknar inte regnet, saknar inte regnet\nF\u00f6rens hela v\u00e4rlden \u00e4r torr, ooh, ooh\nF\u00f6r man saknar inte regnet, saknar inte regnet\nF\u00f6rens hela v\u00e4rlden \u00e4r torrEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/1428729",
   "artist_names": "Petter",
   "full_title": "Fredrik Snortare & Cecilia Synd by\u00a0Petter",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6a8c17e1e24079dfc880db8ed06626fa.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/6a8c17e1e24079dfc880db8ed06626fa.500x500x1.jpg",
   "id": 1428729,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 4205685,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Petter-fredrik-snortare-and-cecilia-synd-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Petter-fredrik-snortare-and-cecilia-synd-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2004,
    "month": null,
    "day": null
   },
   "release_date_for_display": "2004",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "2004",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/6a8c17e1e24079dfc880db8ed06626fa.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/6a8c17e1e24079dfc880db8ed06626fa.500x500x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 6,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 14816
   },
   "title": "Fredrik Snortare & Cecilia Synd",
   "title_with_featured": "Fredrik Snortare & Cecilia Synd",
   "url": "https://genius.com/Petter-fredrik-snortare-and-cecilia-synd-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/32186",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
    "id": 32186,
    "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Petter",
    "url": "https://genius.com/artists/Petter"
   },
   "apple_music_id": "1164590842",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1428729/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1428729' class='rg_embed_link' data-song-id='1428729'>Read <a href='https://genius.com/Petter-fredrik-snortare-and-cecilia-synd-lyrics'>\u201cFredrik Snortare & Cecilia Synd\u201d by Petter</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1428729/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/267716",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/6b6d95b7eba697a89d3a867067b32ba5.350x350x1.jpg",
    "full_title": "Ronin by Petter",
    "id": 267716,
    "name": "Ronin",
    "url": "https://genius.com/albums/Petter/Ronin",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5940334",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Fredrik Snortare & Cecilia Synd",
    "id": 5940334,
    "is_description": true,
    "path": "/5940334/Petter-fredrik-snortare-and-cecilia-synd/Fredrik-snortare-and-cecilia-synd",
    "range": {
     "content": "Fredrik Snortare & Cecilia Synd"
    },
    "song_id": 1428729,
    "url": "https://genius.com/5940334/Petter-fredrik-snortare-and-cecilia-synd/Fredrik-snortare-and-cecilia-synd",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1428729",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1569866686,
      "lyrics_updated_at": 1569866623
     },
     "context": "Petter",
     "id": 1428729,
     "image_url": "https://images.genius.com/6a8c17e1e24079dfc880db8ed06626fa.500x500x1.jpg",
     "link_title": "Fredrik Snortare & Cecilia Synd by\u00a0Petter",
     "title": "Fredrik Snortare & Cecilia Synd",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Petter-fredrik-snortare-and-cecilia-synd-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5940334",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5940334,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5940334",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5940334/Petter-fredrik-snortare-and-cecilia-synd/Fredrik-snortare-and-cecilia-synd",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=R-irq3lLnRs"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1918679",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 1918679,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Pray On (SWE)",
     "url": "https://genius.com/artists/Pray-on-swe"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1918679",
     "header_image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "id": 1918679,
     "image_url": "https://assets.genius.com/images/default_avatar_300.png?1669064443",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Pray On (SWE)",
     "url": "https://genius.com/artists/Pray-on-swe"
    },
    {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   ],
   "artist": "Petter",
   "lyrics": "Fredrik Snortare & Cecilia Synd Lyrics[Vers 1]\nH\u00e4r kommer; Fredrik Snortare, han glider med stil\nHan har en glassig kvart plus en leasad bil\nHan har kontakter med vakter, krogpersonal\nHela Stureplan, Berndtslys, Carma, Spy Bar\nHan k\u00e4nner r\u00f6set, alla balla coola som finns\nHan e som fisken i vattnet, han e Stockholms prins\nHan f\u00e4ller brudar p\u00e5 rad, han jagar ass\nHan \u00e4r en stekare, glidare, en kille med cash\nHan har flickor \u00f6verallt, krossar hj\u00e4rtan p\u00e5 rutin\nMen bara en som krossar hans och hennes namn e kokain\n\u00c5 han e fast, tagen, har ett kraftigt beg\u00e4r\nOch det finns ingenting h\u00e4r som stoppar Fredrik, va k\u00e4r\n\u00c5 varje kv\u00e4ll e han p\u00e5 plats, vid bar och salong\nF\u00f6r han finns d\u00e4r det h\u00e4nder, d\u00e4r det finns h\u00e5llig\u00e5ng\nHan e k\u00e4nslom\u00e4ssigt st\u00f6rd, egoistisk \u00e5 kall\n\u00c5 inget ont, anar n\u00e4stan va som komma skall s\u00e5\n[Vers 2]\nH\u00e4r kommer Cecilia Synd, hon \u00e4r sp\u00e4d och smal\nS\u00f6t som socker har sin oskuld kvar\nHon l\u00e4ser veckorevyn, diggar popul\u00e4r musik\nVill bli modell f\u00f6r Slitz, g\u00e4rna gifta sig rik\nHon gillar med killar med deg, som har flashiga kneg\nHar aldrig provat n\u00e5n drog men vill inte va feg\nHon har ett falsklegg i fickan som hon fick h\u00e4romdan\nFixat till sig hos en kompis och tar pendeln till stan\nP\u00e5 samma klubb, dansgolv och bar\nSt\u00e5r Fredrik Snortare i baren n\u00e4r han drar en kommentar\nCecilia rodnar till hon kan knappt fatta ord\nHan glider slickt fram till henne dem sl\u00e5r ner sig vid ett bord\nNyss fyllda 17 \u00e5r fylld med dr\u00f6mmar om allt\nDe e n\u00e5t som Fredrik f\u00f6rst\u00e5r han kommer spela det kallt\nHan kommer gnata och tjata tills hon ligger p\u00e5 rygg\n\u00c5 lite koks i hennes snok s\u00e5 hon k\u00e4nner sig trygg\n\n[Vers 3]\nHistorien rullar p\u00e5 g\u00e5r till t\u00e5rar fr\u00e5n skratt\nF\u00f6r Cecilia blev f\u00f6r\u00e4lskad men fick nobben samma natt\nFredrik bara drog till n\u00e4sta brud och s\u00e4ng\nHan kunde ringa n\u00e5n g\u00e5ng d\u00e5 han var h\u00f6g och beng\nS\u00e5klart hon st\u00e4llde upp f\u00f6r hennes hj\u00e4rta slog h\u00e5rt\nFast hon visste att han bara kom n\u00e4r han var full och k\u00e5t\nB\u00f6rja ta lite mer, b\u00f6rja dra lite mer\nB\u00f6rja sakta g\u00e5 ner, hon b\u00f6rja g\u00e4nga med fler\nFredrik snorta p\u00e5 till hans pump sa stopp\nOch Cecilia Synd fick HIV i sin kropp\nDet \u00e4r b\u00e5de ve och skam att varken n\u00e5n av dom finns\nDe \u00e4r en Stockholms saga om ett par jag minnsYou might also likeEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 2,
   "api_path": "/songs/1289745",
   "artist_names": "Petter (Ft. Thomas Rusiak)",
   "full_title": "Vinden Har V\u00e4nt by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Thomas\u00a0Rusiak)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.640x640x1.jpg",
   "id": 1289745,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 4753899,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Petter-vinden-har-vant-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Petter-vinden-har-vant-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 1998,
    "month": null,
    "day": null
   },
   "release_date_for_display": "1998",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "1998",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 3,
    "iq_earners": 3,
    "transcribers": 2,
    "unreviewed_annotations": 2,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 13730
   },
   "title": "Vinden Har V\u00e4nt",
   "title_with_featured": "Vinden Har V\u00e4nt (Ft.\u00a0Thomas\u00a0Rusiak)",
   "url": "https://genius.com/Petter-vinden-har-vant-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/156416",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/0d49325e61e429b8cf903a9ce6c7b00c.345x345x1.jpg",
     "id": 156416,
     "image_url": "https://images.genius.com/0d49325e61e429b8cf903a9ce6c7b00c.345x345x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Thomas Rusiak",
     "url": "https://genius.com/artists/Thomas-rusiak"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/32186",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
    "id": 32186,
    "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Petter",
    "url": "https://genius.com/artists/Petter"
   },
   "apple_music_id": "685250028",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1289745/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1289745' class='rg_embed_link' data-song-id='1289745'>Read <a href='https://genius.com/Petter-vinden-har-vant-lyrics'>\u201cVinden Har V\u00e4nt\u201d by Petter</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1289745/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "view_relationships_page",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/141741",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Mitt sj\u00e4tte sinne by Petter",
    "id": 141741,
    "name": "Mitt sj\u00e4tte sinne",
    "url": "https://genius.com/albums/Petter/Mitt-sjatte-sinne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5795705",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Vinden Har V\u00e4nt",
    "id": 5795705,
    "is_description": true,
    "path": "/5795705/Petter-vinden-har-vant/Vinden-har-vant",
    "range": {
     "content": "Vinden Har V\u00e4nt"
    },
    "song_id": 1289745,
    "url": "https://genius.com/5795705/Petter-vinden-har-vant/Vinden-har-vant",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1289745",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1496968800,
      "lyrics_updated_at": 1496968800
     },
     "context": "Petter",
     "id": 1289745,
     "image_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Vinden Har V\u00e4nt by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Thomas\u00a0Rusiak)",
     "title": "Vinden Har V\u00e4nt",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Petter-vinden-har-vant-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5795705",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5795705,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5795705",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5795705/Petter-vinden-har-vant/Vinden-har-vant",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=gITjhYfdjvs"
    }
   ],
   "producer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/1001029",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/6bbe118643fa936ad40065e978d34426.433x433x1.jpg",
     "id": 1001029,
     "image_url": "https://images.genius.com/6bbe118643fa936ad40065e978d34426.433x433x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Coll\u00e9n & Webb",
     "url": "https://genius.com/artists/Collen-and-webb"
    }
   ],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "url": null,
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 1,
       "api_path": "/songs/1639217",
       "artist_names": "Luther Vandross",
       "full_title": "Don't You Know That? by\u00a0Luther\u00a0Vandross",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/481aa8150459e3194c510b23ecc7f3c7.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/481aa8150459e3194c510b23ecc7f3c7.640x640x1.jpg",
       "id": 1639217,
       "language": "en",
       "lyrics_owner_id": 3492882,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/Luther-vandross-dont-you-know-that-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/Luther-vandross-dont-you-know-that-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 1981,
        "month": 8,
        "day": 12
       },
       "release_date_for_display": "August 12, 1981",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Aug. 12, 1981",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/481aa8150459e3194c510b23ecc7f3c7.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/481aa8150459e3194c510b23ecc7f3c7.640x640x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 1,
        "hot": false,
        "pageviews": 7087
       },
       "title": "Don\u2019t You Know That?",
       "title_with_featured": "Don't You Know That?",
       "url": "https://genius.com/Luther-vandross-dont-you-know-that-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/7031",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/5c7d2cc59769f8e5005d2704d900fddc.1000x750x1.jpg",
        "id": 7031,
        "image_url": "https://images.genius.com/5c7d2cc59769f8e5005d2704d900fddc.1000x750x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "Luther Vandross",
        "url": "https://genius.com/artists/Luther-vandross"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "url": null,
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "url": null,
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/156416",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/0d49325e61e429b8cf903a9ce6c7b00c.345x345x1.jpg",
     "id": 156416,
     "image_url": "https://images.genius.com/0d49325e61e429b8cf903a9ce6c7b00c.345x345x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Thomas Rusiak",
     "url": "https://genius.com/artists/Thomas-rusiak"
    },
    {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   ],
   "artist": "Petter",
   "lyrics": "Vinden Har V\u00e4nt Lyrics[Vers 1]\nJag ger lektioner, f\u00f6rklarar funktioner f\u00f6r personer\nSom missat po\u00e4ngen, dissat hela sv\u00e4ngen\nStajlar p\u00e5 klubbar som den v\u00e4rsta mannek\u00e4ngen\nHar hiphop i fodret, yo jag har hiphop i blodet\nPlus naturligt bundna MC:s runt bordet\nSluter v\u00e5ran pakt, allieras, prylar\nDetaljeras, planeras in i det sista\nEyo jag bl\u00e5ser h\u00e5l i top 40:s lista\nKommer fr\u00e5n undre marken mot ytan\nRap-patriarken stilbrytarn, representerar Vitan\nSofia och Nytan, mitt dumsnack flumsnack\nKommer som tungtjack, som piller och tabletter\nEy bevittna Petter min historia, fr\u00e5n demo-\nKassetter snart rockar jag Nobelprisbanketter\nMed Victoria, eyo har slutat vara feg\nNu satsar jag allt, satsar kallt \u00f6verallt\nP\u00e5 alla sidor, nya tider med Rusiak jag glider\nHar vunnit alla strider, tvister, man jag s\u00e4tter\nL\u00e5tar p\u00e5 listor och r\u00e4knar int\u00e4kten\nVi samsas som fan f\u00f6r hela branschen luktar h\u00e4cken\n[Hook: Thomas Rusiak]\nEyo jag brinner f\u00f6r det h\u00e4r permanent\nAldrig f\u00f6r stunden naturligt bunden\nMed k\u00e4rlek som cement\nVi bygger fr\u00e5n grunden\nP\u00e5 all skit som har h\u00e4nt\nDet \u00e4r min tur nu\nVinden har v\u00e4nt\n\nEyo jag brinner f\u00f6r det h\u00e4r permanent\nAldrig f\u00f6r stunden naturligt bunden\nMed k\u00e4rlek som cement\nVi bygger fr\u00e5n grunden\nP\u00e5 all skit som har h\u00e4nt\nDet \u00e4r min tur nu\nVinden har v\u00e4nt\n\n[Vers 2]\nMitt motto \u00e4r som Lotto, jag h\u00e5ller dr\u00f6mmen vid\nLiv, planerar mina kliv i livets\nStafett, vill ha en f\u00f6rstaklassbiljett, g\u00f6ra r\u00e4tt\nK\u00f6ra fett, dricka whiskey med en maltetikett\nBetrakta ruljansen, hela stan \u00e4r som Skansen\nP\u00e5 kv\u00e4llen, natten n\u00e4r alla dras till innest\u00e4llen\nSom vatten drar fram, alla jagar glam\nRampljus och blickar, eyo jag jagar mickar\nHiphopskallar som nickar n\u00e4r jag kickar demolerar\nMasterminded producerar, ett g\u00e4ng som levererar\n\u00c4kta musik f\u00f6r en \u00e4kta publik\nG\u00e5r upp p\u00e5 scen, rippar skit p\u00e5 en stenh\u00e5rd beat\nOch Petter \u00e4r sig lik, h\u00f6r till Stockholms elit\nVad som \u00e4n h\u00e4nder jag s\u00e4tter ormar i panik-\nTillst\u00e5nd, dom klarar knappt g\u00e5 en rond, eyo\nJag \u00e4r p\u00e5 iskallt uppdrag precis som James Bond\nYou might also like[Hook: Thomas Rusiak]\nEyo jag brinner f\u00f6r det h\u00e4r permanent\nAldrig f\u00f6r stunden naturligt bunden\nMed k\u00e4rlek som cement\nVi bygger fr\u00e5n grunden\nP\u00e5 all skit som har h\u00e4nt\nDet \u00e4r min tur nu\nVinden har v\u00e4nt\n\nEyo jag brinner f\u00f6r det h\u00e4r permanent\nAldrig f\u00f6r stunden naturligt bunden\nMed k\u00e4rlek som cement\nVi bygger fr\u00e5n grunden\nP\u00e5 all skit som har h\u00e4nt\nDet \u00e4r min tur nu\nVinden har v\u00e4nt\n\n[Vers 3]\n\u00c4kta som Taro, Gus La Coz och Flars\nSamlar skivor som Lars, jag baxar micken och ditt gage\nDu svimmar n\u00e4r jag trimmar, rimmar, jag gillar saker som\nGlimmar, Guld, smycken, \u00e4r det pengar som \u00e4r\nNyckeln till det mesta? B\u00e4sta komforten\nFetaste lotten, f\u00f6r alla vill n\u00e5 toppen\nBada i fina viner, dr\u00e4nkas av cash\nI format av laviner, jag skiter i allt det d\u00e4r\nOch g\u00e5r p\u00e5 gamla rutiner, fixar s\u00e5 det t\u00e4cker s\u00e5 det\nR\u00e4cker, tack vare texter som kn\u00e4cker\nVissa tror p\u00e5 religioner, andra p\u00e5 personer\nJag tror p\u00e5 ren fakta och vissa visioner\n\u00c4nda sen jag var liten skakat skallen till beaten\n\u00c4lskat hiphopskiten plus chillat med eliten\nAlltid passat in, producerat vassa rim\nNatural Bond, Growing Pains, vi simmar i stim\n[Hook: Thomas Rusiak]\nEyo jag brinner f\u00f6r det h\u00e4r permanent\nAldrig f\u00f6r stunden naturligt bunden\nMed k\u00e4rlek som cement\nVi bygger fr\u00e5n grunden\nP\u00e5 all skit som har h\u00e4nt\nDet \u00e4r min tur nu\nVinden har v\u00e4nt\n\nEyo jag brinner f\u00f6r det h\u00e4r permanent\nAldrig f\u00f6r stunden naturligt bunden\nMed k\u00e4rlek som cement\nVi bygger fr\u00e5n grunden\nP\u00e5 all skit som har h\u00e4nt\nDet \u00e4r min tur nu\nVinden har v\u00e4ntEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 0,
   "api_path": "/songs/1378550",
   "artist_names": "Petter",
   "full_title": "Mikrofonk\u00e5t by\u00a0Petter",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.640x640x1.jpg",
   "id": 1378550,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 5305861,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Petter-mikrofonkat-lyrics",
   "pyongs_count": null,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Petter-mikrofonkat-sample",
   "release_date_components": null,
   "release_date_for_display": null,
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": null,
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 5,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 0,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 13085
   },
   "title": "Mikrofonk\u00e5t",
   "title_with_featured": "Mikrofonk\u00e5t",
   "url": "https://genius.com/Petter-mikrofonkat-lyrics",
   "featured_artists": [],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/32186",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
    "id": 32186,
    "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Petter",
    "url": "https://genius.com/artists/Petter"
   },
   "apple_music_id": "273964978",
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/1378550/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "?"
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_1378550' class='rg_embed_link' data-song-id='1378550'>Read <a href='https://genius.com/Petter-mikrofonkat-lyrics'>\u201cMikrofonk\u00e5t\u201d by Petter</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/1378550/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": null,
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/141741",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.640x640x1.jpg",
    "full_title": "Mitt sj\u00e4tte sinne by Petter",
    "id": 141741,
    "name": "Mitt sj\u00e4tte sinne",
    "url": "https://genius.com/albums/Petter/Mitt-sjatte-sinne",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 1549345,
    "annotator_login": "pressburg",
    "api_path": "/referents/5886647",
    "classification": "needs_exegesis",
    "fragment": "Mikrofonk\u00e5t",
    "id": 5886647,
    "is_description": true,
    "path": "/5886647/Petter-mikrofonkat/Mikrofonkat",
    "range": {
     "content": "Mikrofonk\u00e5t"
    },
    "song_id": 1378550,
    "url": "https://genius.com/5886647/Petter-mikrofonkat/Mikrofonkat",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/1378550",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1553801774,
      "lyrics_updated_at": 1511780913
     },
     "context": "Petter",
     "id": 1378550,
     "image_url": "https://images.genius.com/32446cb6a283f027a4c9d250618f3259.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Mikrofonk\u00e5t by\u00a0Petter",
     "title": "Mikrofonk\u00e5t",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Petter-mikrofonkat-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/5886647",
      "body": {
       "plain": ""
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": false,
      "id": 5886647,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/5886647",
      "source": null,
      "state": "needs_exegesis",
      "url": "https://genius.com/5886647/Petter-mikrofonkat/Mikrofonkat",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview",
        "create_comment"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/1549345",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/tiny/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/thumb/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/small/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://images.rapgenius.com/avatars/medium/04d14b7ca5774ab1736acddc83edd261",
         "human_readable_role_for_display": null,
         "id": 1549345,
         "iq": 0,
         "login": "pressburg",
         "name": "pressburg",
         "role_for_display": null,
         "url": "https://genius.com/pressburg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=90xqA-NODv4"
    }
   ],
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": [
      {
       "annotation_count": 1,
       "api_path": "/songs/925022",
       "artist_names": "September",
       "full_title": "Me & My Microphone by\u00a0September",
       "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/464eb0a446bbfdd45b662f16115ff6c5.300x300x1.jpg",
       "header_image_url": "https://images.genius.com/464eb0a446bbfdd45b662f16115ff6c5.1000x1000x1.jpg",
       "id": 925022,
       "language": "en",
       "lyrics_owner_id": 3499648,
       "lyrics_state": "complete",
       "path": "/September-me-and-my-microphone-lyrics",
       "pyongs_count": null,
       "relationships_index_url": "https://genius.com/September-me-and-my-microphone-sample",
       "release_date_components": {
        "year": 2011,
        "month": 2,
        "day": 14
       },
       "release_date_for_display": "February 14, 2011",
       "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Feb. 14, 2011",
       "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/464eb0a446bbfdd45b662f16115ff6c5.300x300x1.jpg",
       "song_art_image_url": "https://images.genius.com/464eb0a446bbfdd45b662f16115ff6c5.1000x1000x1.jpg",
       "stats": {
        "unreviewed_annotations": 0,
        "hot": false
       },
       "title": "Me & My Microphone",
       "title_with_featured": "Me & My Microphone",
       "url": "https://genius.com/September-me-and-my-microphone-lyrics",
       "featured_artists": [],
       "primary_artist": {
        "api_path": "/artists/102049",
        "header_image_url": "https://images.genius.com/e7e7f1ace031d1387a8370600d9e10d8.630x630x1.jpg",
        "id": 102049,
        "image_url": "https://images.genius.com/e7e7f1ace031d1387a8370600d9e10d8.630x630x1.jpg",
        "is_meme_verified": false,
        "is_verified": false,
        "name": "September",
        "url": "https://genius.com/artists/September"
       }
      }
     ]
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "artist": "Petter",
   "lyrics": "Mikrofonk\u00e5t Lyrics[Verse 1]\nFr\u00e5n Slussen, Hornstull, Zinkensdamm, Vietnam\nSamma stam\nHooliganer var kleptomaner\nMicpyromaner, kumpaner\nFlowar som ett g\u00e4ng militanta veganer\n1200-cuttare bar rackare, skivtjackare\nRiktiga rimslaktare\nKillar som \u00e4r \u00e4kta\nKommer med det v\u00e4rsta\nAldrig flasha med en Merca\nTv\u00e4rtom, ja \u00e4r vice versa\nDrar med PeeWee och b\u00f6rjar b\u00e4rsa\nMin sl\u00e4kt, Natural Bond \u2013 vi rullar som en sekt\nOch skissar fr\u00e5n grunden som en \u00e4kta arkitekt\nRespekt till alla snubbar som h\u00e4ngt sen dag ett\nNi finns i familjen d\u00e4r mitt blod flyter fett\nKl\u00e4 bilden med ord, bevittna saker som jag sett\nF\u00f6r rim faller t\u00e4tt\nN\u00e4r jag f\u00f6rklarar vad som g\u00e4ller\nSom bl\u00f6ta akvareller\nEy, jag b\u00f6rjar pensla\nUhh, jag flyter med k\u00e4nsla\n[Hook]\nEyo jag rimmar p\u00e5\nFr\u00e5n undergroundniv\u00e5\nSiktar mot toppen s\u00e5 l\u00e5ngt jag kan n\u00e5\nKommer in, rullar h\u00e5rt\nI Stockholms terr\u00e4ng\nDet \u00e4r titeln jag vill \u00e5t\nJag \u00e4r mikrofonk\u00e5t\n\nEyo jag rimmar p\u00e5\nFr\u00e5n undergroundniv\u00e5\nSiktar mot toppen s\u00e5 l\u00e5ngt jag kan n\u00e5\nKommer in, rullar h\u00e5rt\nI Stockholms terr\u00e4ng\nDet \u00e4r titeln jag vill \u00e5t\nJag \u00e4r mikrofonk\u00e5t\n\n[Verse 2]\nJagar stilar\nMentaliteter och dealar\nSom knarkare tar silar\nJag vilar\nFilar p\u00e5 min stil\nPrejar ut er ur min fil\nPetter aka SCUD-missil\nSleepy snurra 12:an\nKapar som satan\nEy jag kickar fristil p\u00e5 gatan\nF\u00f6r snubbar\nTanter och gamla gubbar\nS\u00e5 alla f\u00e5r veta vem som l\u00e4gger\nFeta rim och representerar\nSom fulla svenskar p\u00e5 Kreta\nEy jag trycker ifr\u00e5n\nRepresenterar Natural Bond\nMin r\u00f6st \u00e4r monoton\nGer jag dig micken, se det som ett l\u00e5n\nJag \u00e4r demon\nBehandlar nollor som sp\u00e5n, som f\u00e5n\nS\u00e5 stick h\u00e4rifr\u00e5n\nF\u00f6r jag har koll, kontroll\nDu l\u00e4cker skit som ett s\u00e5ll\n\u00c5ret '98\nMin stil e underground som en r\u00e5tta i en grotta\nUnder stadens trottoarer\nSamma repertoarer\nFokuserar p\u00e5 mitt m\u00e5l: alkohol\nJag drar upp min rid\u00e5\nKaos med stort K\nJag blir r\u00e5, b\u00f6rjar sl\u00e5\nAggressioner flyter ut som en \u00e5\nYou might also like[Hook]\nEyo jag rimmar p\u00e5\nFr\u00e5n undergroundniv\u00e5\nSiktar mot toppen s\u00e5 l\u00e5ngt jag kan n\u00e5\nKommer in, rullar h\u00e5rt\nI Stockholms terr\u00e4ng\nDet \u00e4r titeln jag vill \u00e5t\nJag \u00e4r mikrofonk\u00e5t\n\n[Verse 3]\nIn kommer stekarn -Petter ingen tvekan\nMicsmekarn, en alligator, verbal terminator\nRepresenterar s\u00f6dra Stockholms alla gator\n(yo vafan s\u00e4ger du?) placerar oss p\u00e5 kartor\nJag hatar snobbar som robbar, hederligt folk som jobbar\nR\u00f6vslick och trender, d\u00f6rrvakter som nobbar\nNi har noll kontroll, jag kickar er som en badboll\nVad som \u00e4n h\u00e4nder -total koll\nHar f\u00e5tt sm\u00e4llar och smockor\nKlockrena klockor p\u00e5 hakan\nBlivit sp\u00f6ad p\u00e5 gatan\nMen alltid l\u00e4rt mig n\u00e5t f\u00f6r det jag f\u00e5tt\nPlus jag h\u00e5ller mitt fort i v\u00e5tt och torrt\n24 \u00e5r har g\u00e5tt kvar p\u00e5 samma spot\nReflekterar tankar om v\u00e5r tid\nF\u00f6r v\u00e4rlden var redan p\u00e5 glid\nN\u00e4r jag tog vid, var vit, jag lever h\u00e4r och nu\n1998, vokalistisk kung fu\n[Hook]\nEyo jag rimmar p\u00e5\nFr\u00e5n undergroundniv\u00e5\nSiktar mot toppen s\u00e5 l\u00e5ngt jag kan n\u00e5\nKommer in, rullar h\u00e5rt\nI Stockholms terr\u00e4ng\nDet \u00e4r titeln jag vill \u00e5t\nJag \u00e4r mikrofonk\u00e5tEmbed"
  },
  {
   "annotation_count": 1,
   "api_path": "/songs/2870597",
   "artist_names": "Petter (Ft. Linnea Henriksson)",
   "full_title": "Se p\u00e5 mig nu - Singelversion by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Linnea\u00a0Henriksson)",
   "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c162f87720b16162d3e5e3d0516d85e7.300x300x1.jpg",
   "header_image_url": "https://images.genius.com/c162f87720b16162d3e5e3d0516d85e7.640x640x1.jpg",
   "id": 2870597,
   "language": "sv",
   "lyrics_owner_id": 3789104,
   "lyrics_state": "complete",
   "path": "/Petter-se-pa-mig-nu-singelversion-lyrics",
   "pyongs_count": 1,
   "relationships_index_url": "https://genius.com/Petter-se-pa-mig-nu-singelversion-sample",
   "release_date_components": {
    "year": 2016,
    "month": 9,
    "day": 23
   },
   "release_date_for_display": "September 23, 2016",
   "release_date_with_abbreviated_month_for_display": "Sep. 23, 2016",
   "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/c162f87720b16162d3e5e3d0516d85e7.300x300x1.jpg",
   "song_art_image_url": "https://images.genius.com/c162f87720b16162d3e5e3d0516d85e7.640x640x1.jpg",
   "stats": {
    "accepted_annotations": 0,
    "contributors": 6,
    "iq_earners": 5,
    "transcribers": 3,
    "unreviewed_annotations": 1,
    "verified_annotations": 0,
    "hot": false,
    "pageviews": 12471
   },
   "title": "Se p\u00e5 mig nu - Singelversion",
   "title_with_featured": "Se p\u00e5 mig nu - Singelversion (Ft.\u00a0Linnea\u00a0Henriksson)",
   "url": "https://genius.com/Petter-se-pa-mig-nu-singelversion-lyrics",
   "featured_artists": [
    {
     "api_path": "/artists/69041",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/03d7c53e8daa71d695b1f341d5b9619a.1000x274x1.jpg",
     "id": 69041,
     "image_url": "https://images.genius.com/1ae60d549b79c8b926f5a472ddd19d5e.1000x1000x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Linnea Henriksson",
     "url": "https://genius.com/artists/Linnea-henriksson"
    }
   ],
   "primary_artist": {
    "api_path": "/artists/32186",
    "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
    "id": 32186,
    "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
    "is_meme_verified": false,
    "is_verified": false,
    "name": "Petter",
    "url": "https://genius.com/artists/Petter"
   },
   "apple_music_id": null,
   "apple_music_player_url": "https://genius.com/songs/2870597/apple_music_player",
   "description": {
    "plain": "Den trettonde l\u00e5ten p\u00e5 Petters akustiska album Skeppsholmen d\u00e4r Linnea Henriksson sjunger refr\u00e4ngen."
   },
   "embed_content": "<div id='rg_embed_link_2870597' class='rg_embed_link' data-song-id='2870597'>Read <a href='https://genius.com/Petter-se-pa-mig-nu-singelversion-lyrics'>\u201cSe p\u00e5 mig nu - Singelversion\u201d by Petter</a> on Genius</div> <script crossorigin src='//genius.com/songs/2870597/embed.js'></script>",
   "featured_video": false,
   "lyrics_placeholder_reason": null,
   "recording_location": null,
   "release_date": "2016-09-23",
   "current_user_metadata": {
    "permissions": [
     "see_pageviews",
     "view_apple_music_player",
     "view_recommendations",
     "create_comment",
     "view_song_story_gallery"
    ],
    "excluded_permissions": [
     "follow",
     "award_transcription_iq",
     "remove_transcription_iq",
     "pyong",
     "edit_lyrics",
     "view_annotation_engagement_data",
     "publish",
     "unpublish",
     "edit_spotify_details",
     "hide",
     "unhide",
     "toggle_featured_video",
     "add_pinned_annotation_to",
     "add_community_annotation_to",
     "destroy",
     "mark_as_not_spam",
     "edit_spotify_annotations_for",
     "verify_lyrics",
     "unverify_lyrics",
     "edit_anything",
     "edit_any_media",
     "edit",
     "rename",
     "edit_tags",
     "reindex",
     "view_lyrics_synchronization",
     "enable_media",
     "disable_media",
     "edit_lyrics_or_annotation_brackets",
     "see_editorial_indicators",
     "view_attribution_visualization",
     "edit_annotation_brackets",
     "preview_lyrics_for_export",
     "hide_apple_player",
     "unhide_apple_player",
     "trigger_apple_match",
     "mark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_staff_approved",
     "unmark_lyrics_evaluation_as_complete",
     "mark_lyrics_evaluation_as_un_staff_approved",
     "view_transcriber_media_player",
     "override_apple_match",
     "set_song_color_gradient",
     "mark_as_hot",
     "unmark_as_hot",
     "view_relationships_page",
     "edit_youtube_url",
     "edit_soundcloud_url",
     "edit_spotify_uuid",
     "edit_vevo_url",
     "moderate_annotations",
     "create_annotation",
     "see_short_id",
     "manage_chart_item",
     "create_tag",
     "propose_lyrics_edit",
     "view_lyrics_edit_proposals_on_song",
     "create_question"
    ],
    "interactions": {
     "pyong": false,
     "following": false
    },
    "relationships": {},
    "iq_by_action": {}
   },
   "album": {
    "api_path": "/albums/457715",
    "cover_art_url": "https://images.genius.com/b146e547dce2dc1da6e6a1e23ae0d4c0.1000x1000x1.jpg",
    "full_title": "Skeppsholmen by Petter",
    "id": 457715,
    "name": "Skeppsholmen",
    "url": "https://genius.com/albums/Petter/Skeppsholmen",
    "artist": {
     "api_path": "/artists/32186",
     "header_image_url": "https://images.genius.com/5b17af2472027230c57703099bcaea53.690x460x1.jpg",
     "id": 32186,
     "image_url": "https://images.genius.com/130d989ab7c246949373a089ecc5a951.960x960x1.jpg",
     "is_meme_verified": false,
     "is_verified": false,
     "name": "Petter",
     "url": "https://genius.com/artists/Petter"
    }
   },
   "custom_performances": [],
   "description_annotation": {
    "_type": "referent",
    "annotator_id": 6846449,
    "annotator_login": "EllenRamberg",
    "api_path": "/referents/10524903",
    "classification": "unreviewed",
    "fragment": "Se p\u00e5 mig nu - Singelversion",
    "id": 10524903,
    "is_description": true,
    "path": "/10524903/Petter-se-pa-mig-nu-singelversion/Se-pa-mig-nu-singelversion",
    "range": {
     "content": "Se p\u00e5 mig nu - Singelversion"
    },
    "song_id": 2870597,
    "url": "https://genius.com/10524903/Petter-se-pa-mig-nu-singelversion/Se-pa-mig-nu-singelversion",
    "verified_annotator_ids": [],
    "annotatable": {
     "api_path": "/songs/2870597",
     "client_timestamps": {
      "updated_by_human_at": 1541186201,
      "lyrics_updated_at": 1541186201
     },
     "context": "Petter",
     "id": 2870597,
     "image_url": "https://images.genius.com/c162f87720b16162d3e5e3d0516d85e7.640x640x1.jpg",
     "link_title": "Se p\u00e5 mig nu - Singelversion by\u00a0Petter (Ft.\u00a0Linnea\u00a0Henriksson)",
     "title": "Se p\u00e5 mig nu - Singelversion",
     "type": "Song",
     "url": "https://genius.com/Petter-se-pa-mig-nu-singelversion-lyrics"
    },
    "annotations": [
     {
      "api_path": "/annotations/10524903",
      "body": {
       "plain": "Den trettonde l\u00e5ten p\u00e5 Petters akustiska album Skeppsholmen d\u00e4r Linnea Henriksson sjunger refr\u00e4ngen."
      },
      "comment_count": 0,
      "community": true,
      "custom_preview": null,
      "has_voters": true,
      "id": 10524903,
      "pinned": false,
      "share_url": "https://genius.com/10524903",
      "source": null,
      "state": "pending",
      "url": "https://genius.com/10524903/Petter-se-pa-mig-nu-singelversion/Se-pa-mig-nu-singelversion",
      "verified": false,
      "votes_total": 0,
      "current_user_metadata": {
       "permissions": [
        "create_comment"
       ],
       "excluded_permissions": [
        "vote",
        "edit",
        "cosign",
        "uncosign",
        "destroy",
        "accept",
        "reject",
        "see_unreviewed",
        "clear_votes",
        "propose_edit_to",
        "pin_to_profile",
        "unpin_from_profile",
        "update_source",
        "edit_custom_preview"
       ],
       "interactions": {
        "cosign": false,
        "pyong": false,
        "vote": null
       },
       "iq_by_action": {}
      },
      "authors": [
       {
        "attribution": 1.0,
        "pinned_role": null,
        "user": {
         "api_path": "/users/6846449",
         "avatar": {
          "tiny": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/oqg2e9nitaq",
           "bounding_box": {
            "width": 16,
            "height": 16
           }
          },
          "thumb": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/oqg2e9nitaq",
           "bounding_box": {
            "width": 32,
            "height": 32
           }
          },
          "small": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/oqg2e9nitaq",
           "bounding_box": {
            "width": 100,
            "height": 100
           }
          },
          "medium": {
           "url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/oqg2e9nitaq",
           "bounding_box": {
            "width": 300,
            "height": 400
           }
          }
         },
         "header_image_url": "https://s3.amazonaws.com/filepicker-images-rapgenius/w0j3yx95g0j",
         "human_readable_role_for_display": "Contributor",
         "id": 6846449,
         "iq": 319,
         "login": "EllenRamberg",
         "name": "EllenRamberg",
         "role_for_display": "contributor",
         "url": "https://genius.com/EllenRamberg",
         "current_user_metadata": {
          "permissions": [],
          "excluded_permissions": [
           "follow"
          ],
          "interactions": {
           "following": false
          }
         }
        }
       }
      ],
      "cosigned_by": [],
      "rejection_comment": null,
      "verified_by": null
     }
    ]
   },
   "lyrics_marked_complete_by": null,
   "lyrics_marked_staff_approved_by": null,
   "media": [
    {
     "provider": "youtube",
     "start": 0,
     "type": "video",
     "url": "http://www.youtube.com/watch?v=QhcRrbhyt7Q"
    }
   ],
   "producer_artists": [],
   "song_relationships": [
    {
     "relationship_type": "samples",
     "type": "samples",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "sampled_in",
     "type": "sampled_in",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolates",
     "type": "interpolates",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "interpolated_by",
     "type": "interpolated_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "cover_of",
     "type": "cover_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "covered_by",
     "type": "covered_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remix_of",
     "type": "remix_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "remixed_by",
     "type": "remixed_by",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "live_version_of",
     "type": "live_version_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "performed_live_as",
     "type": "performed_live_as",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translation_of",
     "type": "translation_of",
     "songs": []
    },
    {
     "relationship_type": "translations",
     "type": "translations",
     "songs": []
    }
   ],
   "translation_songs": [],
   "verified_annotations_by": [],
   "verified_contributors": [],
   "verified_lyrics_by": [],
   "writer_artists": [],
   "artist": "Petter",
   "lyrics": "Se p\u00e5 mig nu - Singelversion Lyrics[Vers 1]\nLite full, men k\u00e4nner mig tom\nI en taxi, vi ser \u00f6ver bron\nCityljus, himlen \u00e4r svart\nBorta i tankar och m\u00e4rker det knappt\nKristaller likt sn\u00f6n som faller\nS\u00e5 mycket vilja, men bakom galler\nLjussken som glittrar i m\u00f6rkret\nFolk \u00f6verallt, du st\u00e5r v\u00e4nster om d\u00f6rren\nSticker ut ur ledet\nOch jag ser p\u00e5 dig n\u00e4r ingen annan ser det\nMen hon drar mig i tr\u00f6jan, t\u00e4tt intill\nViskar n\u00e5t, blicken \u00e4r still\nJag h\u00e5ller fokus p\u00e5 dig, n\u00e5gon ropar ditt namn\n\u00c4r du sj\u00e4lv? Ser ingen hon eller han\nHj\u00e4rtat bultar, k\u00e4nner det l\u00e5ngt fram\nOm k\u00e4nslor kan brinna s\u00e5 brinner dom v\u00e5ldsamt\n[Refr\u00e4ng]\nSe p\u00e5 mig nu\nHar speglat mig i timmar f\u00f6r att hitta n\u00e5n som du\nSe p\u00e5 mig nu\nJag dansar tills kristaller faller ner mot min hud\nL\u00e5t mig byta plats med henne, om s\u00e5 bara en minut, s\u00e5 sn\u00e4lla\nSe p\u00e5 mig nu\nL\u00e5t mig byta plats med henne innan kv\u00e4llen tagit slut, s\u00e5 sn\u00e4lla\nSe p\u00e5 mig nu\n\n[Vers 2]\nKonverserar, k\u00f6per drinkar\nMin tjej st\u00e5r bredvid mig, ser till att vi synkar\nLampor blinkar, \u00f6gonkast\nKl\u00e4nningen skiner, ser din gl\u00f6d i natt\nDansgolv, basen vibrerar\nOch n\u00e4r jag ser p\u00e5 dig blir jag r\u00f6d och generad\nJag \u00e4r s\u00e5 blyg, jag tittar i smyg\nTankarna flyger, har du hittat n\u00e5n ny?\nJag \u00e4r fast, har betong runt f\u00f6tterna\nDagarna \u00e4r l\u00e5nga, men jag \u00e4lskar n\u00e4tterna\nDet \u00e4r d\u00e5 jag ser dig i vimlet\nG\u00f6r vad som helst, jag kan dra ringen av fingret\nK\u00e4rlekens \u00f6gon ser inga fel\nOm allt rasar, faller jag ner\nMen jag ser bara dig, som jag har tiltat rummet\nT\u00f6rsten \u00e4r kvar, ingenting har f\u00f6rsvunnit\nYou might also like[Refr\u00e4ng]\nSe p\u00e5 mig nu\nHar speglat mig i timmar f\u00f6r att hitta n\u00e5n som du\nSe p\u00e5 mig nu\nJag dansar tills kristaller faller ner mot min hud\nL\u00e5t mig byta plats med henne, om s\u00e5 bara en minut, s\u00e5 sn\u00e4lla\nSe p\u00e5 mig nu\nL\u00e5t mig byta plats med henne innan kv\u00e4llen tagit slut, s\u00e5 sn\u00e4lla\nSe p\u00e5 mig nu\n\n[Vers 3]\nVill ta dig i handen, l\u00e4mna nu\nMen det \u00e4r ingen sann historia, det \u00e4r ett sagoslut\nF\u00f6r du har knappt m\u00e4rkt av mig, jag \u00e4r kvar vid min flickv\u00e4n\nBl\u00e4ndad av ljuset, skiner som smycken\nSn\u00e4lla se mig, jag vill det s\u00e5 mycket\nDin blick? Sliter i stycken\nN\u00e5gon drar i mig, men det \u00e4r inte du\nG\u00e5r sakta bakl\u00e4nges, bort fr\u00e5n nu\n\n[Stick]\nJag ser du l\u00e4mnar rummet du\nTar med min sista chans\nBlev hon jag var innan du kom\nN\u00e5gon annans, n\u00e5gonstans\nVill att du\n[Refr\u00e4ng]\nSer p\u00e5 mig nu\nHar speglat mig i timmar f\u00f6r att hitta n\u00e5n som du\nSe p\u00e5 mig nu\nJag dansar tills kristaller faller ner mot min hud\nL\u00e5t mig byta plats med henne, om s\u00e5 bara en minut, s\u00e5 sn\u00e4lla\nSe p\u00e5 mig nu\nL\u00e5t mig byta plats med henne innan kv\u00e4llen tagit slut, s\u00e5 sn\u00e4lla\nSe p\u00e5 mig nu\n\n[Outro]\nSe p\u00e5\nSe p\u00e5\nSe p\u00e5\nSe p\u00e5\nL\u00e5t mig byta plats med henne innan kv\u00e4llen tagit slut, s\u00e5 sn\u00e4lla\nSe p\u00e5 mig nu\nL\u00e5t mig byta plats med henne innan kv\u00e4llen tagit slut, s\u00e5 sn\u00e4lla\nSe p\u00e5 mig nu1Embed"
  }
 ]
}